msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. NAMES.ABIGAIL
msgctxt "NAMES.ABIGAIL"
msgid "Abigail"
msgstr "아비게일"

#. NAMES.ABIGAIL_FLOWER
msgctxt "NAMES.ABIGAIL_FLOWER"
msgid "Abigail's Flower"
msgstr "아비게일의 꽃"

#. NAMES.ACCOMPLISHMENT_SHRINE
msgctxt "NAMES.ACCOMPLISHMENT_SHRINE"
msgid "Accomploshrine"
msgstr "도전과제 사원"

#. NAMES.ACORN
msgctxt "NAMES.ACORN"
msgid "Birchnut"
msgstr "버치넛"

#. NAMES.ACORN_COOKED
msgctxt "NAMES.ACORN_COOKED"
msgid "Roasted Birchnut"
msgstr "구운 버치넛"

#. NAMES.ACORN_SAPLING
msgctxt "NAMES.ACORN_SAPLING"
msgid "Birchnut Sapling"
msgstr "버치넛 묘목"

#. NAMES.ADVENTURE_PORTAL
msgctxt "NAMES.ADVENTURE_PORTAL"
msgid "Maxwell's Door"
msgstr "맥스웰의 문"

#. NAMES.ALTERGUARDIANHAT
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIANHAT"
msgid "Enlightened Crown"
msgstr "계몽된 왕관"

#. NAMES.ALTERGUARDIANHATSHARD
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIANHATSHARD"
msgid "Enlightened Crown Shard"
msgstr "계몽된 왕관 조각"

#. NAMES.ALTERGUARDIANHAT_PROJECTILE
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIANHAT_PROJECTILE"
msgid "Minor Gestalt"
msgstr "마이너 게슈탈트"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_CONTAINED
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_CONTAINED"
msgid "Lunar Essence Extractor"
msgstr "달의 정수 추출기"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE1
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE1"
msgid "Celestial Champion"
msgstr "천상의 챔피언"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE2
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE2"
msgid "Celestial Champion"
msgstr "천상의 챔피언"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE2SPIKE
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE2SPIKE"
msgid "Moonglass Spike"
msgstr "달 유리 가시"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3"
msgid "Celestial Champion"
msgstr "천상의 챔피언"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3DEAD
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3DEAD"
msgid "Defeated Celestial Champion"
msgstr "패배한 천상의 챔피언"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3DEADORB
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3DEADORB"
msgid "Celestial Champion"
msgstr "천상의 챔피언"

#. NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3TRAP
msgctxt "NAMES.ALTERGUARDIAN_PHASE3TRAP"
msgid "Enlightening Snare"
msgstr "깨달음의 올가미"

#. NAMES.AMULET
msgctxt "NAMES.AMULET"
msgid "Life Giving Amulet"
msgstr "호신 부적"

#. NAMES.ANCHOR
msgctxt "NAMES.ANCHOR"
msgid "Anchor"
msgstr "닻"

#. NAMES.ANCHOR_ITEM
msgctxt "NAMES.ANCHOR_ITEM"
msgid "Anchor Kit"
msgstr "닻 키트"

#. NAMES.ANCHOR_SKETCH
msgctxt "NAMES.ANCHOR_SKETCH"
msgid "\"Moon\" Sketch"
msgstr "\"달\" 스케치"

#. NAMES.ANCIENT_ALTAR
msgctxt "NAMES.ANCIENT_ALTAR"
msgid "Ancient Pseudoscience Station"
msgstr "사이비 과학기계"

#. NAMES.ANCIENT_ALTAR_BROKEN
msgctxt "NAMES.ANCIENT_ALTAR_BROKEN"
msgid "Broken Ancient Pseudoscience Station"
msgstr "부서진 사이비 과학기계"

#. NAMES.ANCIENT_STATUE
msgctxt "NAMES.ANCIENT_STATUE"
msgid "Ancient Statue"
msgstr "고대의 조각상"

#. NAMES.ANIMAL_TRACK
msgctxt "NAMES.ANIMAL_TRACK"
msgid "Animal Track"
msgstr "동물의 흔적"

#. NAMES.ANTCHOVIES
msgctxt "NAMES.ANTCHOVIES"
msgid "Ant-Chovy"
msgstr "개미멸치"

#. NAMES.ANTLION
msgctxt "NAMES.ANTLION"
msgid "Antlion"
msgstr "개미사자"

#. NAMES.ANTLIONTRINKET
msgctxt "NAMES.ANTLIONTRINKET"
msgid "Beach Toy"
msgstr "모래놀이 장난감"

#. NAMES.ANTLION_SINKHOLE
msgctxt "NAMES.ANTLION_SINKHOLE"
msgid "Sinkhole"
msgstr "싱크홀"

#. NAMES.ARCHIVE_CENTIPEDE
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_CENTIPEDE"
msgid "Ancient Sentrypede"
msgstr "고대 파수꾼 지네"

#. NAMES.ARCHIVE_CENTIPEDE_HUSK
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_CENTIPEDE_HUSK"
msgid "Sentrypede Husk"
msgstr "지네 파수병의 껍질"

#. NAMES.ARCHIVE_COOKPOT
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_COOKPOT"
msgid "Ancient Kiln"
msgstr "고대의 가마"

#. NAMES.ARCHIVE_LOCKBOX
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_LOCKBOX"
msgid "Distilled Knowledge"
msgstr "정제된 지식"

#. NAMES.ARCHIVE_LOCKBOX_DISPENCER
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_LOCKBOX_DISPENCER"
msgid "Fountain of Knowledge"
msgstr "지식의 샘"

#. NAMES.ARCHIVE_MOON_STATUE
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_MOON_STATUE"
msgid "Ancient Moon Statue"
msgstr "고대 달 조각상"

#. NAMES.ARCHIVE_PORTAL
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_PORTAL"
msgid "Sealed Portal"
msgstr "봉인된 포털"

#. NAMES.ARCHIVE_RESONATOR
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_RESONATOR"
msgid "Astral Detector"
msgstr "영체 탐지기"

#. NAMES.ARCHIVE_RESONATOR_ITEM
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_RESONATOR_ITEM"
msgid "Astral Detector"
msgstr "영체 탐지기"

#. NAMES.ARCHIVE_RUNE_STATUE
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_RUNE_STATUE"
msgid "Ancient Lunarune Stone"
msgstr "고대 루나룬 스톤"

#. NAMES.ARCHIVE_SECURITY_DESK
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_SECURITY_DESK"
msgid "Ancient Guard Post"
msgstr "고대 근위병 초소"

#. NAMES.ARCHIVE_SWITCH
msgctxt "NAMES.ARCHIVE_SWITCH"
msgid "Ornate Pedestal"
msgstr "화려한 받침대"

#. NAMES.ARMORDRAGONFLY
msgctxt "NAMES.ARMORDRAGONFLY"
msgid "Scalemail"
msgstr "비늘 갑옷"

#. NAMES.ARMORGRASS
msgctxt "NAMES.ARMORGRASS"
msgid "Grass Suit"
msgstr "풀 갑옷"

#. NAMES.ARMORMARBLE
msgctxt "NAMES.ARMORMARBLE"
msgid "Marble Suit"
msgstr "대리석 갑옷"

#. NAMES.ARMORRUINS
msgctxt "NAMES.ARMORRUINS"
msgid "Thulecite Suit"
msgstr "툴레사이트 갑옷"

#. NAMES.ARMORSKELETON
msgctxt "NAMES.ARMORSKELETON"
msgid "Bone Armor"
msgstr "뼈다귀 갑옷"

#. NAMES.ARMORSLURPER
msgctxt "NAMES.ARMORSLURPER"
msgid "Belt of Hunger"
msgstr "굶주림의 띠"

#. NAMES.ARMORSNURTLESHELL
msgctxt "NAMES.ARMORSNURTLESHELL"
msgid "Snurtle Shell Armor"
msgstr "스너틀 껍질갑옷"

#. NAMES.ARMORWOOD
msgctxt "NAMES.ARMORWOOD"
msgid "Log Suit"
msgstr "나무 갑옷"

#. NAMES.ARMOR_BRAMBLE
msgctxt "NAMES.ARMOR_BRAMBLE"
msgid "Bramble Husk"
msgstr "가시떨기 껍질"

#. NAMES.ARMOR_SANITY
msgctxt "NAMES.ARMOR_SANITY"
msgid "Night Armor"
msgstr "밤의 갑옷"

#. NAMES.ARROWSIGN_PANEL
msgctxt "NAMES.ARROWSIGN_PANEL"
msgid "Directional Sign"
msgstr "방향표지판"

#. NAMES.ARROWSIGN_POST
msgctxt "NAMES.ARROWSIGN_POST"
msgid "Directional Sign"
msgstr "방향표지판"

#. NAMES.ASH
msgctxt "NAMES.ASH"
msgid "Ashes"
msgstr "재"

#. NAMES.ASH_REMAINS
msgctxt "NAMES.ASH_REMAINS"
msgid "Ashes of %s"
msgstr "%s의 재"

#. NAMES.ASPARAGUS
msgctxt "NAMES.ASPARAGUS"
msgid "Asparagus"
msgstr "아스파라거스"

#. NAMES.ASPARAGUSSOUP
msgctxt "NAMES.ASPARAGUSSOUP"
msgid "Asparagus Soup"
msgstr "아스파라거스 수프"

#. NAMES.ASPARAGUS_COOKED
msgctxt "NAMES.ASPARAGUS_COOKED"
msgid "Roasted Asparagus"
msgstr "볶은 아스파라거스"

#. NAMES.ASPARAGUS_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.ASPARAGUS_OVERSIZED"
msgid "Giant Asparagus"
msgstr "거대 아스파라거스"

#. NAMES.ASPARAGUS_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.ASPARAGUS_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Asparagus"
msgstr "썩어가는 거대 아스파라거스"

#. NAMES.ASPARAGUS_SEEDS
msgctxt "NAMES.ASPARAGUS_SEEDS"
msgid "Tubular Seeds"
msgstr "관형어 씨앗"

#. NAMES.ATRIUM_GATE
msgctxt "NAMES.ATRIUM_GATE"
msgid "Ancient Gateway"
msgstr "고대의 관문"

#. NAMES.ATRIUM_KEY
msgctxt "NAMES.ATRIUM_KEY"
msgid "Ancient Key"
msgstr "고대의 열쇠"

#. NAMES.ATRIUM_LIGHT
msgctxt "NAMES.ATRIUM_LIGHT"
msgid "Ancient Beacon"
msgstr "고대의 봉화대"

#. NAMES.ATRIUM_OVERGROWTH
msgctxt "NAMES.ATRIUM_OVERGROWTH"
msgid "Ancient Obelisk"
msgstr "고대의 오벨리스크"

#. NAMES.ATRIUM_RUBBLE
msgctxt "NAMES.ATRIUM_RUBBLE"
msgid "Ancient Mural"
msgstr "고대의 벽화"

#. NAMES.ATRIUM_STATUE
msgctxt "NAMES.ATRIUM_STATUE"
msgid "Ancient Statue"
msgstr "고대의 조각상"

#. NAMES.AXE
msgctxt "NAMES.AXE"
msgid "Axe"
msgstr "도끼"

#. NAMES.BABYBEEFALO
msgctxt "NAMES.BABYBEEFALO"
msgid "Baby Beefalo"
msgstr "새끼 비팔로"

#. NAMES.BACKPACK
msgctxt "NAMES.BACKPACK"
msgid "Backpack"
msgstr "가방"

#. NAMES.BACONEGGS
msgctxt "NAMES.BACONEGGS"
msgid "Bacon and Eggs"
msgstr "베이컨 앤 에그"

#. NAMES.BALLOON
msgctxt "NAMES.BALLOON"
msgid "Balloon"
msgstr "풍선"

#. NAMES.BALLOONHAT
msgctxt "NAMES.BALLOONHAT"
msgid "Balloon Hat"
msgstr "풍선 모자"

#. NAMES.BALLOONPARTY
msgctxt "NAMES.BALLOONPARTY"
msgid "Party Balloon"
msgstr "파티 풍선"

#. NAMES.BALLOONSPEED
msgctxt "NAMES.BALLOONSPEED"
msgid "Speedy Balloon"
msgstr "빠른 풍선"

#. NAMES.BALLOONS_EMPTY
msgctxt "NAMES.BALLOONS_EMPTY"
msgid "Pile o' Balloons"
msgstr "풍선더미"

#. NAMES.BALLOONVEST
msgctxt "NAMES.BALLOONVEST"
msgid "Inflatable Vest"
msgstr "풍선 조끼"

#. NAMES.BANANAPOP
msgctxt "NAMES.BANANAPOP"
msgid "Banana Pop"
msgstr "바나나 팝"

#. NAMES.BANDAGE
msgctxt "NAMES.BANDAGE"
msgid "Honey Poultice"
msgstr "벌꿀 반창고"

#. NAMES.BARNACLE
msgctxt "NAMES.BARNACLE"
msgid "Barnacles"
msgstr "따개비"

#. NAMES.BARNACLEPITA
msgctxt "NAMES.BARNACLEPITA"
msgid "Barnacle Pita"
msgstr "따개비 피타"

#. NAMES.BARNACLESTUFFEDFISHHEAD
msgctxt "NAMES.BARNACLESTUFFEDFISHHEAD"
msgid "Stuffed Fish Heads"
msgstr "속 채운 생선 머리"

#. NAMES.BARNACLESUSHI
msgctxt "NAMES.BARNACLESUSHI"
msgid "Barnacle Nigiri"
msgstr "따개비 초밥"

#. NAMES.BARNACLE_COOKED
msgctxt "NAMES.BARNACLE_COOKED"
msgid "Cooked Barnacles"
msgstr "구운 따개비"

#. NAMES.BARNACLINGUINE
msgctxt "NAMES.BARNACLINGUINE"
msgid "Barnacle Linguine"
msgstr "따개비 링귀네"

#. NAMES.BASALT
msgctxt "NAMES.BASALT"
msgid "Basalt"
msgstr "현무암"

#. NAMES.BASALT_PILLAR
msgctxt "NAMES.BASALT_PILLAR"
msgid "Basalt Pillar"
msgstr "현무암 기둥"

#. NAMES.BAT
msgctxt "NAMES.BAT"
msgid "Batilisk"
msgstr "바틸리스크"

#. NAMES.BATBAT
msgctxt "NAMES.BATBAT"
msgid "Bat Bat"
msgstr "박쥐 몽둥이"

#. NAMES.BATCAVE
msgctxt "NAMES.BATCAVE"
msgid "Bat Cave"
msgstr "박쥐 동굴"

#. NAMES.BATHBOMB
msgctxt "NAMES.BATHBOMB"
msgid "Bath Bomb"
msgstr "입욕제"

#. NAMES.BATHBOMB_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.BATHBOMB_BLUEPRINT"
msgid "Bath Bomb Blueprint"
msgstr "입욕제 설계도"

#. NAMES.BATNOSE
msgctxt "NAMES.BATNOSE"
msgid "Naked Nostrils"
msgstr "벌거벗은 콧구멍"

#. NAMES.BATNOSEHAT
msgctxt "NAMES.BATNOSEHAT"
msgid "Milkmade Hat"
msgstr "밀크메이드 모자"

#. NAMES.BATNOSE_COOKED
msgctxt "NAMES.BATNOSE_COOKED"
msgid "Charred Nostrils"
msgstr "그을린 콧구멍"

#. NAMES.BATTLESONG_DURABILITY
msgctxt "NAMES.BATTLESONG_DURABILITY"
msgid "Weaponized Warble"
msgstr "병기화된 쇠파리"

#. NAMES.BATTLESONG_FIRERESISTANCE
msgctxt "NAMES.BATTLESONG_FIRERESISTANCE"
msgid "Fireproof Falsetto"
msgstr "내화성 팔세토"

#. NAMES.BATTLESONG_HEALTHGAIN
msgctxt "NAMES.BATTLESONG_HEALTHGAIN"
msgid "Heartrending Ballad"
msgstr "애절한 발라드"

#. NAMES.BATTLESONG_INSTANT_PANIC
msgctxt "NAMES.BATTLESONG_INSTANT_PANIC"
msgid "Startling Soliloquy"
msgstr "놀라운 독백"

#. NAMES.BATTLESONG_INSTANT_TAUNT
msgctxt "NAMES.BATTLESONG_INSTANT_TAUNT"
msgid "Rude Interlude"
msgstr "무례한 막간"

#. NAMES.BATTLESONG_SANITYAURA
msgctxt "NAMES.BATTLESONG_SANITYAURA"
msgid "Bel Canto of Courage"
msgstr "용기의 벨 칸토"

#. NAMES.BATTLESONG_SANITYGAIN
msgctxt "NAMES.BATTLESONG_SANITYGAIN"
msgid "Clear Minded Cadenza"
msgstr "맑은 정신의 카덴자"

#. NAMES.BATWING
msgctxt "NAMES.BATWING"
msgid "Batilisk Wing"
msgstr "바틸리스크 날개"

#. NAMES.BATWING_COOKED
msgctxt "NAMES.BATWING_COOKED"
msgid "Cooked Batilisk Wing"
msgstr "구운 바틸리스크 날개"

#. NAMES.BEARDHAIR
msgctxt "NAMES.BEARDHAIR"
msgid "Beard Hair"
msgstr "수염"

#. NAMES.BEARGER
msgctxt "NAMES.BEARGER"
msgid "Bearger"
msgstr "곰소리"

#. NAMES.BEARGERVEST
msgctxt "NAMES.BEARGERVEST"
msgid "Hibearnation Vest"
msgstr "동면 곰조끼"

#. NAMES.BEARGER_FUR
msgctxt "NAMES.BEARGER_FUR"
msgid "Thick Fur"
msgstr "두꺼운 털"

#. NAMES.BEAST_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.BEAST_BLUEPRINT"
msgid "Lucky Beast Costume Pattern"
msgstr "행운의 짐승 의상 패턴"

#. NAMES.BEDROLL_FURRY
msgctxt "NAMES.BEDROLL_FURRY"
msgid "Fur Roll"
msgstr "토끼털 침낭"

#. NAMES.BEDROLL_STRAW
msgctxt "NAMES.BEDROLL_STRAW"
msgid "Straw Roll"
msgstr "짚 침낭"

#. NAMES.BEE
msgctxt "NAMES.BEE"
msgid "Bee"
msgstr "벌"

#. NAMES.BEEBOX
msgctxt "NAMES.BEEBOX"
msgid "Bee Box"
msgstr "양봉 벌통"

#. NAMES.BEEBOX_HERMIT
msgctxt "NAMES.BEEBOX_HERMIT"
msgid "Bee Box"
msgstr "양봉 벌통"

#. NAMES.BEEFALO
msgctxt "NAMES.BEEFALO"
msgid "Beefalo"
msgstr "비팔로"

#. NAMES.BEEFALOHAT
msgctxt "NAMES.BEEFALOHAT"
msgid "Beefalo Hat"
msgstr "비팔로 모자"

#. NAMES.BEEFALOWOOL
msgctxt "NAMES.BEEFALOWOOL"
msgid "Beefalo Wool"
msgstr "비팔로 털"

#. NAMES.BEEFALO_BUDDY_NAME
msgctxt "NAMES.BEEFALO_BUDDY_NAME"
msgid "{buddy}'s Beefalo"
msgstr "{buddy}의 비팔로"

#. NAMES.BEEFALO_DOMESTIC
msgctxt "NAMES.BEEFALO_DOMESTIC"
msgid "Domesticated Beefalo"
msgstr "길들인 비팔로"

#. NAMES.BEEFALO_GROOMER
msgctxt "NAMES.BEEFALO_GROOMER"
msgid "Beefalo Grooming Station"
msgstr "비팔로 몸단장 스테이션"

#. NAMES.BEEFALO_GROOMER_ITEM
msgctxt "NAMES.BEEFALO_GROOMER_ITEM"
msgid "Grooming Station Kit"
msgstr "몸단장 스테이션 키트"

#. NAMES.BEEF_BELL
msgctxt "NAMES.BEEF_BELL"
msgid "Beefalo Bell"
msgstr "비팔로 벨"

#. NAMES.BEEGUARD
msgctxt "NAMES.BEEGUARD"
msgid "Grumble Bee"
msgstr "투덜벌"

#. NAMES.BEEHAT
msgctxt "NAMES.BEEHAT"
msgid "Beekeeper Hat"
msgstr "양봉 모자"

#. NAMES.BEEHIVE
msgctxt "NAMES.BEEHIVE"
msgid "Beehive"
msgstr "벌집"

#. NAMES.BEEMINE
msgctxt "NAMES.BEEMINE"
msgid "Bee Mine"
msgstr "벌 지뢰"

#. NAMES.BEEMINE_MAXWELL
msgctxt "NAMES.BEEMINE_MAXWELL"
msgid "Maxwell's Mosquito Trap"
msgstr "맥스웰의 모기 지뢰"

#. NAMES.BEEQUEEN
msgctxt "NAMES.BEEQUEEN"
msgid "Bee Queen"
msgstr "여왕벌"

#. NAMES.BEEQUEENHIVE
msgctxt "NAMES.BEEQUEENHIVE"
msgid "Honey Patch"
msgstr "벌집의 흔적"

#. NAMES.BEEQUEENHIVEGROWING
msgctxt "NAMES.BEEQUEENHIVEGROWING"
msgid "Somewhat Gigantic Beehive"
msgstr "다소 거대한 벌집"

#. NAMES.BEEQUEENHIVEGROWN
msgctxt "NAMES.BEEQUEENHIVEGROWN"
msgid "Gigantic Beehive"
msgstr "거대한 벌집"

#. NAMES.BEESWAX
msgctxt "NAMES.BEESWAX"
msgid "Beeswax"
msgstr "밀랍"

#. NAMES.BEETLETAUR
msgctxt "NAMES.BEETLETAUR"
msgid "Infernal Swineclops"
msgstr "지옥의 외눈돼지"

#. NAMES.BELL
msgctxt "NAMES.BELL"
msgid "Old Bell"
msgstr "낡은 종"

#. NAMES.BERNIE_ACTIVE
msgctxt "NAMES.BERNIE_ACTIVE"
msgid "Bernie"
msgstr "버니"

#. NAMES.BERNIE_BIG
msgctxt "NAMES.BERNIE_BIG"
msgid "BERNIE!"
msgstr "버니!"

#. NAMES.BERNIE_INACTIVE
msgctxt "NAMES.BERNIE_INACTIVE"
msgid "Bernie"
msgstr "버니"

#. NAMES.BERRIES
msgctxt "NAMES.BERRIES"
msgid "Berries"
msgstr "베리"

#. NAMES.BERRIES_COOKED
msgctxt "NAMES.BERRIES_COOKED"
msgid "Roasted Berries"
msgstr "구운 베리"

#. NAMES.BERRIES_JUICY
msgctxt "NAMES.BERRIES_JUICY"
msgid "Juicy Berries"
msgstr "즙 많은 베리"

#. NAMES.BERRIES_JUICY_COOKED
msgctxt "NAMES.BERRIES_JUICY_COOKED"
msgid "Roasted Juicy Berries"
msgstr "익힌 즙 많은 베리"

#. NAMES.BERRYBUSH
msgctxt "NAMES.BERRYBUSH"
msgid "Berry Bush"
msgstr "베리 덤불"

#. NAMES.BERRYBUSH2
msgctxt "NAMES.BERRYBUSH2"
msgid "Berry Bush"
msgstr "베리 덤불"

#. NAMES.BERRYBUSH_JUICY
msgctxt "NAMES.BERRYBUSH_JUICY"
msgid "Juicy Berry Bush"
msgstr "즙 많은 베리 덤불"

#. NAMES.BERRYSAUCE
msgctxt "NAMES.BERRYSAUCE"
msgid "Merry Berrysauce"
msgstr "메리 베리 소스"

#. NAMES.BIBINGKA
msgctxt "NAMES.BIBINGKA"
msgid "Bibingka"
msgstr "비빙카"

#. NAMES.BIGFOOT
msgctxt "NAMES.BIGFOOT"
msgid "Biiigfoot"
msgstr "빅 풋"

#. NAMES.BIGSHADOWTENTACLE
msgctxt "NAMES.BIGSHADOWTENTACLE"
msgid "Guardian Shadow Tentacle"
msgstr "수호자 그림자 촉수"

#. NAMES.BIRCHNUTDRAKE
msgctxt "NAMES.BIRCHNUTDRAKE"
msgid "Birchnutter"
msgstr "버치넛 꼬마괴물"

#. NAMES.BIRDCAGE
msgctxt "NAMES.BIRDCAGE"
msgid "Birdcage"
msgstr "새장"

#. NAMES.BIRDTRAP
msgctxt "NAMES.BIRDTRAP"
msgid "Bird Trap"
msgstr "새덫"

#. NAMES.BIRD_EGG
msgctxt "NAMES.BIRD_EGG"
msgid "Egg"
msgstr "알"

#. NAMES.BIRD_EGG_COOKED
msgctxt "NAMES.BIRD_EGG_COOKED"
msgid "Cooked Egg"
msgstr "익힌 알"

#. NAMES.BIRD_MUTANT
msgctxt "NAMES.BIRD_MUTANT"
msgid "Moonblind Crow"
msgstr "야맹증 까마귀"

#. NAMES.BIRD_MUTANT_SPITTER
msgctxt "NAMES.BIRD_MUTANT_SPITTER"
msgid "Misshapen Bird"
msgstr "기형 새"

#. NAMES.BISHOP
msgctxt "NAMES.BISHOP"
msgid "Clockwork Bishop"
msgstr "태엽장치 비숍"

#. NAMES.BISHOP_NIGHTMARE
msgctxt "NAMES.BISHOP_NIGHTMARE"
msgid "Damaged Bishop"
msgstr "망가진 비숍"

#. NAMES.BLOWDART_FIRE
msgctxt "NAMES.BLOWDART_FIRE"
msgid "Fire Dart"
msgstr "화염 다트"

#. NAMES.BLOWDART_LAVA
msgctxt "NAMES.BLOWDART_LAVA"
msgid "Darts"
msgstr "다트"

#. NAMES.BLOWDART_LAVA2
msgctxt "NAMES.BLOWDART_LAVA2"
msgid "Molten Darts"
msgstr "용암 다트"

#. NAMES.BLOWDART_PIPE
msgctxt "NAMES.BLOWDART_PIPE"
msgid "Blow Dart"
msgstr "다트"

#. NAMES.BLOWDART_SLEEP
msgctxt "NAMES.BLOWDART_SLEEP"
msgid "Sleep Dart"
msgstr "수면 다트"

#. NAMES.BLOWDART_YELLOW
msgctxt "NAMES.BLOWDART_YELLOW"
msgid "Electric Dart"
msgstr "전기 다트"

#. NAMES.BLUEAMULET
msgctxt "NAMES.BLUEAMULET"
msgid "Chilled Amulet"
msgstr "냉기의 부적"

#. NAMES.BLUEGEM
msgctxt "NAMES.BLUEGEM"
msgid "Blue Gem"
msgstr "파란색 보석"

#. NAMES.BLUEMOONEYE
msgctxt "NAMES.BLUEMOONEYE"
msgid "Blue Moonlens"
msgstr "파란 달수정"

#. NAMES.BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.BLUEPRINT"
msgid "Blueprint"
msgstr "설계도"

#. NAMES.BLUEPRINT_RARE
msgctxt "NAMES.BLUEPRINT_RARE"
msgid "{item} Blueprint"
msgstr "{item} 설계도"

#. NAMES.BLUE_CAP
msgctxt "NAMES.BLUE_CAP"
msgid "Blue Cap"
msgstr "파란 버섯갓"

#. NAMES.BLUE_CAP_COOKED
msgctxt "NAMES.BLUE_CAP_COOKED"
msgid "Cooked Blue Cap"
msgstr "구운 파란 버섯갓"

#. NAMES.BLUE_MUSHROOM
msgctxt "NAMES.BLUE_MUSHROOM"
msgid "Blue Mushroom"
msgstr "파란 버섯"

#. NAMES.BLUE_MUSHROOMHAT
msgctxt "NAMES.BLUE_MUSHROOMHAT"
msgid "Blue Funcap"
msgstr "파란 버섯모"

#. NAMES.BOARDS
msgctxt "NAMES.BOARDS"
msgid "Boards"
msgstr "판자"

#. NAMES.BOARON
msgctxt "NAMES.BOARON"
msgid "Pit Pig"
msgstr "전투 돼지"

#. NAMES.BOARRIOR
msgctxt "NAMES.BOARRIOR"
msgid "Grand Forge Boarrior"
msgstr "위대한 Forge의 멧투사"

#. NAMES.BOAT
msgctxt "NAMES.BOAT"
msgid "Boat"
msgstr "배"

#. NAMES.BOATFRAGMENT03
msgctxt "NAMES.BOATFRAGMENT03"
msgid "Boat Fragment"
msgstr "배 파편"

#. NAMES.BOATFRAGMENT04
msgctxt "NAMES.BOATFRAGMENT04"
msgid "Boat Fragment"
msgstr "배 파편"

#. NAMES.BOATFRAGMENT05
msgctxt "NAMES.BOATFRAGMENT05"
msgid "Boat Fragment"
msgstr "배 파편"

#. NAMES.BOATPATCH
msgctxt "NAMES.BOATPATCH"
msgid "Boat Patch"
msgstr "배 패치"

#. NAMES.BOAT_ITEM
msgctxt "NAMES.BOAT_ITEM"
msgid "Boat Kit"
msgstr "배 키트"

#. NAMES.BOAT_LEAK
msgctxt "NAMES.BOAT_LEAK"
msgid "Leak"
msgstr "누수"

#. NAMES.BONESHARD
msgctxt "NAMES.BONESHARD"
msgid "Bone Shards"
msgstr "뼛조각"

#. NAMES.BONESOUP
msgctxt "NAMES.BONESOUP"
msgid "Bone Bouillon"
msgstr "뼈 부용"

#. NAMES.BONESTEW
msgctxt "NAMES.BONESTEW"
msgid "Meaty Stew"
msgstr "고기 스튜"

#. NAMES.BONFIRE
msgctxt "NAMES.BONFIRE"
msgid "Bonfire"
msgstr "화톳불"

#. NAMES.BOOK_BIRDS
msgctxt "NAMES.BOOK_BIRDS"
msgid "Birds of the World"
msgstr "세계의 새들"

#. NAMES.BOOK_BRIMSTONE
msgctxt "NAMES.BOOK_BRIMSTONE"
msgid "The End is Nigh!"
msgstr "종말이 다가온다!"

#. NAMES.BOOK_ELEMENTAL
msgctxt "NAMES.BOOK_ELEMENTAL"
msgid "Tome of Beckoning"
msgstr "소환의 서"

#. NAMES.BOOK_FOSSIL
msgctxt "NAMES.BOOK_FOSSIL"
msgid "Petrifying Tome"
msgstr "석화의 서"

#. NAMES.BOOK_GARDENING
msgctxt "NAMES.BOOK_GARDENING"
msgid "Applied Horticulture"
msgstr "응용 원예학"

#. NAMES.BOOK_HORTICULTURE
msgctxt "NAMES.BOOK_HORTICULTURE"
msgid "Horticulture, Abridged"
msgstr "원예, 요약본"

#. NAMES.BOOK_SILVICULTURE
msgctxt "NAMES.BOOK_SILVICULTURE"
msgid "Applied Silviculture"
msgstr "응용 임학"

#. NAMES.BOOK_SLEEP
msgctxt "NAMES.BOOK_SLEEP"
msgid "Sleepytime Stories"
msgstr "잠자리 시간 이야기"

#. NAMES.BOOK_TENTACLES
msgctxt "NAMES.BOOK_TENTACLES"
msgid "On Tentacles"
msgstr "촉수에 관하여"

#. NAMES.BOOMERANG
msgctxt "NAMES.BOOMERANG"
msgid "Boomerang"
msgstr "부메랑"

#. NAMES.BRAMBLEFX
msgctxt "NAMES.BRAMBLEFX"
msgid "Thorns"
msgstr "가시"

#. NAMES.BRUSH
msgctxt "NAMES.BRUSH"
msgid "Brush"
msgstr "솔"

#. NAMES.BUGNET
msgctxt "NAMES.BUGNET"
msgid "Bug Net"
msgstr "잠자리채"

#. NAMES.BULLKELP_PLANT
msgctxt "NAMES.BULLKELP_PLANT"
msgid "Bull Kelp"
msgstr "황소 다시마"

#. NAMES.BULLKELP_ROOT
msgctxt "NAMES.BULLKELP_ROOT"
msgid "Bull Kelp Stalk"
msgstr "황소 다시마 줄기"

#. NAMES.BUNDLE
msgctxt "NAMES.BUNDLE"
msgid "Bundled Supplies"
msgstr "물품 꾸러미"

#. NAMES.BUNDLEWRAP
msgctxt "NAMES.BUNDLEWRAP"
msgid "Bundling Wrap"
msgstr "포장 꾸러미"

#. NAMES.BUNNYMAN
msgctxt "NAMES.BUNNYMAN"
msgid "Bunnyman"
msgstr "토끼인간"

#. NAMES.BUNNYSTEW
msgctxt "NAMES.BUNNYSTEW"
msgid "Bunny Stew"
msgstr "토끼 스튜"

#. NAMES.BURNABLE_LOCATOR_MEDIUM
msgctxt "NAMES.BURNABLE_LOCATOR_MEDIUM"
msgid "Boat"
msgstr "배"

#. NAMES.BURNT_MARSH_BUSH
msgctxt "NAMES.BURNT_MARSH_BUSH"
msgid "Spiky Bush"
msgstr "가시 덤불"

#. NAMES.BUSHHAT
msgctxt "NAMES.BUSHHAT"
msgid "Bush Hat"
msgstr "덤불 모자"

#. NAMES.BUTTER
msgctxt "NAMES.BUTTER"
msgid "Butter"
msgstr "버터"

#. NAMES.BUTTERFLY
msgctxt "NAMES.BUTTERFLY"
msgid "Butterfly"
msgstr "나비"

#. NAMES.BUTTERFLYMUFFIN
msgctxt "NAMES.BUTTERFLYMUFFIN"
msgid "Butter Muffin"
msgstr "버터 머핀"

#. NAMES.BUTTERFLYWINGS
msgctxt "NAMES.BUTTERFLYWINGS"
msgid "Butterfly Wings"
msgstr "나비 날개"

#. NAMES.BUTTERFLY_SKETCH
msgctxt "NAMES.BUTTERFLY_SKETCH"
msgid "Moon Moth Sketch"
msgstr "달나방 스케치"

#. NAMES.BUZZARD
msgctxt "NAMES.BUZZARD"
msgid "Buzzard"
msgstr "대머리수리"

#. NAMES.CABBAGEROLLS
msgctxt "NAMES.CABBAGEROLLS"
msgid "Cabbage Rolls"
msgstr "양배추 말이"

#. NAMES.CACTUS
msgctxt "NAMES.CACTUS"
msgid "Cactus"
msgstr "선인장"

#. NAMES.CACTUS_FLOWER
msgctxt "NAMES.CACTUS_FLOWER"
msgid "Cactus Flower"
msgstr "선인장 꽃"

#. NAMES.CACTUS_MEAT
msgctxt "NAMES.CACTUS_MEAT"
msgid "Cactus Flesh"
msgstr "선인장 과육"

#. NAMES.CACTUS_MEAT_COOKED
msgctxt "NAMES.CACTUS_MEAT_COOKED"
msgid "Cooked Cactus Flesh"
msgstr "구운 선인장 과육"

#. NAMES.CALIFORNIAROLL
msgctxt "NAMES.CALIFORNIAROLL"
msgid "California Roll"
msgstr "캘리포니아 롤"

#. NAMES.CAMPFIRE
msgctxt "NAMES.CAMPFIRE"
msgid "Campfire"
msgstr "모닥불"

#. NAMES.CANARY
msgctxt "NAMES.CANARY"
msgid "Canary"
msgstr "카나리아"

#. NAMES.CANARY_POISONED
msgctxt "NAMES.CANARY_POISONED"
msgid "Canary (Volatile)"
msgstr "카나리아 (불안한)"

#. NAMES.CANDYBAG
msgctxt "NAMES.CANDYBAG"
msgid "Candy Bag"
msgstr "사탕 자루"

#. NAMES.CANE
msgctxt "NAMES.CANE"
msgid "Walking Cane"
msgstr "보행 지팡이"

#. NAMES.CARNIVALCANNON_CONFETTI
msgctxt "NAMES.CARNIVALCANNON_CONFETTI"
msgid "Confetti Cannon"
msgstr "색종이 대포"

#. NAMES.CARNIVALCANNON_CONFETTI_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALCANNON_CONFETTI_KIT"
msgid "Confetti Cannon Kit"
msgstr "색종이 대포 키트"

#. NAMES.CARNIVALCANNON_SPARKLE
msgctxt "NAMES.CARNIVALCANNON_SPARKLE"
msgid "Glitter Cannon"
msgstr "반짝이 대포"

#. NAMES.CARNIVALCANNON_SPARKLE_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALCANNON_SPARKLE_KIT"
msgid "Glitter Cannon Kit"
msgstr "반짝이 대포 키트"

#. NAMES.CARNIVALCANNON_STREAMER
msgctxt "NAMES.CARNIVALCANNON_STREAMER"
msgid "Streamer Cannon"
msgstr "색 테이프 대포"

#. NAMES.CARNIVALCANNON_STREAMER_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALCANNON_STREAMER_KIT"
msgid "Streamer Cannon Kit"
msgstr "색 테이프 대포 키트"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1"
msgid "Mini Ferris Wheel"
msgstr "미니 관람차"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1_KIT"
msgid "Mini Ferris Wheel Kit"
msgstr "미니 관람차 키트"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2"
msgid "Mini Swing Carousel"
msgstr "미니 회전 그네"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2_KIT"
msgid "Mini Swing Carousel Kit"
msgstr "미니 회전 그네 키트"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3"
msgid "Mini Pendulum Ride"
msgstr "미니 진자 놀이기구"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3_KIT"
msgid "Mini Pendulum Ride Kit"
msgstr "미니 진자 놀이기구 키트"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_COMMON
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_COMMON"
msgid "Common Cawnival Statuette"
msgstr "평범한 까아악제 조각상"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_KIT"
msgid "Mystery Box"
msgstr "수수께끼의 상자"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_RARE
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_RARE"
msgid "Rare Cawnival Statuette"
msgstr "희귀 까아악제 조각상"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_UNCOMMON
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_FIGURE_UNCOMMON"
msgid "Uncommon Cawnival Statuette"
msgstr "흔하지 않은 까아악제 조각상"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_LAMP
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_LAMP"
msgid "Midsummer Night Light"
msgstr "한여름 밤의 빛"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_LAMP_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_LAMP_KIT"
msgid "Midsummer Night Light Kit"
msgstr "한여름 밤의 빛 키트"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_PLANT
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_PLANT"
msgid "Miniature Tree"
msgstr "미니어처 나무"

#. NAMES.CARNIVALDECOR_PLANT_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALDECOR_PLANT_KIT"
msgid "Miniature Tree Kit"
msgstr "미니어처 나무 키트"

#. NAMES.CARNIVALFOOD_CORNTEA
msgctxt "NAMES.CARNIVALFOOD_CORNTEA"
msgid "Corny Slush"
msgstr "옥수수 슬러시"

#. NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_FOOD
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_FOOD"
msgid "Grub"
msgstr "애벌레"

#. NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_KIT"
msgid "Hubbub for Grub Kit"
msgstr "왁자지껄 애벌레 키트"

#. NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_NEST
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_NEST"
msgid "Hungry Crow"
msgstr "배고픈 까마귀"

#. NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_NEST_OFF
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_NEST_OFF"
msgid "Trapdoor"
msgstr "작은 문"

#. NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_STATION
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_STATION"
msgid "Hubbub for Grub"
msgstr "왁자지껄 애벌레"

#. NAMES.CARNIVALGAME_HERDING_CHICK
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_HERDING_CHICK"
msgid "Scrambling Egg"
msgstr "스크램블링 에그"

#. NAMES.CARNIVALGAME_HERDING_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_HERDING_KIT"
msgid "Egg Scramble Kit"
msgstr "에그 스크램블 키트"

#. NAMES.CARNIVALGAME_HERDING_STATION
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_HERDING_STATION"
msgid "Egg Scramble"
msgstr "에그 스크램블"

#. NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_CARD
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_CARD"
msgid "Egg Basket"
msgstr "알 바구니"

#. NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_CARD_OFF
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_CARD_OFF"
msgid "Trapdoor"
msgstr "작은 문"

#. NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_KIT"
msgid "Eggs in a Basket Kit"
msgstr "바구니에 담긴 알 키트"

#. NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_STATION
msgctxt "NAMES.CARNIVALGAME_MEMORY_STATION"
msgid "Eggs in a Basket"
msgstr "바구니에 담긴 알"

#. NAMES.CARNIVAL_BALL
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_BALL"
msgid "Shiny Red Ball"
msgstr "윤이나는 빨간 공"

#. NAMES.CARNIVAL_CROWKID
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_CROWKID"
msgid "Crow Kid"
msgstr "까마귀 꼬마"

#. NAMES.CARNIVAL_GAMETOKEN
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_GAMETOKEN"
msgid "Cawnival Token"
msgstr "까아악제 토큰"

#. NAMES.CARNIVAL_GAMETOKEN_MULTIPLE
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_GAMETOKEN_MULTIPLE"
msgid "3 Cawnival Tokens"
msgstr "까아악제 토큰 3개"

#. NAMES.CARNIVAL_HOST
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_HOST"
msgid "Corvus Goodfeather"
msgstr "까마귀 굿페더"

#. NAMES.CARNIVAL_PLAZA
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_PLAZA"
msgid "Cawnival Tree"
msgstr "까아악제 나무"

#. NAMES.CARNIVAL_PLAZA_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_PLAZA_KIT"
msgid "Cawnival Sapling"
msgstr "까아악제 묘목"

#. NAMES.CARNIVAL_PRIZEBOOTH
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_PRIZEBOOTH"
msgid "Prize Booth"
msgstr "경품 부스"

#. NAMES.CARNIVAL_PRIZEBOOTH_KIT
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_PRIZEBOOTH_KIT"
msgid "Prize Booth Kit"
msgstr "경품 부스 키트"

#. NAMES.CARNIVAL_PRIZETICKET
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_PRIZETICKET"
msgid "Prize Tickets"
msgstr "경품 티켓"

#. NAMES.CARNIVAL_SEEDPACKET
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_SEEDPACKET"
msgid "Seed Clusters"
msgstr "씨앗 뭉치"

#. NAMES.CARNIVAL_VEST_A
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_VEST_A"
msgid "Chirpy Scarf"
msgstr "재잘재잘 스카프"

#. NAMES.CARNIVAL_VEST_B
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_VEST_B"
msgid "Chirpy Cloak"
msgstr "재잘재잘 망토"

#. NAMES.CARNIVAL_VEST_C
msgctxt "NAMES.CARNIVAL_VEST_C"
msgid "Chirpy Capelet"
msgstr "재잘재잘 케이플릿"

#. NAMES.CARRAT
msgctxt "NAMES.CARRAT"
msgid "Carrat"
msgstr "당근이쥐"

#. NAMES.CARRATSHRINE
msgctxt "NAMES.CARRATSHRINE"
msgid "Carrat Shrine"
msgstr "당근이쥐 사원"

#. NAMES.CARRAT_GHOSTRACER
msgctxt "NAMES.CARRAT_GHOSTRACER"
msgid "Charlie's Carrat"
msgstr "찰리의 당근이쥐"

#. NAMES.CARRAT_PLANTED
msgctxt "NAMES.CARRAT_PLANTED"
msgid "Carrot"
msgstr "당근"

#. NAMES.CARROT
msgctxt "NAMES.CARROT"
msgid "Carrot"
msgstr "당근"

#. NAMES.CARROT_COOKED
msgctxt "NAMES.CARROT_COOKED"
msgid "Roasted Carrot"
msgstr "볶은 당근"

#. NAMES.CARROT_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.CARROT_OVERSIZED"
msgid "Giant Carrots"
msgstr "거대 당근"

#. NAMES.CARROT_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.CARROT_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Carrots"
msgstr "썩어가는 거대 당근"

#. NAMES.CARROT_PLANTED
msgctxt "NAMES.CARROT_PLANTED"
msgid "Carrot"
msgstr "당근"

#. NAMES.CARROT_SEEDS
msgctxt "NAMES.CARROT_SEEDS"
msgid "Oblong Seeds"
msgstr "타원형 씨앗"

#. NAMES.CARTOGRAPHYDESK
msgctxt "NAMES.CARTOGRAPHYDESK"
msgid "Cartographer's Desk"
msgstr "지도 제작자의 책상"

#. NAMES.CATCOON
msgctxt "NAMES.CATCOON"
msgid "Catcoon"
msgstr "캣쿤"

#. NAMES.CATCOONDEN
msgctxt "NAMES.CATCOONDEN"
msgid "Hollow Stump"
msgstr "속 빈 그루터기"

#. NAMES.CATCOONHAT
msgctxt "NAMES.CATCOONHAT"
msgid "Cat Cap"
msgstr "고양이 모자"

#. NAMES.CATTOY_MOUSE
msgctxt "NAMES.CATTOY_MOUSE"
msgid "Wind-up Mouse Toy"
msgstr "감아 올리는 생쥐 장난감"

#. NAMES.CAVEIN_BOULDER
msgctxt "NAMES.CAVEIN_BOULDER"
msgid "Boulder"
msgstr "바위"

#. NAMES.CAVE_BANANA
msgctxt "NAMES.CAVE_BANANA"
msgid "Cave Banana"
msgstr "동굴 바나나"

#. NAMES.CAVE_BANANA_COOKED
msgctxt "NAMES.CAVE_BANANA_COOKED"
msgid "Cooked Banana"
msgstr "구운 바나나"

#. NAMES.CAVE_BANANA_TREE
msgctxt "NAMES.CAVE_BANANA_TREE"
msgid "Cave Banana Tree"
msgstr "동굴 바나나 나무"

#. NAMES.CAVE_ENTRANCE
msgctxt "NAMES.CAVE_ENTRANCE"
msgid "Plugged Sinkhole"
msgstr "막힌 싱크홀"

#. NAMES.CAVE_ENTRANCE_OPEN
msgctxt "NAMES.CAVE_ENTRANCE_OPEN"
msgid "Sinkhole"
msgstr "싱크홀"

#. NAMES.CAVE_ENTRANCE_OPEN_CAVE
msgctxt "NAMES.CAVE_ENTRANCE_OPEN_CAVE"
msgid "Deeper"
msgstr "더 깊은"

#. NAMES.CAVE_ENTRANCE_RUINS
msgctxt "NAMES.CAVE_ENTRANCE_RUINS"
msgid "Plugged Hole"
msgstr "막힌 구멍"

#. NAMES.CAVE_EXIT
msgctxt "NAMES.CAVE_EXIT"
msgid "Stairs"
msgstr "계단"

#. NAMES.CAVE_FERN
msgctxt "NAMES.CAVE_FERN"
msgid "Fern"
msgstr "양치식물"

#. NAMES.CEVICHE
msgctxt "NAMES.CEVICHE"
msgid "Ceviche"
msgstr "세비체"

#. NAMES.CHARCOAL
msgctxt "NAMES.CHARCOAL"
msgid "Charcoal"
msgstr "숯"

#. NAMES.CHARLIE
msgctxt "NAMES.CHARLIE"
msgid "Charlie"
msgstr "찰리"

#. NAMES.CHESSJUNK1
msgctxt "NAMES.CHESSJUNK1"
msgid "Broken Clockworks"
msgstr "부서진 태엽장치"

#. NAMES.CHESSJUNK2
msgctxt "NAMES.CHESSJUNK2"
msgid "Broken Clockworks"
msgstr "부서진 태엽장치"

#. NAMES.CHESSJUNK3
msgctxt "NAMES.CHESSJUNK3"
msgid "Broken Clockworks"
msgstr "부서진 태엽장치"

#. NAMES.CHESSPIECE_ANCHOR
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_ANCHOR"
msgid "Anchor Figure"
msgstr "닻 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_ANCHOR_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_ANCHOR_BUILDER"
msgid "Anchor Figure"
msgstr "닻 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_ANCHOR_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_ANCHOR_SKETCH"
msgid "Anchor Figure Sketch"
msgstr "닻 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_ANTLION
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_ANTLION"
msgid "Antlion Figure"
msgstr "개미사자 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_ANTLION_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_ANTLION_BUILDER"
msgid "Antlion Figure"
msgstr "개미사자 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BEARGER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BEARGER"
msgid "Bearger Figure"
msgstr "곰소리 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BEARGER_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BEARGER_BUILDER"
msgid "Bearger Figure"
msgstr "곰소리 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BEEFALO
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BEEFALO"
msgid "Beefalo Figure"
msgstr "비팔로 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BEEFALO_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BEEFALO_BUILDER"
msgid "Beefalo Figure"
msgstr "비팔로 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BEEFALO_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BEEFALO_SKETCH"
msgid "Beefalo Figure Sketch"
msgstr "비팔로 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_BEEQUEEN
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BEEQUEEN"
msgid "Bee Queen Figure"
msgstr "여왕벌 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BEEQUEEN_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BEEQUEEN_BUILDER"
msgid "Bee Queen Figure"
msgstr "여왕벌 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BISHOP
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BISHOP"
msgid "Bishop Figure"
msgstr "비숍 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BISHOP_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BISHOP_BUILDER"
msgid "Bishop Figure"
msgstr "비숍 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BUTTERFLY
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BUTTERFLY"
msgid "Moon Moth Figure"
msgstr "달나방 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BUTTERFLY_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BUTTERFLY_BUILDER"
msgid "Moon Moth Figure"
msgstr "달나방 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_BUTTERFLY_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_BUTTERFLY_SKETCH"
msgid "Moon Moth Figure Sketch"
msgstr "달나방 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_CARRAT
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CARRAT"
msgid "Carrat Figure"
msgstr "당근이쥐 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CARRAT_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CARRAT_BUILDER"
msgid "Carrat Figure"
msgstr "당근이쥐 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CARRAT_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CARRAT_SKETCH"
msgid "Carrat Figure Sketch"
msgstr "당근이쥐 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_CATCOON
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CATCOON"
msgid "Catcoon Figure"
msgstr "냥냥쿤 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CATCOON_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CATCOON_BUILDER"
msgid "Catcoon Figure"
msgstr "냥냥쿤 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CATCOON_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CATCOON_SKETCH"
msgid "Catcoon Figure Sketch"
msgstr "냥냥쿤 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_CLAYHOUND
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CLAYHOUND"
msgid "Hound Figure"
msgstr "사냥개 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CLAYHOUND_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CLAYHOUND_BUILDER"
msgid "Hound Figure"
msgstr "사냥개 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CLAYHOUND_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CLAYHOUND_SKETCH"
msgid "Hound Figure Sketch"
msgstr "사냥개 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_CLAYWARG
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CLAYWARG"
msgid "Varg Figure"
msgstr "바르그 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CLAYWARG_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CLAYWARG_BUILDER"
msgid "Varg Figure"
msgstr "바르그 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CLAYWARG_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CLAYWARG_SKETCH"
msgid "Clay Varg Figure Sketch"
msgstr "점토 바르그 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_CRABKING
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CRABKING"
msgid "Crab King Figure"
msgstr "대게왕 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CRABKING_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CRABKING_BUILDER"
msgid "Crab King Figure"
msgstr "대게왕 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_CRABKING_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_CRABKING_SKETCH"
msgid "Crab King Figure Sketch"
msgstr "대게왕 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_DEERCLOPS
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_DEERCLOPS"
msgid "Deerclops Figure"
msgstr "외눈사슴 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_DEERCLOPS_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_DEERCLOPS_BUILDER"
msgid "Deerclops Figure"
msgstr "외눈사슴 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_DRAGONFLY
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_DRAGONFLY"
msgid "Dragonfly Figure"
msgstr "용파리 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_DRAGONFLY_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_DRAGONFLY_BUILDER"
msgid "Dragonfly Figure"
msgstr "용파리 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_EYEOFTERROR
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_EYEOFTERROR"
msgid "Eye Of Terror Figure"
msgstr "공포의 눈 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_EYEOFTERROR_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_EYEOFTERROR_BUILDER"
msgid "Eye Of Terror Figure"
msgstr "공포의 눈 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_FORMAL
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_FORMAL"
msgid "Kingly Figure"
msgstr "킹 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_FORMAL_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_FORMAL_BUILDER"
msgid "Kingly Figure"
msgstr "킹 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3"
msgid "Celestial Champion Figure"
msgstr "천상의 챔피언 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_BUILDER"
msgid "Celestial Champion Figure"
msgstr "천상의 챔피언 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_SKETCH"
msgid "Celestial Champion Figure Sketch"
msgstr "천상의 챔피언 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_HORNUCOPIA
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_HORNUCOPIA"
msgid "Carved Hornucopia"
msgstr "조각된 뿔식사"

#. NAMES.CHESSPIECE_HORNUCOPIA_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_HORNUCOPIA_BUILDER"
msgid "Carved Hornucopia"
msgstr "조각된 뿔식사"

#. NAMES.CHESSPIECE_KITCOON
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_KITCOON"
msgid "Kitcoon Figure"
msgstr "애옹쿤 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_KITCOON_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_KITCOON_BUILDER"
msgid "Kitcoon Figure"
msgstr "애옹쿤 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_KITCOON_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_KITCOON_SKETCH"
msgid "Kitcoon Figure Sketch"
msgstr "애옹쿤 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_KLAUS
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_KLAUS"
msgid "Klaus Figure"
msgstr "클라우스 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_KLAUS_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_KLAUS_BUILDER"
msgid "Klaus Figure"
msgstr "클라우스 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_KNIGHT
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_KNIGHT"
msgid "Knight Figure"
msgstr "나이트 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_KNIGHT_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_KNIGHT_BUILDER"
msgid "Knight Figure"
msgstr "나이트 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MALBATROSS
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MALBATROSS"
msgid "Malbatross Figure"
msgstr "말바트로스 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MALBATROSS_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MALBATROSS_BUILDER"
msgid "Malbatross Figure"
msgstr "말바트로스 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MALBATROSS_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MALBATROSS_SKETCH"
msgid "Malbatross Figure Sketch"
msgstr "말바트로스 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_MINOTAUR
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MINOTAUR"
msgid "Ancient Guardian Figure"
msgstr "고대의 수호자 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MINOTAUR_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MINOTAUR_BUILDER"
msgid "Ancient Guardian Figure"
msgstr "고대의 수호자 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MOON
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MOON"
msgid "\"Moon\" Figure"
msgstr "\"달\" 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MOON_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MOON_BUILDER"
msgid "\"Moon\" Figure"
msgstr "\"달\" 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MOON_SKETCH
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MOON_SKETCH"
msgid "\"Moon\" Figure Sketch"
msgstr "\"달\" 조각상 스케치"

#. NAMES.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE"
msgid "Moose Figure"
msgstr "큰사슴 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_ALT
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_ALT"
msgid "Goose Figure"
msgstr "거위 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_BUILDER"
msgid "Moose/Goose Figure"
msgstr "큰사슴/거위 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MUSE
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MUSE"
msgid "Queenly Figure"
msgstr "퀸 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_MUSE_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_MUSE_BUILDER"
msgid "Queenly Figure"
msgstr "퀸 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_PAWN
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_PAWN"
msgid "Pawn Figure"
msgstr "폰 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_PAWN_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_PAWN_BUILDER"
msgid "Pawn Figure"
msgstr "폰 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_PIPE
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_PIPE"
msgid "Bubble Pipe Carving"
msgstr "장난감 파이프 조각"

#. NAMES.CHESSPIECE_PIPE_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_PIPE_BUILDER"
msgid "Bubble Pipe Carving"
msgstr "장난감 파이프 조각"

#. NAMES.CHESSPIECE_ROOK
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_ROOK"
msgid "Rook Figure"
msgstr "루크 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_ROOK_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_ROOK_BUILDER"
msgid "Rook Figure"
msgstr "루크 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_STALKER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_STALKER"
msgid "Ancient Fuelweaver Figure"
msgstr "고대의 연료직공 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_STALKER_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_STALKER_BUILDER"
msgid "Ancient Fuelweaver Figure"
msgstr "고대의 연료직공 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_TOADSTOOL
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_TOADSTOOL"
msgid "Toadstool Figure"
msgstr "독두꺼비 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_TOADSTOOL_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_TOADSTOOL_BUILDER"
msgid "Toadstool Figure"
msgstr "독두꺼비 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR"
msgid "Twins of Terror Figure"
msgstr "공포의 쌍둥이 조각상"

#. NAMES.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR_BUILDER
msgctxt "NAMES.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR_BUILDER"
msgid "Twins of Terror Figure"
msgstr "공포의 쌍둥이 조각상"

#. NAMES.CHESTER
msgctxt "NAMES.CHESTER"
msgid "Chester"
msgstr "체스터"

#. NAMES.CHESTER_EYEBONE
msgctxt "NAMES.CHESTER_EYEBONE"
msgid "Eye Bone"
msgstr "눈알 뼈"

#. NAMES.CHUM
msgctxt "NAMES.CHUM"
msgid "Fish Food"
msgstr "물고기 밥"

#. NAMES.CLAYHOUND
msgctxt "NAMES.CLAYHOUND"
msgid "Clay Hound"
msgstr "점토 사냥개"

#. NAMES.CLAYWARG
msgctxt "NAMES.CLAYWARG"
msgid "Clay Varg"
msgstr "점토 바르그"

#. NAMES.COLD
msgctxt "NAMES.COLD"
msgid "Freezing"
msgstr "차가운"

#. NAMES.COLDFIRE
msgctxt "NAMES.COLDFIRE"
msgid "Endothermic Fire"
msgstr "흡열불"

#. NAMES.COLDFIREPIT
msgctxt "NAMES.COLDFIREPIT"
msgid "Endothermic Fire Pit"
msgstr "흡열 화덕"

#. NAMES.COMPASS
msgctxt "NAMES.COMPASS"
msgid "Compass"
msgstr "나침반"

#. NAMES.COMPOST
msgctxt "NAMES.COMPOST"
msgid "Compost"
msgstr "퇴비"

#. NAMES.COMPOSTINGBIN
msgctxt "NAMES.COMPOSTINGBIN"
msgid "Composting Bin"
msgstr "퇴비 통"

#. NAMES.COMPOSTWRAP
msgctxt "NAMES.COMPOSTWRAP"
msgid "Compost Wrap"
msgstr "퇴비 쌈"

#. NAMES.COOKBOOK
msgctxt "NAMES.COOKBOOK"
msgid "Cookbook"
msgstr "요리책"

#. NAMES.COOKEDMANDRAKE
msgctxt "NAMES.COOKEDMANDRAKE"
msgid "Cooked Mandrake"
msgstr "구운 맨드레이크"

#. NAMES.COOKEDMEAT
msgctxt "NAMES.COOKEDMEAT"
msgid "Cooked Meat"
msgstr "구운 고기"

#. NAMES.COOKEDMONSTERMEAT
msgctxt "NAMES.COOKEDMONSTERMEAT"
msgid "Cooked Monster Meat"
msgstr "구운 괴물 고기"

#. NAMES.COOKEDSMALLMEAT
msgctxt "NAMES.COOKEDSMALLMEAT"
msgid "Cooked Morsel"
msgstr "구운 고깃조각"

#. NAMES.COOKIECUTTER
msgctxt "NAMES.COOKIECUTTER"
msgid "Cookie Cutter"
msgstr "쿠키틀소라"

#. NAMES.COOKIECUTTERHAT
msgctxt "NAMES.COOKIECUTTERHAT"
msgid "Cookie Cutter Cap"
msgstr "쿠키틀소라 모자"

#. NAMES.COOKIECUTTERSHELL
msgctxt "NAMES.COOKIECUTTERSHELL"
msgid "Cookie Cutter Shell"
msgstr "쿠키틀소라 껍데기"

#. NAMES.COOKPOT
msgctxt "NAMES.COOKPOT"
msgid "Crock Pot"
msgstr "냄비"

#. NAMES.COONTAIL
msgctxt "NAMES.COONTAIL"
msgid "Cat Tail"
msgstr "캣쿤 꼬리"

#. NAMES.CORN
msgctxt "NAMES.CORN"
msgid "Corn"
msgstr "옥수수"

#. NAMES.CORN_COOKED
msgctxt "NAMES.CORN_COOKED"
msgid "Popcorn"
msgstr "팝콘"

#. NAMES.CORN_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.CORN_OVERSIZED"
msgid "Giant Corn"
msgstr "거대 옥수수"

#. NAMES.CORN_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.CORN_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Corn"
msgstr "썩어가는 거대 옥수수"

#. NAMES.CORN_SEEDS
msgctxt "NAMES.CORN_SEEDS"
msgid "Clustered Seeds"
msgstr "뭉치 씨앗"

#. NAMES.CRABKING
msgctxt "NAMES.CRABKING"
msgid "Crab King"
msgstr "대게왕"

#. NAMES.CRABKING_CLAW
msgctxt "NAMES.CRABKING_CLAW"
msgid "Imposing Claw"
msgstr "위엄 있는 집게발"

#. NAMES.CRAWLINGHORROR
msgctxt "NAMES.CRAWLINGHORROR"
msgid "Crawling Horror"
msgstr "기어다니는 공포"

#. NAMES.CRAWLINGNIGHTMARE
msgctxt "NAMES.CRAWLINGNIGHTMARE"
msgid "Crawling Nightmare"
msgstr "기어다니는 악몽"

#. NAMES.CRITTERLAB
msgctxt "NAMES.CRITTERLAB"
msgid "Rock Den"
msgstr "바위둥지"

#. NAMES.CRITTER_DRAGONLING
msgctxt "NAMES.CRITTER_DRAGONLING"
msgid "Broodling"
msgstr "브루들링"

#. NAMES.CRITTER_DRAGONLING_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_DRAGONLING_BUILDER"
msgid "Broodling"
msgstr "브루들링"

#. NAMES.CRITTER_EYEOFTERROR
msgctxt "NAMES.CRITTER_EYEOFTERROR"
msgid "Friendly Peeper"
msgstr "친근한 눈알"

#. NAMES.CRITTER_EYEOFTERROR_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_EYEOFTERROR_BUILDER"
msgid "Friendly Peeper"
msgstr "친근한 눈알"

#. NAMES.CRITTER_GLOMLING
msgctxt "NAMES.CRITTER_GLOMLING"
msgid "Glomglom"
msgstr "글롬글롬"

#. NAMES.CRITTER_GLOMLING_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_GLOMLING_BUILDER"
msgid "Glomglom"
msgstr "글롬글롬"

#. NAMES.CRITTER_KITTEN
msgctxt "NAMES.CRITTER_KITTEN"
msgid "Kittykit"
msgstr "키티킷"

#. NAMES.CRITTER_KITTEN_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_KITTEN_BUILDER"
msgid "Kittykit"
msgstr "키티킷"

#. NAMES.CRITTER_LAMB
msgctxt "NAMES.CRITTER_LAMB"
msgid "Ewelet"
msgstr "율렛"

#. NAMES.CRITTER_LAMB_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_LAMB_BUILDER"
msgid "Ewelet"
msgstr "율렛"

#. NAMES.CRITTER_LUNARMOTHLING
msgctxt "NAMES.CRITTER_LUNARMOTHLING"
msgid "Mothling"
msgstr "새끼 나방"

#. NAMES.CRITTER_LUNARMOTHLING_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_LUNARMOTHLING_BUILDER"
msgid "Mothling"
msgstr "새끼 나방"

#. NAMES.CRITTER_PERDLING
msgctxt "NAMES.CRITTER_PERDLING"
msgid "Giblet"
msgstr "쥐블렛"

#. NAMES.CRITTER_PERDLING_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_PERDLING_BUILDER"
msgid "Giblet"
msgstr "쥐블렛"

#. NAMES.CRITTER_PUPPY
msgctxt "NAMES.CRITTER_PUPPY"
msgid "Vargling"
msgstr "바글링"

#. NAMES.CRITTER_PUPPY_BUILDER
msgctxt "NAMES.CRITTER_PUPPY_BUILDER"
msgid "Vargling"
msgstr "바글링"

#. NAMES.CROP
msgctxt "NAMES.CROP"
msgid "Crop"
msgstr "농작물"

#. NAMES.CROW
msgctxt "NAMES.CROW"
msgid "Crow"
msgstr "까마귀"

#. NAMES.CRUMBS
msgctxt "NAMES.CRUMBS"
msgid "Cookie Crumbles"
msgstr "쿠키 가루"

#. NAMES.CUTGRASS
msgctxt "NAMES.CUTGRASS"
msgid "Cut Grass"
msgstr "자른 풀"

#. NAMES.CUTLICHEN
msgctxt "NAMES.CUTLICHEN"
msgid "Lichen"
msgstr "이끼"

#. NAMES.CUTREEDS
msgctxt "NAMES.CUTREEDS"
msgid "Cut Reeds"
msgstr "자른 갈대"

#. NAMES.CUTSTONE
msgctxt "NAMES.CUTSTONE"
msgid "Cut Stone"
msgstr "석재"

#. NAMES.DARKNESS
msgctxt "NAMES.DARKNESS"
msgid "Darkness"
msgstr "암흑"

#. NAMES.DEADLYFEAST
msgctxt "NAMES.DEADLYFEAST"
msgid "Deadly Feast"
msgstr "죽음의 만찬"

#. NAMES.DEAD_SEA_BONES
msgctxt "NAMES.DEAD_SEA_BONES"
msgid "Sea Bones"
msgstr "바다 뼈다귀"

#. NAMES.DECIDUOUSTREE
msgctxt "NAMES.DECIDUOUSTREE"
msgid "Birchnut Tree"
msgstr "버치넛 나무"

#. NAMES.DECIDUOUS_ROOT
msgctxt "NAMES.DECIDUOUS_ROOT"
msgid "Birchnut Tree"
msgstr "버치넛 나무"

#. NAMES.DECREASE_HEALTH
msgctxt "NAMES.DECREASE_HEALTH"
msgid "Health"
msgstr "체력"

#. NAMES.DECREASE_OLDAGE
msgctxt "NAMES.DECREASE_OLDAGE"
msgid "Years"
msgstr "나이템"

#. NAMES.DECREASE_SANITY
msgctxt "NAMES.DECREASE_SANITY"
msgid "Sanity"
msgstr "정신력"

#. NAMES.DEER
msgctxt "NAMES.DEER"
msgid "No-Eyed Deer"
msgstr "눈 없는 사슴"

#. NAMES.DEERCLOPS
msgctxt "NAMES.DEERCLOPS"
msgid "Deerclops"
msgstr "외눈사슴"

#. NAMES.DEERCLOPS_EYEBALL
msgctxt "NAMES.DEERCLOPS_EYEBALL"
msgid "Deerclops Eyeball"
msgstr "외눈사슴 눈알"

#. NAMES.DEER_ANTLER
msgctxt "NAMES.DEER_ANTLER"
msgid "Deer Antler"
msgstr "사슴뿔"

#. NAMES.DEER_GEMMED
msgctxt "NAMES.DEER_GEMMED"
msgid "No-Eyed Deer"
msgstr "눈 없는 사슴"

#. NAMES.DEFAULT
msgctxt "NAMES.DEFAULT"
msgid "INVENTORY ITEM"
msgstr "인벤토리 아이템"

#. NAMES.DEPLETED_GRASS
msgctxt "NAMES.DEPLETED_GRASS"
msgid "Grass"
msgstr "풀"

#. NAMES.DESERTHAT
msgctxt "NAMES.DESERTHAT"
msgid "Desert Goggles"
msgstr "사막용 고글"

#. NAMES.DEVTOOL
msgctxt "NAMES.DEVTOOL"
msgid "Dev Tool"
msgstr "Dev Tool"

#. NAMES.DIRTPILE
msgctxt "NAMES.DIRTPILE"
msgid "Suspicious Dirt Pile"
msgstr "수상한 발자국"

#. NAMES.DIVININGROD
msgctxt "NAMES.DIVININGROD"
msgid "Divining Rod"
msgstr "탐지봉"

#. NAMES.DIVININGRODBASE
msgctxt "NAMES.DIVININGRODBASE"
msgid "Divining Rod Holder"
msgstr "탐지봉 받침대"

#. NAMES.DIVININGRODSTART
msgctxt "NAMES.DIVININGRODSTART"
msgid "Divining Rod Holder"
msgstr "탐지봉 받침대"

#. NAMES.DOLL_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.DOLL_BLUEPRINT"
msgid "Dolled-Up Costume Pattern"
msgstr "인형 의상 패턴"

#. NAMES.DRAGONBODYHAT
msgctxt "NAMES.DRAGONBODYHAT"
msgid "Lucky Beast Body"
msgstr "행운의 짐승 몸통"

#. NAMES.DRAGONCHILISALAD
msgctxt "NAMES.DRAGONCHILISALAD"
msgid "Hot Dragon Chili Salad"
msgstr "매콤한 용과 칠리 샐러드"

#. NAMES.DRAGONFLY
msgctxt "NAMES.DRAGONFLY"
msgid "Dragonfly"
msgstr "용파리"

#. NAMES.DRAGONFLYCHEST
msgctxt "NAMES.DRAGONFLYCHEST"
msgid "Scaled Chest"
msgstr "비늘 상자"

#. NAMES.DRAGONFLYFURNACE
msgctxt "NAMES.DRAGONFLYFURNACE"
msgid "Scaled Furnace"
msgstr "비늘 화로"

#. NAMES.DRAGONFRUIT
msgctxt "NAMES.DRAGONFRUIT"
msgid "Dragon Fruit"
msgstr "용과"

#. NAMES.DRAGONFRUIT_COOKED
msgctxt "NAMES.DRAGONFRUIT_COOKED"
msgid "Prepared Dragon Fruit"
msgstr "손질한 용과"

#. NAMES.DRAGONFRUIT_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.DRAGONFRUIT_OVERSIZED"
msgid "Giant Dragon Fruit"
msgstr "거대 용과"

#. NAMES.DRAGONFRUIT_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.DRAGONFRUIT_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Dragon Fruit"
msgstr "썩어가는 거대 용과"

#. NAMES.DRAGONFRUIT_SEEDS
msgctxt "NAMES.DRAGONFRUIT_SEEDS"
msgid "Bulbous Seeds"
msgstr "구근 씨앗"

#. NAMES.DRAGONHEADHAT
msgctxt "NAMES.DRAGONHEADHAT"
msgid "Lucky Beast Head"
msgstr "행운의 짐승 머리"

#. NAMES.DRAGONPIE
msgctxt "NAMES.DRAGONPIE"
msgid "Dragonpie"
msgstr "용과 파이"

#. NAMES.DRAGONTAILHAT
msgctxt "NAMES.DRAGONTAILHAT"
msgid "Lucky Beast Tail"
msgstr "행운의 짐승 꼬리"

#. NAMES.DRAGON_SCALES
msgctxt "NAMES.DRAGON_SCALES"
msgid "Scales"
msgstr "비늘"

#. NAMES.DRIFTWOOD_LOG
msgctxt "NAMES.DRIFTWOOD_LOG"
msgid "Driftwood Piece"
msgstr "유목 조각"

#. NAMES.DRIFTWOOD_TREE
msgctxt "NAMES.DRIFTWOOD_TREE"
msgid "Driftwood"
msgstr "유목"

#. NAMES.DROWNING
msgctxt "NAMES.DROWNING"
msgid "Drowning"
msgstr "물에 빠진"

#. NAMES.DRUMSTICK
msgctxt "NAMES.DRUMSTICK"
msgid "Drumstick"
msgstr "새다리"

#. NAMES.DRUMSTICK_COOKED
msgctxt "NAMES.DRUMSTICK_COOKED"
msgid "Fried Drumstick"
msgstr "튀긴 새다리"

#. NAMES.DUG_BERRYBUSH
msgctxt "NAMES.DUG_BERRYBUSH"
msgid "Berry Bush"
msgstr "베리 덤불"

#. NAMES.DUG_BERRYBUSH2
msgctxt "NAMES.DUG_BERRYBUSH2"
msgid "Berry Bush"
msgstr "베리 덤불"

#. NAMES.DUG_BERRYBUSH_JUICY
msgctxt "NAMES.DUG_BERRYBUSH_JUICY"
msgid "Juicy Berry Bush"
msgstr "즙 많은 베리 덤불"

#. NAMES.DUG_GRASS
msgctxt "NAMES.DUG_GRASS"
msgid "Grass Tuft"
msgstr "풀"

#. NAMES.DUG_MARSH_BUSH
msgctxt "NAMES.DUG_MARSH_BUSH"
msgid "Spiky Bush"
msgstr "가시 덤불"

#. NAMES.DUG_ROCK_AVOCADO_BUSH
msgctxt "NAMES.DUG_ROCK_AVOCADO_BUSH"
msgid "Stone Fruit Bush"
msgstr "돌 과일 덤불"

#. NAMES.DUG_SAPLING
msgctxt "NAMES.DUG_SAPLING"
msgid "Sapling"
msgstr "묘목"

#. NAMES.DUG_SAPLING_MOON
msgctxt "NAMES.DUG_SAPLING_MOON"
msgid "Sapling"
msgstr "묘목"

#. NAMES.DUG_TRAP_STARFISH
msgctxt "NAMES.DUG_TRAP_STARFISH"
msgid "Anenemy Trap"
msgstr "말가사리 덫"

#. NAMES.DUMBBELL
msgctxt "NAMES.DUMBBELL"
msgid "Dumbbell"
msgstr "덤벨"

#. NAMES.DUMBBELL_GEM
msgctxt "NAMES.DUMBBELL_GEM"
msgid "Gembell"
msgstr "젬벨"

#. NAMES.DUMBBELL_GOLDEN
msgctxt "NAMES.DUMBBELL_GOLDEN"
msgid "Golden Dumbbell"
msgstr "골든 덤벨"

#. NAMES.DUMBBELL_MARBLE
msgctxt "NAMES.DUMBBELL_MARBLE"
msgid "Marbell"
msgstr "마벨"

#. NAMES.DURIAN
msgctxt "NAMES.DURIAN"
msgid "Durian"
msgstr "두리안"

#. NAMES.DURIAN_COOKED
msgctxt "NAMES.DURIAN_COOKED"
msgid "Extra Smelly Durian"
msgstr "완전 냄새나는 두리안"

#. NAMES.DURIAN_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.DURIAN_OVERSIZED"
msgid "Giant Durian"
msgstr "거대 두리안"

#. NAMES.DURIAN_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.DURIAN_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Durian"
msgstr "썩어가는 거대 두리안"

#. NAMES.DURIAN_SEEDS
msgctxt "NAMES.DURIAN_SEEDS"
msgid "Brittle Seed Pods"
msgstr "부서지기 쉬운 씨앗 꼬투리"

#. NAMES.DUSTMERINGUE
msgctxt "NAMES.DUSTMERINGUE"
msgid "Amberosia"
msgstr "암베로시아"

#. NAMES.DUSTMOTH
msgctxt "NAMES.DUSTMOTH"
msgid "Dust Moth"
msgstr "먼지 나방"

#. NAMES.DUSTMOTHDEN
msgctxt "NAMES.DUSTMOTHDEN"
msgid "Tidy Hidey-Hole"
msgstr "깔끔한 은신처"

#. NAMES.EARMUFFSHAT
msgctxt "NAMES.EARMUFFSHAT"
msgid "Rabbit Earmuffs"
msgstr "토끼 귀마개"

#. NAMES.EEL
msgctxt "NAMES.EEL"
msgid "Eel"
msgstr "장어"

#. NAMES.EEL_COOKED
msgctxt "NAMES.EEL_COOKED"
msgid "Cooked Eel"
msgstr "구운 장어"

#. NAMES.EGGPLANT
msgctxt "NAMES.EGGPLANT"
msgid "Eggplant"
msgstr "가지"

#. NAMES.EGGPLANT_COOKED
msgctxt "NAMES.EGGPLANT_COOKED"
msgid "Braised Eggplant"
msgstr "튀긴 가지"

#. NAMES.EGGPLANT_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.EGGPLANT_OVERSIZED"
msgid "Giant Eggplant"
msgstr "거대 가지"

#. NAMES.EGGPLANT_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.EGGPLANT_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Eggplant"
msgstr "썩은 거대 가지"

#. NAMES.EGGPLANT_SEEDS
msgctxt "NAMES.EGGPLANT_SEEDS"
msgid "Swirly Seeds"
msgstr "소용돌이 씨앗"

#. NAMES.ENDTABLE
msgctxt "NAMES.ENDTABLE"
msgid "End Table"
msgstr "소형 테이블"

#. NAMES.EVERGREEN
msgctxt "NAMES.EVERGREEN"
msgid "Evergreen"
msgstr "상록수"

#. NAMES.EVERGREEN_SPARSE
msgctxt "NAMES.EVERGREEN_SPARSE"
msgid "Lumpy Evergreen"
msgstr "망울상록수"

#. NAMES.EYEBRELLAHAT
msgctxt "NAMES.EYEBRELLAHAT"
msgid "Eyebrella"
msgstr "눈우산"

#. NAMES.EYEMASKHAT
msgctxt "NAMES.EYEMASKHAT"
msgid "Eye Mask"
msgstr "아이 마스크"

#. NAMES.EYEOFTERROR
msgctxt "NAMES.EYEOFTERROR"
msgid "Eye Of Terror"
msgstr "공포의 눈"

#. NAMES.EYEOFTERROR_MINI
msgctxt "NAMES.EYEOFTERROR_MINI"
msgid "Suspicious Peeper"
msgstr "수상한 눈알"

#. NAMES.EYEOFTERROR_MINI_GROUNDED
msgctxt "NAMES.EYEOFTERROR_MINI_GROUNDED"
msgid "Egg Of Terror"
msgstr "공포의 알"

#. NAMES.EYEPLANT
msgctxt "NAMES.EYEPLANT"
msgid "Eye Plant"
msgstr "눈알식물"

#. NAMES.EYETURRET
msgctxt "NAMES.EYETURRET"
msgid "Houndius Shootius"
msgstr "하운디우스 슈티우스"

#. NAMES.EYETURRET_ITEM
msgctxt "NAMES.EYETURRET_ITEM"
msgid "Houndius Shootius"
msgstr "하운디우스 슈티우스"

#. NAMES.FARM_HOE
msgctxt "NAMES.FARM_HOE"
msgid "Garden Hoe"
msgstr "정원용 괭이"

#. NAMES.FARM_PLANT_ASPARAGUS
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_ASPARAGUS"
msgid "Asparagus Fern"
msgstr "아스파라거스 고사리"

#. NAMES.FARM_PLANT_CARROT
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_CARROT"
msgid "Carrot Plant"
msgstr "당근 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_CORN
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_CORN"
msgid "Corn Stalk"
msgstr "옥수수 줄기"

#. NAMES.FARM_PLANT_DRAGONFRUIT
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_DRAGONFRUIT"
msgid "Dragon Fruit Vine"
msgstr "용과 덩굴"

#. NAMES.FARM_PLANT_DURIAN
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_DURIAN"
msgid "Durian Vine"
msgstr "두리안 덩굴"

#. NAMES.FARM_PLANT_EGGPLANT
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_EGGPLANT"
msgid "Eggplant Stalk"
msgstr "가지 줄기"

#. NAMES.FARM_PLANT_GARLIC
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_GARLIC"
msgid "Garlic Plant"
msgstr "마늘 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_ONION
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_ONION"
msgid "Onion Plant"
msgstr "양파 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_PEPPER
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_PEPPER"
msgid "Pepper Plant"
msgstr "고추 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_POMEGRANATE
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_POMEGRANATE"
msgid "Pomegranate Branch"
msgstr "석류 가지"

#. NAMES.FARM_PLANT_POTATO
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_POTATO"
msgid "Potato Plant"
msgstr "감자 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_PUMPKIN
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_PUMPKIN"
msgid "Pumpkin Plant"
msgstr "호박 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_RANDOMSEED
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_RANDOMSEED"
msgid "Planted Seed"
msgstr "심은 씨앗"

#. NAMES.FARM_PLANT_ROTTEN
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_ROTTEN"
msgid "Rotting Plant"
msgstr "썩어가는 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_SEED
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_SEED"
msgid "Planted {seed}"
msgstr "{seed} 심음"

#. NAMES.FARM_PLANT_TOMATO
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_TOMATO"
msgid "Toma Root Plant"
msgstr "토마 뿌리 식물"

#. NAMES.FARM_PLANT_UNKNOWN
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_UNKNOWN"
msgid "Plant"
msgstr "심기"

#. NAMES.FARM_PLANT_WATERMELON
msgctxt "NAMES.FARM_PLANT_WATERMELON"
msgid "Watermelon Plant"
msgstr "수박 식물"

#. NAMES.FARM_PLOW
msgctxt "NAMES.FARM_PLOW"
msgid "Garden Digamajig"
msgstr "텃밭 쟁기계"

#. NAMES.FARM_PLOW_ITEM
msgctxt "NAMES.FARM_PLOW_ITEM"
msgid "Garden Digamajig"
msgstr "텃밭 쟁기계"

#. NAMES.FARM_SOIL_DEBRIS
msgctxt "NAMES.FARM_SOIL_DEBRIS"
msgid "Garden Detritus"
msgstr "정원 쓰레기"

#. NAMES.FAST_FARMPLOT
msgctxt "NAMES.FAST_FARMPLOT"
msgid "Improved Farm"
msgstr "개선형 밭"

#. NAMES.FEATHERFAN
msgctxt "NAMES.FEATHERFAN"
msgid "Luxury Fan"
msgstr "깃 부채"

#. NAMES.FEATHERHAT
msgctxt "NAMES.FEATHERHAT"
msgid "Feather Hat"
msgstr "깃털 모자"

#. NAMES.FEATHERPENCIL
msgctxt "NAMES.FEATHERPENCIL"
msgid "Feather Pencil"
msgstr "깃펜"

#. NAMES.FEATHER_CANARY
msgctxt "NAMES.FEATHER_CANARY"
msgid "Saffron Feather"
msgstr "사프란 깃털"

#. NAMES.FEATHER_CROW
msgctxt "NAMES.FEATHER_CROW"
msgid "Jet Feather"
msgstr "검은색 깃털"

#. NAMES.FEATHER_ROBIN
msgctxt "NAMES.FEATHER_ROBIN"
msgid "Crimson Feather"
msgstr "빨간색 깃털"

#. NAMES.FEATHER_ROBIN_WINTER
msgctxt "NAMES.FEATHER_ROBIN_WINTER"
msgid "Azure Feather"
msgstr "파란색 깃털"

#. NAMES.FENCE
msgctxt "NAMES.FENCE"
msgid "Wood Fence"
msgstr "나무 울타리"

#. NAMES.FENCE_GATE
msgctxt "NAMES.FENCE_GATE"
msgid "Wood Gate"
msgstr "나무 문"

#. NAMES.FENCE_GATE_ITEM
msgctxt "NAMES.FENCE_GATE_ITEM"
msgid "Wood Gate"
msgstr "나무 문"

#. NAMES.FENCE_ITEM
msgctxt "NAMES.FENCE_ITEM"
msgid "Wood Fence"
msgstr "나무 울타리"

#. NAMES.FERTILIZER
msgctxt "NAMES.FERTILIZER"
msgid "Bucket-o-poop"
msgstr "거름통"

#. NAMES.FESTIVEFISH
msgctxt "NAMES.FESTIVEFISH"
msgid "Festive Fish Dish"
msgstr "축제 생선 요리"

#. NAMES.FESTIVE_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.FESTIVE_BLUEPRINT"
msgid "Festive Costume Pattern"
msgstr "축제 의상 패턴"

#. NAMES.FIG
msgctxt "NAMES.FIG"
msgid "Fig"
msgstr "무화과"

#. NAMES.FIGATONI
msgctxt "NAMES.FIGATONI"
msgid "Figatoni"
msgstr "무화카로니"

#. NAMES.FIGKABAB
msgctxt "NAMES.FIGKABAB"
msgid "Figkabab"
msgstr "무화케밥"

#. NAMES.FIG_COOKED
msgctxt "NAMES.FIG_COOKED"
msgid "Cooked Fig"
msgstr "익힌 무화과"

#. NAMES.FIRE
msgctxt "NAMES.FIRE"
msgid "Fire"
msgstr "화염"

#. NAMES.FIREBALLSTAFF
msgctxt "NAMES.FIREBALLSTAFF"
msgid "Infernal Staff"
msgstr "지옥의 지팡이"

#. NAMES.FIRECRACKERS
msgctxt "NAMES.FIRECRACKERS"
msgid "Red Firecrackers"
msgstr "빨간 폭죽"

#. NAMES.FIREFLIES
msgctxt "NAMES.FIREFLIES"
msgid "Fireflies"
msgstr "반딧불이"

#. NAMES.FIREHOUND
msgctxt "NAMES.FIREHOUND"
msgid "Red Hound"
msgstr "빨간 사냥개"

#. NAMES.FIRENETTLES
msgctxt "NAMES.FIRENETTLES"
msgid "Fire Nettle Fronds"
msgstr "불쐐기풀 잎"

#. NAMES.FIREPIT
msgctxt "NAMES.FIREPIT"
msgid "Fire Pit"
msgstr "불구덩이"

#. NAMES.FIRESTAFF
msgctxt "NAMES.FIRESTAFF"
msgid "Fire Staff"
msgstr "화염 지팡이"

#. NAMES.FIRESUPPRESSOR
msgctxt "NAMES.FIRESUPPRESSOR"
msgid "Ice Flingomatic"
msgstr "얼음 투척기"

#. NAMES.FISH
msgctxt "NAMES.FISH"
msgid "Fish"
msgstr "낚시질"

#. NAMES.FISHINGNET
msgctxt "NAMES.FISHINGNET"
msgid "Fishing Net"
msgstr "어망"

#. NAMES.FISHINGROD
msgctxt "NAMES.FISHINGROD"
msgid "Freshwater Fishing Rod"
msgstr "민물 낚싯대"

#. NAMES.FISHMEAT
msgctxt "NAMES.FISHMEAT"
msgid "Raw Fish"
msgstr "날생선"

#. NAMES.FISHMEAT_COOKED
msgctxt "NAMES.FISHMEAT_COOKED"
msgid "Fish Steak"
msgstr "생선 스테이크"

#. NAMES.FISHMEAT_SMALL
msgctxt "NAMES.FISHMEAT_SMALL"
msgid "Fish Morsel"
msgstr "물고기 조각"

#. NAMES.FISHMEAT_SMALL_COOKED
msgctxt "NAMES.FISHMEAT_SMALL_COOKED"
msgid "Cooked Fish Morsel"
msgstr "구운 물고기 조각"

#. NAMES.FISHSTICKS
msgctxt "NAMES.FISHSTICKS"
msgid "Fishsticks"
msgstr "생선 튀김"

#. NAMES.FISHTACOS
msgctxt "NAMES.FISHTACOS"
msgid "Fish Tacos"
msgstr "생선 타코"

#. NAMES.FISH_BOX
msgctxt "NAMES.FISH_BOX"
msgid "Tin Fishin' Bin"
msgstr "양철 낚시통"

#. NAMES.FISH_COOKED
msgctxt "NAMES.FISH_COOKED"
msgid "Cooked Fish"
msgstr "구운 생선"

#. NAMES.FLINT
msgctxt "NAMES.FLINT"
msgid "Flint"
msgstr "부싯돌"

#. NAMES.FLOWER
msgctxt "NAMES.FLOWER"
msgid "Flower"
msgstr "꽃"

#. NAMES.FLOWERHAT
msgctxt "NAMES.FLOWERHAT"
msgid "Garland"
msgstr "화관"

#. NAMES.FLOWERSALAD
msgctxt "NAMES.FLOWERSALAD"
msgid "Flower Salad"
msgstr "꽃 샐러드"

#. NAMES.FLOWER_CAVE
msgctxt "NAMES.FLOWER_CAVE"
msgid "Light Flower"
msgstr "빛나는 꽃"

#. NAMES.FLOWER_EVIL
msgctxt "NAMES.FLOWER_EVIL"
msgid "Evil Flower"
msgstr "악마의 꽃"

#. NAMES.FLOWER_WITHERED
msgctxt "NAMES.FLOWER_WITHERED"
msgid "Withered Flower"
msgstr "시든 꽃"

#. NAMES.FOLIAGE
msgctxt "NAMES.FOLIAGE"
msgid "Foliage"
msgstr "나뭇잎"

#. NAMES.FOOTBALLHAT
msgctxt "NAMES.FOOTBALLHAT"
msgid "Football Helmet"
msgstr "미식축구 헬멧"

#. NAMES.FORGETMELOTS
msgctxt "NAMES.FORGETMELOTS"
msgid "Forget-Me-Lots"
msgstr "건망초"

#. NAMES.FORMAL_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.FORMAL_BLUEPRINT"
msgid "Formal Costume Pattern"
msgstr "정장 의상 패턴"

#. NAMES.FOSSILSPIKE
msgctxt "NAMES.FOSSILSPIKE"
msgid "Fossil Cage"
msgstr "화석 우리"

#. NAMES.FOSSIL_PIECE
msgctxt "NAMES.FOSSIL_PIECE"
msgid "Fossil Fragments"
msgstr "화석 조각"

#. NAMES.FOSSIL_STALKER
msgctxt "NAMES.FOSSIL_STALKER"
msgid "Odd Skeleton"
msgstr "이상한 해골"

#. NAMES.FRESHFRUITCREPES
msgctxt "NAMES.FRESHFRUITCREPES"
msgid "Fresh Fruit Crepes"
msgstr "생과일 크레페"

#. NAMES.FRIENDLYFRUITFLY
msgctxt "NAMES.FRIENDLYFRUITFLY"
msgid "Friendly Fruit Fly"
msgstr "친절한 초파리"

#. NAMES.FROG
msgctxt "NAMES.FROG"
msgid "Frog"
msgstr "개구리"

#. NAMES.FROGFISHBOWL
msgctxt "NAMES.FROGFISHBOWL"
msgid "Fish Cordon Bleu"
msgstr "생선 코르동 블뢰"

#. NAMES.FROGGLEBUNWICH
msgctxt "NAMES.FROGGLEBUNWICH"
msgid "Froggle Bunwich"
msgstr "개구리 다리 샌드위치"

#. NAMES.FROGLEGS
msgctxt "NAMES.FROGLEGS"
msgid "Frog Legs"
msgstr "개구리 다리"

#. NAMES.FROGLEGS_COOKED
msgctxt "NAMES.FROGLEGS_COOKED"
msgid "Cooked Frog Legs"
msgstr "구운 개구리 다리"

#. NAMES.FROGNEWTON
msgctxt "NAMES.FROGNEWTON"
msgid "Figgy Frogwich"
msgstr "무화과 개굴샌드"

#. NAMES.FROZENBANANADAIQUIRI
msgctxt "NAMES.FROZENBANANADAIQUIRI"
msgid "Frozen Banana Daiquiri"
msgstr "프로즌 바나나 칵테일"

#. NAMES.FRUITDRAGON
msgctxt "NAMES.FRUITDRAGON"
msgid "Saladmander"
msgstr "샐러드마뱀"

#. NAMES.FRUITFLY
msgctxt "NAMES.FRUITFLY"
msgid "Fruit Fly"
msgstr "초파리"

#. NAMES.FRUITFLYFRUIT
msgctxt "NAMES.FRUITFLYFRUIT"
msgid "Friendly Fruit Fly Fruit"
msgstr "친절한 초파리 과일"

#. NAMES.FRUITMEDLEY
msgctxt "NAMES.FRUITMEDLEY"
msgid "Fruit Medley"
msgstr "과일 모듬"

#. NAMES.FURTUFT
msgctxt "NAMES.FURTUFT"
msgid "Fur Tuft"
msgstr "모피 덩어리"

#. NAMES.GARGOYLE_HOUND
msgctxt "NAMES.GARGOYLE_HOUND"
msgid "Suspicious Moonrock"
msgstr "수상한 월석"

#. NAMES.GARGOYLE_WEREPIG
msgctxt "NAMES.GARGOYLE_WEREPIG"
msgid "Suspicious Moonrock"
msgstr "수상한 월석"

#. NAMES.GARLIC
msgctxt "NAMES.GARLIC"
msgid "Garlic"
msgstr "마늘"

#. NAMES.GARLIC_COOKED
msgctxt "NAMES.GARLIC_COOKED"
msgid "Roasted Garlic"
msgstr "구운 마늘"

#. NAMES.GARLIC_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.GARLIC_OVERSIZED"
msgid "Giant Garlic"
msgstr "거대 마늘"

#. NAMES.GARLIC_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.GARLIC_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Garlic"
msgstr "썩어가는 거대 마늘"

#. NAMES.GARLIC_SEEDS
msgctxt "NAMES.GARLIC_SEEDS"
msgid "Seed Pods"
msgstr "씨앗 깍지"

#. NAMES.GAZPACHO
msgctxt "NAMES.GAZPACHO"
msgid "Asparagazpacho"
msgstr "아스파라가스파초"

#. NAMES.GEARS
msgctxt "NAMES.GEARS"
msgid "Gears"
msgstr "톱니바퀴"

#. NAMES.GEMSOCKET
msgctxt "NAMES.GEMSOCKET"
msgid "Gem Stand"
msgstr "보석 받침대"

#. NAMES.GESTALT
msgctxt "NAMES.GESTALT"
msgid "Gestalt"
msgstr "게슈탈트"

#. NAMES.GESTALT_ALTERGUARDIAN_PROJECTILE
msgctxt "NAMES.GESTALT_ALTERGUARDIAN_PROJECTILE"
msgid "Gestalt"
msgstr "게슈탈트"

#. NAMES.GESTALT_GUARD
msgctxt "NAMES.GESTALT_GUARD"
msgid "Greater Gestalt"
msgstr "상급 게슈탈트"

#. NAMES.GHOST
msgctxt "NAMES.GHOST"
msgid "Ghost"
msgstr "유령"

#. NAMES.GHOSTFLOWER
msgctxt "NAMES.GHOSTFLOWER"
msgid "Mourning Glory"
msgstr "비탄꽃"

#. NAMES.GHOSTLYELIXIR_ATTACK
msgctxt "NAMES.GHOSTLYELIXIR_ATTACK"
msgid "Nightshade Nostrum"
msgstr "밤그림자 비밀 약물"

#. NAMES.GHOSTLYELIXIR_FASTREGEN
msgctxt "NAMES.GHOSTLYELIXIR_FASTREGEN"
msgid "Spectral Cure-All"
msgstr "유령 만병통치약"

#. NAMES.GHOSTLYELIXIR_RETALIATION
msgctxt "NAMES.GHOSTLYELIXIR_RETALIATION"
msgid "Distilled Vengeance"
msgstr "정제된 복수심"

#. NAMES.GHOSTLYELIXIR_SHIELD
msgctxt "NAMES.GHOSTLYELIXIR_SHIELD"
msgid "Unyielding Draught"
msgstr "고집 센 한 모금"

#. NAMES.GHOSTLYELIXIR_SLOWREGEN
msgctxt "NAMES.GHOSTLYELIXIR_SLOWREGEN"
msgid "Revenant Restorative"
msgstr "망자의 회복제"

#. NAMES.GHOSTLYELIXIR_SPEED
msgctxt "NAMES.GHOSTLYELIXIR_SPEED"
msgid "Vigor Mortis"
msgstr "저승의 활력제"

#. NAMES.GIFT
msgctxt "NAMES.GIFT"
msgid "Gift"
msgstr "선물"

#. NAMES.GIFTWRAP
msgctxt "NAMES.GIFTWRAP"
msgid "Gift Wrap"
msgstr "선물 포장지"

#. NAMES.GINGERBREADHOUSE
msgctxt "NAMES.GINGERBREADHOUSE"
msgid "Gingerbread Pig House"
msgstr "진저브레드 돼지 집"

#. NAMES.GINGERBREADPIG
msgctxt "NAMES.GINGERBREADPIG"
msgid "Gingerbread Pig"
msgstr "진저브레드 돼지"

#. NAMES.GINGERBREADWARG
msgctxt "NAMES.GINGERBREADWARG"
msgid "Gingerbread Varg"
msgstr "진저브레드 바르그"

#. NAMES.GINGERDEADPIG
msgctxt "NAMES.GINGERDEADPIG"
msgid "Gingerbread Pig"
msgstr "진저브레드 돼지"

#. NAMES.GLASSBLOCK
msgctxt "NAMES.GLASSBLOCK"
msgid "Glass Castle"
msgstr "유리성"

#. NAMES.GLASSCUTTER
msgctxt "NAMES.GLASSCUTTER"
msgid "Glass Cutter"
msgstr "유리 절단기"

#. NAMES.GLASSCUTTER_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.GLASSCUTTER_BLUEPRINT"
msgid "Glass Cutter Blueprint"
msgstr "유리 절단기 설계도"

#. NAMES.GLASSSPIKE
msgctxt "NAMES.GLASSSPIKE"
msgid "Glass Spike"
msgstr "유리가시"

#. NAMES.GLOMMER
msgctxt "NAMES.GLOMMER"
msgid "Glommer"
msgstr "글로머"

#. NAMES.GLOMMERFLOWER
msgctxt "NAMES.GLOMMERFLOWER"
msgid "Glommer's Flower"
msgstr "글로머의 꽃"

#. NAMES.GLOMMERFUEL
msgctxt "NAMES.GLOMMERFUEL"
msgid "Glommer's Goop"
msgstr "글로머의 점액"

#. NAMES.GLOMMERWINGS
msgctxt "NAMES.GLOMMERWINGS"
msgid "Glommer's Wings"
msgstr "글로머의 날개"

#. NAMES.GLOWBERRYMOUSSE
msgctxt "NAMES.GLOWBERRYMOUSSE"
msgid "Glow Berry Mousse"
msgstr "빛나는 베리 무스"

#. NAMES.GNARWAIL
msgctxt "NAMES.GNARWAIL"
msgid "Gnarwail"
msgstr "안습각고래"

#. NAMES.GNARWAIL_HORN
msgctxt "NAMES.GNARWAIL_HORN"
msgid "Gnarwail Horn"
msgstr "안습각고래 뿔"

#. NAMES.GOATMILK
msgctxt "NAMES.GOATMILK"
msgid "Electric Milk"
msgstr "염소 우유"

#. NAMES.GOGGLESHAT
msgctxt "NAMES.GOGGLESHAT"
msgid "Fashion Goggles"
msgstr "패션 고글"

#. NAMES.GOLDENAXE
msgctxt "NAMES.GOLDENAXE"
msgid "Luxury Axe"
msgstr "금 도끼"

#. NAMES.GOLDENPICKAXE
msgctxt "NAMES.GOLDENPICKAXE"
msgid "Opulent Pickaxe"
msgstr "금 곡괭이"

#. NAMES.GOLDENPITCHFORK
msgctxt "NAMES.GOLDENPITCHFORK"
msgid "Snazzy Pitchfork"
msgstr "금 갈퀴"

#. NAMES.GOLDENSHOVEL
msgctxt "NAMES.GOLDENSHOVEL"
msgid "Regal Shovel"
msgstr "금 삽"

#. NAMES.GOLDEN_FARM_HOE
msgctxt "NAMES.GOLDEN_FARM_HOE"
msgid "Splendid Garden Hoe"
msgstr "화려한 정원용 괭이"

#. NAMES.GOLDNUGGET
msgctxt "NAMES.GOLDNUGGET"
msgid "Gold Nugget"
msgstr "금조각"

#. NAMES.GOOSE_FEATHER
msgctxt "NAMES.GOOSE_FEATHER"
msgid "Down Feather"
msgstr "솜깃"

#. NAMES.GRASS
msgctxt "NAMES.GRASS"
msgid "Grass"
msgstr "풀"

#. NAMES.GRASSGATOR
msgctxt "NAMES.GRASSGATOR"
msgid "Grass Gator"
msgstr "잔디 악어"

#. NAMES.GRASSGEKKO
msgctxt "NAMES.GRASSGEKKO"
msgid "Grass Gekko"
msgstr "풀 도마뱀"

#. NAMES.GRASS_UMBRELLA
msgctxt "NAMES.GRASS_UMBRELLA"
msgid "Pretty Parasol"
msgstr "예쁜 파라솔"

#. NAMES.GRAVESTONE
msgctxt "NAMES.GRAVESTONE"
msgid "Headstone"
msgstr "비석"

#. NAMES.GRAVY
msgctxt "NAMES.GRAVY"
msgid "Good Gravy"
msgstr "훌륭한 그레이비"

#. NAMES.GREENAMULET
msgctxt "NAMES.GREENAMULET"
msgid "Construction Amulet"
msgstr "건축의 부적"

#. NAMES.GREENGEM
msgctxt "NAMES.GREENGEM"
msgid "Green Gem"
msgstr "녹색 보석"

#. NAMES.GREENMOONEYE
msgctxt "NAMES.GREENMOONEYE"
msgid "Green Moonlens"
msgstr "녹색 달수정"

#. NAMES.GREENSTAFF
msgctxt "NAMES.GREENSTAFF"
msgid "Deconstruction Staff"
msgstr "해체의 지팡이"

#. NAMES.GREEN_CAP
msgctxt "NAMES.GREEN_CAP"
msgid "Green Cap"
msgstr "녹색 버섯갓"

#. NAMES.GREEN_CAP_COOKED
msgctxt "NAMES.GREEN_CAP_COOKED"
msgid "Cooked Green Cap"
msgstr "구운 녹색 버섯갓"

#. NAMES.GREEN_MUSHROOM
msgctxt "NAMES.GREEN_MUSHROOM"
msgid "Green Mushroom"
msgstr "녹색 버섯"

#. NAMES.GREEN_MUSHROOMHAT
msgctxt "NAMES.GREEN_MUSHROOMHAT"
msgid "Green Funcap"
msgstr "녹색 버섯모"

#. NAMES.GROTTO_POOL_BIG
msgctxt "NAMES.GROTTO_POOL_BIG"
msgid "Vitreoasis"
msgstr "유리오아시스"

#. NAMES.GROTTO_POOL_SMALL
msgctxt "NAMES.GROTTO_POOL_SMALL"
msgid "Small Vitreoasis"
msgstr "작은 유리오아시스"

#. NAMES.GUACAMOLE
msgctxt "NAMES.GUACAMOLE"
msgid "Guacamole"
msgstr "과카몰리"

#. NAMES.GUANO
msgctxt "NAMES.GUANO"
msgid "Guano"
msgstr "구아노"

#. NAMES.GUNPOWDER
msgctxt "NAMES.GUNPOWDER"
msgid "Gunpowder"
msgstr "화약"

#. NAMES.HALF_HEALTH
msgctxt "NAMES.HALF_HEALTH"
msgid "Maximum Health"
msgstr "최대 체력"

#. NAMES.HALF_SANITY
msgctxt "NAMES.HALF_SANITY"
msgid "Maximum Sanity"
msgstr "정신력 최대치"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_1
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_1"
msgid "Candy Apple"
msgstr "캔디 애플"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_10
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_10"
msgid "Tentacle Lolli"
msgstr "촉수 사탕"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_11
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_11"
msgid "Choco Pigs"
msgstr "초코 돼지"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_12
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_12"
msgid "Candy Lice"
msgstr "캔디 머릿니"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_13
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_13"
msgid "Otherworldly Jawbreaker"
msgstr "이계의 돌사탕"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_14
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_14"
msgid "Lava Pepper"
msgstr "용암 고추"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_2
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_2"
msgid "Candy Corn"
msgstr "캔디콘"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_3
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_3"
msgid "Not-So-Candy Corn"
msgstr "캔디 아닌 옥수수"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_4
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_4"
msgid "Gummy Spider"
msgstr "거미 젤리"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_5
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_5"
msgid "Catcoon Candy"
msgstr "캣쿤 사탕"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_6
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_6"
msgid "\"Raisins\""
msgstr "\"건포도\""

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_7
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_7"
msgid "Raisins"
msgstr "건포도"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_8
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_8"
msgid "Ghost Pop"
msgstr "유령 사탕"

#. NAMES.HALLOWEENCANDY_9
msgctxt "NAMES.HALLOWEENCANDY_9"
msgid "Jelly Worm"
msgstr "젤리 벌레"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_BRAVERY_LARGE
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_BRAVERY_LARGE"
msgid "Brew of Phobic Abrogation"
msgstr "공포 소멸 음료"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_BRAVERY_SMALL
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_BRAVERY_SMALL"
msgid "Brew of Phobic Abatement"
msgstr "공포 감소 음료"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_EMBERS
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_EMBERS"
msgid "Sulfuric Crystals of Lime"
msgstr "석회 유황 결정"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_HEALTH_LARGE
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_HEALTH_LARGE"
msgid "Canteen of Sanguine Mixture"
msgstr "혈액혼합물 캔틴"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_HEALTH_SMALL
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_HEALTH_SMALL"
msgid "Flask of Sanguine Mixture"
msgstr "혈액혼합물 플라스크"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_MOON
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_MOON"
msgid "Steeped Lunar Essence"
msgstr "스며든 달 에센스"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_SANITY_LARGE
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_SANITY_LARGE"
msgid "Tumblerful of Psychic Fortitude"
msgstr "강철의지 약물 한 잔"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_SANITY_SMALL
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_SANITY_SMALL"
msgid "Dram of Psychic Fortitude"
msgstr "강철의지 약물 한 모금"

#. NAMES.HALLOWEENPOTION_SPARKS
msgctxt "NAMES.HALLOWEENPOTION_SPARKS"
msgid "Sulfuric Crystals of Saltpeter"
msgstr "초석 유황 결정"

#. NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_BRAVERY
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_BRAVERY"
msgid "Phobic Experiment"
msgstr "공포 실험"

#. NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_HEALTH
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_HEALTH"
msgid "Sanguine Experiment"
msgstr "혈액 실험"

#. NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_MOON
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_MOON"
msgid "Lunar Experiment"
msgstr "달 실험"

#. NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_ROOT
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_ROOT"
msgid "Arboretum Experiment"
msgstr "수목 실험"

#. NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_SANITY
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_SANITY"
msgid "Psychosis Experiment"
msgstr "정신병 실험"

#. NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_VOLATILE
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_EXPERIMENT_VOLATILE"
msgid "Sulfuric Experiment"
msgstr "유황 실험"

#. NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_1
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_1"
msgid "Ghost Decoration"
msgstr "유령 장식"

#. NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_2
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_2"
msgid "Bat Decoration"
msgstr "박쥐 장식"

#. NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_3
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_3"
msgid "Spider Decoration"
msgstr "거미 장식"

#. NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_4
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_4"
msgid "Tentacle Decoration"
msgstr "촉수 장식"

#. NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_5
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_5"
msgid "Dangling Depth Dweller Decoration"
msgstr "유적 거미 장식"

#. NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_6
msgctxt "NAMES.HALLOWEEN_ORNAMENT_6"
msgid "Crow Decoration"
msgstr "까마귀 장식"

#. NAMES.HAMBAT
msgctxt "NAMES.HAMBAT"
msgid "Ham Bat"
msgstr "햄 몽둥이"

#. NAMES.HAMMER
msgctxt "NAMES.HAMMER"
msgid "Hammer"
msgstr "망치질"

#. NAMES.HAMMER_MJOLNIR
msgctxt "NAMES.HAMMER_MJOLNIR"
msgid "Forging Hammer"
msgstr "대장간 망치"

#. NAMES.HAWAIIANSHIRT
msgctxt "NAMES.HAWAIIANSHIRT"
msgid "Floral Shirt"
msgstr "꽃무늬 셔츠"

#. NAMES.HEALINGSALVE
msgctxt "NAMES.HEALINGSALVE"
msgid "Healing Salve"
msgstr "고약"

#. NAMES.HEALINGSTAFF
msgctxt "NAMES.HEALINGSTAFF"
msgid "Living Staff"
msgstr "생명의 지팡이"

#. NAMES.HEATROCK
msgctxt "NAMES.HEATROCK"
msgid "Thermal Stone"
msgstr "보온석"

#. NAMES.HERMITCRAB
msgctxt "NAMES.HERMITCRAB"
msgid "Crabby Hermit"
msgstr "게팍한 은둔자"

#. NAMES.HERMITCRAB_NAME
msgctxt "NAMES.HERMITCRAB_NAME"
msgid "Pearl"
msgstr "진주"

#. NAMES.HERMITHOUSE
msgctxt "NAMES.HERMITHOUSE"
msgid "Hermit Home"
msgstr "은둔자의 집"

#. NAMES.HERMITHOUSE_PEARL
msgctxt "NAMES.HERMITHOUSE_PEARL"
msgid "Pearl's Place"
msgstr "진주의 집"

#. NAMES.HERMIT_BUNDLE
msgctxt "NAMES.HERMIT_BUNDLE"
msgid "Bundle of Thanks"
msgstr "감사 꾸러미"

#. NAMES.HERMIT_BUNDLE_SHELLS
msgctxt "NAMES.HERMIT_BUNDLE_SHELLS"
msgid "Shell Bell Bundle"
msgstr "소리고둥 꾸러미"

#. NAMES.HERMIT_CRACKED_PEARL
msgctxt "NAMES.HERMIT_CRACKED_PEARL"
msgid "Cracked Pearl"
msgstr "깨진 진주"

#. NAMES.HERMIT_PEARL
msgctxt "NAMES.HERMIT_PEARL"
msgid "Pearl's Pearl"
msgstr "진주의 진주"

#. NAMES.HIVEHAT
msgctxt "NAMES.HIVEHAT"
msgid "Bee Queen Crown"
msgstr "여왕벌 왕관"

#. NAMES.HOMESIGN
msgctxt "NAMES.HOMESIGN"
msgid "Sign"
msgstr "표지판"

#. NAMES.HONEY
msgctxt "NAMES.HONEY"
msgid "Honey"
msgstr "꿀"

#. NAMES.HONEYCOMB
msgctxt "NAMES.HONEYCOMB"
msgid "Honeycomb"
msgstr "꿀벌집"

#. NAMES.HONEYHAM
msgctxt "NAMES.HONEYHAM"
msgid "Honey Ham"
msgstr "꿀 햄"

#. NAMES.HONEYNUGGETS
msgctxt "NAMES.HONEYNUGGETS"
msgid "Honey Nuggets"
msgstr "꿀 바른 너겟"

#. NAMES.HORN
msgctxt "NAMES.HORN"
msgid "Beefalo Horn"
msgstr "비팔로 뿔"

#. NAMES.HOT
msgctxt "NAMES.HOT"
msgid "Overheating"
msgstr "과열"

#. NAMES.HOTCHILI
msgctxt "NAMES.HOTCHILI"
msgid "Spicy Chili"
msgstr "매운 칠리"

#. NAMES.HOTSPRING
msgctxt "NAMES.HOTSPRING"
msgid "Hot Spring"
msgstr "온천"

#. NAMES.HOUND
msgctxt "NAMES.HOUND"
msgid "Hound"
msgstr "사냥개"

#. NAMES.HOUNDBONE
msgctxt "NAMES.HOUNDBONE"
msgid "Bones"
msgstr "뼈다귀"

#. NAMES.HOUNDCORPSE
msgctxt "NAMES.HOUNDCORPSE"
msgid "Hound"
msgstr "사냥개"

#. NAMES.HOUNDFIRE
msgctxt "NAMES.HOUNDFIRE"
msgid "Fire"
msgstr "화염"

#. NAMES.HOUNDMOUND
msgctxt "NAMES.HOUNDMOUND"
msgid "Hound Mound"
msgstr "사냥개 무덤"

#. NAMES.HOUNDSTOOTH
msgctxt "NAMES.HOUNDSTOOTH"
msgid "Hound's Tooth"
msgstr "사냥개 이빨"

#. NAMES.HOUNDWHISTLE
msgctxt "NAMES.HOUNDWHISTLE"
msgid "Lucky Whistle"
msgstr "행운의 호루라기"

#. NAMES.HUMANMEAT
msgctxt "NAMES.HUMANMEAT"
msgid "Long Pig"
msgstr "인육"

#. NAMES.HUMANMEAT_COOKED
msgctxt "NAMES.HUMANMEAT_COOKED"
msgid "Cooked Long Pig"
msgstr "구운 인육"

#. NAMES.HUMANMEAT_DRIED
msgctxt "NAMES.HUMANMEAT_DRIED"
msgid "Long Pig Jerky"
msgstr "인육 육포"

#. NAMES.HUNGER
msgctxt "NAMES.HUNGER"
msgid "Starvation"
msgstr "허기"

#. NAMES.HUTCH
msgctxt "NAMES.HUTCH"
msgid "Hutch"
msgstr "허치"

#. NAMES.HUTCH_FISHBOWL
msgctxt "NAMES.HUTCH_FISHBOWL"
msgid "Star-sky"
msgstr "어항"

#. NAMES.ICE
msgctxt "NAMES.ICE"
msgid "Ice"
msgstr "얼음"

#. NAMES.ICEBERG
msgctxt "NAMES.ICEBERG"
msgid "Mini Iceberg"
msgstr "작은 빙산"

#. NAMES.ICEBERG_MELTED
msgctxt "NAMES.ICEBERG_MELTED"
msgid "Melted Iceberg"
msgstr "녹은 빙산"

#. NAMES.ICEBOX
msgctxt "NAMES.ICEBOX"
msgid "Ice Box"
msgstr "냉장고"

#. NAMES.ICECREAM
msgctxt "NAMES.ICECREAM"
msgid "Ice Cream"
msgstr "아이스크림"

#. NAMES.ICEHAT
msgctxt "NAMES.ICEHAT"
msgid "Ice Cube"
msgstr "아이스 큐브"

#. NAMES.ICEHOUND
msgctxt "NAMES.ICEHOUND"
msgid "Blue Hound"
msgstr "파란 사냥개"

#. NAMES.ICEPACK
msgctxt "NAMES.ICEPACK"
msgid "Insulated Pack"
msgstr "보온 배낭"

#. NAMES.ICESTAFF
msgctxt "NAMES.ICESTAFF"
msgid "Ice Staff"
msgstr "얼음 지팡이"

#. NAMES.ICE_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.ICE_BLUEPRINT"
msgid "Frostbitten Costume Pattern"
msgstr "동상 의상 패턴"

#. NAMES.INSANITYROCK
msgctxt "NAMES.INSANITYROCK"
msgid "Obelisk"
msgstr "오벨리스크"

#. NAMES.IVY_SNARE
msgctxt "NAMES.IVY_SNARE"
msgid "Binding Roots"
msgstr "묶는 뿌리"

#. NAMES.JAMMYPRESERVES
msgctxt "NAMES.JAMMYPRESERVES"
msgid "Fist Full of Jam"
msgstr "잼 한 줌"

#. NAMES.JELLYBEAN
msgctxt "NAMES.JELLYBEAN"
msgid "Jellybeans"
msgstr "젤리빈"

#. NAMES.KABOBS
msgctxt "NAMES.KABOBS"
msgid "Kabobs"
msgstr "케밥"

#. NAMES.KELP
msgctxt "NAMES.KELP"
msgid "Kelp Fronds"
msgstr "다시마 잎"

#. NAMES.KELPHAT
msgctxt "NAMES.KELPHAT"
msgid "Seawreath"
msgstr "바다 화환"

#. NAMES.KELP_COOKED
msgctxt "NAMES.KELP_COOKED"
msgid "Cooked Kelp Fronds"
msgstr "구운 다시마 잎"

#. NAMES.KELP_DRIED
msgctxt "NAMES.KELP_DRIED"
msgid "Dried Kelp Fronds"
msgstr "말린 다시마 잎"

#. NAMES.KILLERBEE
msgctxt "NAMES.KILLERBEE"
msgid "Killer Bee"
msgstr "말벌"

#. NAMES.KITCOONDECOR1
msgctxt "NAMES.KITCOONDECOR1"
msgid "Gobbler Wobbler"
msgstr "뒤뚱뒤뚱 칠면조"

#. NAMES.KITCOONDECOR1_KIT
msgctxt "NAMES.KITCOONDECOR1_KIT"
msgid "Gobbler Wobbler Kit"
msgstr "뒤뚱뒤뚱 칠면조 키트"

#. NAMES.KITCOONDECOR2
msgctxt "NAMES.KITCOONDECOR2"
msgid "Kit Teaser"
msgstr "애옹이 장난감"

#. NAMES.KITCOONDECOR2_KIT
msgctxt "NAMES.KITCOONDECOR2_KIT"
msgid "Kit Teaser Kit"
msgstr "애옹이 장난감 키트"

#. NAMES.KITCOONDEN
msgctxt "NAMES.KITCOONDEN"
msgid "Kitcoon Nursery"
msgstr "애옹쿤 보육원"

#. NAMES.KITCOONDEN_KIT
msgctxt "NAMES.KITCOONDEN_KIT"
msgid "Kitcoon Nursery Kit"
msgstr "애옹쿤 보육원 키트"

#. NAMES.KITCOON_DECIDUOUS
msgctxt "NAMES.KITCOON_DECIDUOUS"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_DESERT
msgctxt "NAMES.KITCOON_DESERT"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_FOREST
msgctxt "NAMES.KITCOON_FOREST"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_GRASS
msgctxt "NAMES.KITCOON_GRASS"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_MARSH
msgctxt "NAMES.KITCOON_MARSH"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_MOON
msgctxt "NAMES.KITCOON_MOON"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_NAMETAG
msgctxt "NAMES.KITCOON_NAMETAG"
msgid "Kit Collar"
msgstr "애옹이 목걸이"

#. NAMES.KITCOON_ROCKY
msgctxt "NAMES.KITCOON_ROCKY"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_SAVANNA
msgctxt "NAMES.KITCOON_SAVANNA"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KITCOON_YOT
msgctxt "NAMES.KITCOON_YOT"
msgid "Kitcoon"
msgstr "애옹쿤"

#. NAMES.KLAUS
msgctxt "NAMES.KLAUS"
msgid "Klaus"
msgstr "클라우스"

#. NAMES.KLAUSSACKKEY
msgctxt "NAMES.KLAUSSACKKEY"
msgid "Stag Antler"
msgstr "수사슴의 뿔"

#. NAMES.KLAUS_SACK
msgctxt "NAMES.KLAUS_SACK"
msgid "Loot Stash"
msgstr "전리품 보따리"

#. NAMES.KNIGHT
msgctxt "NAMES.KNIGHT"
msgid "Clockwork Knight"
msgstr "태엽장치 나이트"

#. NAMES.KNIGHT_NIGHTMARE
msgctxt "NAMES.KNIGHT_NIGHTMARE"
msgid "Damaged Knight"
msgstr "망가진 나이트"

#. NAMES.KNOWN_ASPARAGUS_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_ASPARAGUS_SEEDS"
msgid "Asparagus Seeds"
msgstr "아스파라거스 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_CARROT_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_CARROT_SEEDS"
msgid "Carrot Seeds"
msgstr "당근 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_CORN_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_CORN_SEEDS"
msgid "Corn Seeds"
msgstr "옥수수 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_DRAGONFRUIT_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_DRAGONFRUIT_SEEDS"
msgid "Dragon Fruit Seeds"
msgstr "용과 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_DURIAN_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_DURIAN_SEEDS"
msgid "Durian Seeds"
msgstr "두리안 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_EGGPLANT_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_EGGPLANT_SEEDS"
msgid "Eggplant Seeds"
msgstr "가지 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_GARLIC_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_GARLIC_SEEDS"
msgid "Garlic Seeds"
msgstr "마늘 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_ONION_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_ONION_SEEDS"
msgid "Onion Seeds"
msgstr "양파 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_PEPPER_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_PEPPER_SEEDS"
msgid "Pepper Seeds"
msgstr "고추 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_POMEGRANATE_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_POMEGRANATE_SEEDS"
msgid "Pomegranate Seeds"
msgstr "석류 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_POTATO_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_POTATO_SEEDS"
msgid "Potato Seeds"
msgstr "감자 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_PUMPKIN_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_PUMPKIN_SEEDS"
msgid "Pumpkin Seeds"
msgstr "호박 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_TOMATO_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_TOMATO_SEEDS"
msgid "Toma Root Seeds"
msgstr "토마 뿌리 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_TURNIP_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_TURNIP_SEEDS"
msgid "Turnip Seeds"
msgstr "순무 씨앗"

#. NAMES.KNOWN_WATERMELON_SEEDS
msgctxt "NAMES.KNOWN_WATERMELON_SEEDS"
msgid "Watermelon Seeds"
msgstr "수박 씨앗"

#. NAMES.KOALEFANT_SUMMER
msgctxt "NAMES.KOALEFANT_SUMMER"
msgid "Koalefant"
msgstr "코알라펀트"

#. NAMES.KOALEFANT_WINTER
msgctxt "NAMES.KOALEFANT_WINTER"
msgid "Koalefant"
msgstr "코알라펀트"

#. NAMES.KOALEFIG_TRUNK
msgctxt "NAMES.KOALEFIG_TRUNK"
msgid "Fig-Stuffed Trunk"
msgstr "무화과 밑동"

#. NAMES.KRAMPUS
msgctxt "NAMES.KRAMPUS"
msgid "Krampus"
msgstr "크람푸스"

#. NAMES.KRAMPUS_SACK
msgctxt "NAMES.KRAMPUS_SACK"
msgid "Krampus Sack"
msgstr "크람푸스 보따리"

#. NAMES.LANTERN
msgctxt "NAMES.LANTERN"
msgid "Lantern"
msgstr "랜턴"

#. NAMES.LARGEGUARD_ALTERGUARDIAN_PROJECTILE
msgctxt "NAMES.LARGEGUARD_ALTERGUARDIAN_PROJECTILE"
msgid "Greater Gestalt"
msgstr "상급 게슈탈트"

#. NAMES.LATKES
msgctxt "NAMES.LATKES"
msgid "Latkes"
msgstr "랏커"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMOREXTRAHEAVY
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMOREXTRAHEAVY"
msgid "Steadfast Stone Armor"
msgstr "견고한 돌 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMORHEAVY
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMORHEAVY"
msgid "Stone Splint Mail"
msgstr "돌 사슬 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMORLIGHT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMORLIGHT"
msgid "Reed Tunic"
msgstr "갈대 튜닉"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMORLIGHTSPEED
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMORLIGHTSPEED"
msgid "Feathered Reed Tunic"
msgstr "깃털 갈대 튜닉"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMORMEDIUM
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMORMEDIUM"
msgid "Wood Armor"
msgstr "나무 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMORMEDIUMDAMAGER
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMORMEDIUMDAMAGER"
msgid "Jagged Wood Armor"
msgstr "뾰족한 나무 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMORMEDIUMRECHARGER
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMORMEDIUMRECHARGER"
msgid "Silken Wood Armor"
msgstr "비단 나무 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPDAMAGER
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPDAMAGER"
msgid "Jagged Grand Armor"
msgstr "위대한 뾰족한 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPEXTRAHEAVY
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPEXTRAHEAVY"
msgid "Steadfast Grand Armor"
msgstr "위대한 견고한 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPPETMASTERY
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPPETMASTERY"
msgid "Whispering Grand Armor"
msgstr "위대한 속삭이는 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPRECHARGER
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ARMOR_HPRECHARGER"
msgid "Silken Grand Armor"
msgstr "위대한 비단 갑옷"

#. NAMES.LAVAARENA_BATTLESTANDARD
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_BATTLESTANDARD"
msgid "Battle Standard"
msgstr "전투 깃발"

#. NAMES.LAVAARENA_BERNIE
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_BERNIE"
msgid "Bernie"
msgstr "버니"

#. NAMES.LAVAARENA_BOARLORD
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_BOARLORD"
msgid "Battlemaster Pugna"
msgstr "전장의 주인 퍼그나"

#. NAMES.LAVAARENA_CROWNDAMAGERHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_CROWNDAMAGERHAT"
msgid "Resplendent Nox Helm"
msgstr "휘황찬란한 녹스 투구"

#. NAMES.LAVAARENA_ELEMENTAL
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_ELEMENTAL"
msgid "Magma Golem"
msgstr "마그마 골렘"

#. NAMES.LAVAARENA_EYECIRCLETHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_EYECIRCLETHAT"
msgid "Clairvoyant Crown"
msgstr "천리안의 왕관"

#. NAMES.LAVAARENA_FEATHERCROWNHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_FEATHERCROWNHAT"
msgid "Feathered Wreath"
msgstr "깃털 화환"

#. NAMES.LAVAARENA_FIREBOMB
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_FIREBOMB"
msgid "Hearthsfire Crystals"
msgstr "화롯불 결정체"

#. NAMES.LAVAARENA_HEALINGFLOWERHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_HEALINGFLOWERHAT"
msgid "Flower Headband"
msgstr "꽃 머리띠"

#. NAMES.LAVAARENA_HEALINGGARLANDHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_HEALINGGARLANDHAT"
msgid "Blossomed Wreath"
msgstr "활짝 핀 화환"

#. NAMES.LAVAARENA_HEAVYBLADE
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_HEAVYBLADE"
msgid "Blacksmith's Edge"
msgstr "대장장이의 대검"

#. NAMES.LAVAARENA_KEYHOLE
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_KEYHOLE"
msgid "Ancient Anchor"
msgstr "고대의 닻"

#. NAMES.LAVAARENA_LIGHTDAMAGERHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_LIGHTDAMAGERHAT"
msgid "Barbed Helm"
msgstr "미늘 투구"

#. NAMES.LAVAARENA_LUCY
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_LUCY"
msgid "Riled Lucy"
msgstr "열받은 루시"

#. NAMES.LAVAARENA_METEOR
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_METEOR"
msgid "Meteor"
msgstr "운석"

#. NAMES.LAVAARENA_PORTAL
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_PORTAL"
msgid "Ancient Gateway"
msgstr "고대의 관문"

#. NAMES.LAVAARENA_RECHARGERHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_RECHARGERHAT"
msgid "Crystal Tiara"
msgstr "수정 왕관"

#. NAMES.LAVAARENA_SPAWNER
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_SPAWNER"
msgid "Forge Portal"
msgstr "Forge 포털"

#. NAMES.LAVAARENA_STRONGDAMAGERHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_STRONGDAMAGERHAT"
msgid "Nox Helm"
msgstr "녹스 투구"

#. NAMES.LAVAARENA_TIARAFLOWERPETALSHAT
msgctxt "NAMES.LAVAARENA_TIARAFLOWERPETALSHAT"
msgid "Woven Garland"
msgstr "꼬인 화환"

#. NAMES.LAVAE
msgctxt "NAMES.LAVAE"
msgid "Lavae"
msgstr "용암벌레"

#. NAMES.LAVAE_COCOON
msgctxt "NAMES.LAVAE_COCOON"
msgid "Chilled Lavae"
msgstr "냉각된 용암벌레"

#. NAMES.LAVAE_EGG
msgctxt "NAMES.LAVAE_EGG"
msgid "Lavae Egg"
msgstr "용암벌레 알"

#. NAMES.LAVAE_EGG_CRACKED
msgctxt "NAMES.LAVAE_EGG_CRACKED"
msgid "Lavae Egg"
msgstr "용암벌레 알"

#. NAMES.LAVAE_PET
msgctxt "NAMES.LAVAE_PET"
msgid "Extra-Adorable Lavae"
msgstr "초귀여운 용암벌레"

#. NAMES.LAVAE_TOOTH
msgctxt "NAMES.LAVAE_TOOTH"
msgid "Lavae Tooth"
msgstr "용암벌레 이빨"

#. NAMES.LAVASPIT
msgctxt "NAMES.LAVASPIT"
msgid "Dragonfly Saliva"
msgstr "용파리 침"

#. NAMES.LAVA_POND
msgctxt "NAMES.LAVA_POND"
msgid "Magma"
msgstr "마그마"

#. NAMES.LAVA_POND_ROCK
msgctxt "NAMES.LAVA_POND_ROCK"
msgid "Rock"
msgstr "돌"

#. NAMES.LEAFLOAF
msgctxt "NAMES.LEAFLOAF"
msgid "Leafy Meatloaf"
msgstr "풀고기 미트로프"

#. NAMES.LEAFYMEATBURGER
msgctxt "NAMES.LEAFYMEATBURGER"
msgid "Veggie Burger"
msgstr "채소 버거"

#. NAMES.LEAFYMEATSOUFFLE
msgctxt "NAMES.LEAFYMEATSOUFFLE"
msgid "Jelly Salad"
msgstr "젤리 샐러드"

#. NAMES.LEIF
msgctxt "NAMES.LEIF"
msgid "Treeguard"
msgstr "나무괴물"

#. NAMES.LEIF_SPARSE
msgctxt "NAMES.LEIF_SPARSE"
msgid "Treeguard"
msgstr "나무괴물"

#. NAMES.LICHEN
msgctxt "NAMES.LICHEN"
msgid "Cave Lichen"
msgstr "동굴 이끼"

#. NAMES.LIFEINJECTOR
msgctxt "NAMES.LIFEINJECTOR"
msgid "Booster Shot"
msgstr "부스터 샷"

#. NAMES.LIGHTBULB
msgctxt "NAMES.LIGHTBULB"
msgid "Light Bulb"
msgstr "빛나는 구근"

#. NAMES.LIGHTER
msgctxt "NAMES.LIGHTER"
msgid "Willow's Lighter"
msgstr "윌로우의 라이터"

#. NAMES.LIGHTFLIER
msgctxt "NAMES.LIGHTFLIER"
msgid "Bulbous Lightbug"
msgstr "알뿌리 불빛벌레"

#. NAMES.LIGHTNING
msgctxt "NAMES.LIGHTNING"
msgid "Lightning"
msgstr "번개"

#. NAMES.LIGHTNINGGOAT
msgctxt "NAMES.LIGHTNINGGOAT"
msgid "Volt Goat"
msgstr "번개염소"

#. NAMES.LIGHTNINGGOATHORN
msgctxt "NAMES.LIGHTNINGGOATHORN"
msgid "Volt Goat Horn"
msgstr "번개염소 뿔"

#. NAMES.LIGHTNING_ROD
msgctxt "NAMES.LIGHTNING_ROD"
msgid "Lightning Rod"
msgstr "피뢰침"

#. NAMES.LITTLE_WALRUS
msgctxt "NAMES.LITTLE_WALRUS"
msgid "Wee MacTusk"
msgstr "맥터스크 2세"

#. NAMES.LIVINGLOG
msgctxt "NAMES.LIVINGLOG"
msgid "Living Log"
msgstr "생목"

#. NAMES.LIVINGTREE
msgctxt "NAMES.LIVINGTREE"
msgid "Totally Normal Tree"
msgstr "아주 평범한 나무"

#. NAMES.LIVINGTREE_ROOT
msgctxt "NAMES.LIVINGTREE_ROOT"
msgid "Totally Normal Root"
msgstr "아주 평범한 뿌리"

#. NAMES.LIVINGTREE_SAPLING
msgctxt "NAMES.LIVINGTREE_SAPLING"
msgid "Totally Normal Sapling"
msgstr "아주 평범한 묘목"

#. NAMES.LOBSTERBISQUE
msgctxt "NAMES.LOBSTERBISQUE"
msgid "Lobster Bisque"
msgstr "웝스터 비스크"

#. NAMES.LOBSTERDINNER
msgctxt "NAMES.LOBSTERDINNER"
msgid "Lobster Dinner"
msgstr "웝스터 정식"

#. NAMES.LOG
msgctxt "NAMES.LOG"
msgid "Log"
msgstr "통나무"

#. NAMES.LORDFRUITFLY
msgctxt "NAMES.LORDFRUITFLY"
msgid "Lord of the Fruit Flies"
msgstr "초파리의 왕"

#. NAMES.LOST_TOY_1
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_1"
msgid "Lost Marbles"
msgstr "잃어버린 구슬"

#. NAMES.LOST_TOY_10
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_10"
msgid "Missing Teeth"
msgstr "사라진 치아"

#. NAMES.LOST_TOY_11
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_11"
msgid "Cherished Toy Robot"
msgstr "아끼던 장난감 로봇"

#. NAMES.LOST_TOY_14
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_14"
msgid "Mother's Favorite Teacup"
msgstr "엄마가 아끼던 찻잔"

#. NAMES.LOST_TOY_18
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_18"
msgid "Treasured Toy Trojan Horse"
msgstr "아끼던 장난감 트로이 목마"

#. NAMES.LOST_TOY_19
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_19"
msgid "Favorite Spinning Top"
msgstr "아끼던 팽이"

#. NAMES.LOST_TOY_2
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_2"
msgid "Sentimental Kazoo"
msgstr "추억이 깃든 카주"

#. NAMES.LOST_TOY_42
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_42"
msgid "Misplaced Toy Cobra"
msgstr "자리를 잃은 장난감 코브라"

#. NAMES.LOST_TOY_43
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_43"
msgid "Beloved Crocodile Toy"
msgstr "사랑받던 악어 장난감"

#. NAMES.LOST_TOY_7
msgctxt "NAMES.LOST_TOY_7"
msgid "Prized Ball and Cup"
msgstr "소중히 여기던 죽방울"

#. NAMES.LUCKY_GOLDNUGGET
msgctxt "NAMES.LUCKY_GOLDNUGGET"
msgid "Lucky Gold Nugget"
msgstr "행운의 금조각"

#. NAMES.LUCY
msgctxt "NAMES.LUCY"
msgid "Lucy the Axe"
msgstr "도끼 루시"

#. NAMES.LUMPY_SAPLING
msgctxt "NAMES.LUMPY_SAPLING"
msgid "Lumpy Sapling"
msgstr "망울 묘목"

#. NAMES.LUREPLANT
msgctxt "NAMES.LUREPLANT"
msgid "Lureplant"
msgstr "미끼식물"

#. NAMES.LUREPLANTBULB
msgctxt "NAMES.LUREPLANTBULB"
msgid "Fleshy Bulb"
msgstr "살덩이 구근"

#. NAMES.LUTEFISK
msgctxt "NAMES.LUTEFISK"
msgid "Lutefisk"
msgstr "루테피스크"

#. NAMES.MADSCIENCE_LAB
msgctxt "NAMES.MADSCIENCE_LAB"
msgid "Mad Scientist Lab"
msgstr "미친 과학 기계"

#. NAMES.MAGIC_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.MAGIC_BLUEPRINT"
msgid "Blank Blueprint"
msgstr "백지 설계도"

#. NAMES.MALBATROSS
msgctxt "NAMES.MALBATROSS"
msgid "Malbatross"
msgstr "말바트로스"

#. NAMES.MALBATROSS_BEAK
msgctxt "NAMES.MALBATROSS_BEAK"
msgid "Malbatross Bill"
msgstr "말바트로스 부리"

#. NAMES.MALBATROSS_FEATHER
msgctxt "NAMES.MALBATROSS_FEATHER"
msgid "Malbatross Feather"
msgstr "말바트로스 깃털"

#. NAMES.MALBATROSS_FEATHERED_WEAVE
msgctxt "NAMES.MALBATROSS_FEATHERED_WEAVE"
msgid "Feathery Canvas"
msgstr "깃털 천"

#. NAMES.MANDRAKE
msgctxt "NAMES.MANDRAKE"
msgid "Mandrake"
msgstr "맨드레이크"

#. NAMES.MANDRAKESOUP
msgctxt "NAMES.MANDRAKESOUP"
msgid "Mandrake Soup"
msgstr "맨드레이크 수프"

#. NAMES.MANDRAKE_ACTIVE
msgctxt "NAMES.MANDRAKE_ACTIVE"
msgid "Mandrake"
msgstr "맨드레이크"

#. NAMES.MANDRAKE_PLANTED
msgctxt "NAMES.MANDRAKE_PLANTED"
msgid "Mandrake"
msgstr "맨드레이크"

#. NAMES.MANRABBIT_TAIL
msgctxt "NAMES.MANRABBIT_TAIL"
msgid "Bunny Puff"
msgstr "토끼털"

#. NAMES.MAPSCROLL
msgctxt "NAMES.MAPSCROLL"
msgid "Map Scroll"
msgstr "지도"

#. NAMES.MARBLE
msgctxt "NAMES.MARBLE"
msgid "Marble"
msgstr "대리석"

#. NAMES.MARBLEBEAN
msgctxt "NAMES.MARBLEBEAN"
msgid "Marble Bean"
msgstr "대리석 콩"

#. NAMES.MARBLEBEAN_SAPLING
msgctxt "NAMES.MARBLEBEAN_SAPLING"
msgid "Marble Sprout"
msgstr "대리석 싹"

#. NAMES.MARBLEPILLAR
msgctxt "NAMES.MARBLEPILLAR"
msgid "Marble Pillar"
msgstr "대리석 기둥"

#. NAMES.MARBLESHRUB
msgctxt "NAMES.MARBLESHRUB"
msgid "Marble Shrub"
msgstr "대리석 관목"

#. NAMES.MARBLETREE
msgctxt "NAMES.MARBLETREE"
msgid "Marble Tree"
msgstr "대리석 나무"

#. NAMES.MARSH_BUSH
msgctxt "NAMES.MARSH_BUSH"
msgid "Spiky Bush"
msgstr "가시 덤불"

#. NAMES.MARSH_PLANT
msgctxt "NAMES.MARSH_PLANT"
msgid "Plant"
msgstr "심기"

#. NAMES.MARSH_TREE
msgctxt "NAMES.MARSH_TREE"
msgid "Spiky Tree"
msgstr "재 나무"

#. NAMES.MASHEDPOTATOES
msgctxt "NAMES.MASHEDPOTATOES"
msgid "Creamy Potato Purée"
msgstr "크림 감자 퓌레"

#. NAMES.MAST
msgctxt "NAMES.MAST"
msgid "Mast"
msgstr "돛대"

#. NAMES.MASTUPGRADE_LAMP
msgctxt "NAMES.MASTUPGRADE_LAMP"
msgid "Deck Illuminator"
msgstr "갑판 조명"

#. NAMES.MASTUPGRADE_LAMP_ITEM
msgctxt "NAMES.MASTUPGRADE_LAMP_ITEM"
msgid "Deck Illuminator"
msgstr "갑판 조명"

#. NAMES.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD
msgctxt "NAMES.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD"
msgid "Lightning Conductor"
msgstr "해양 피뢰침"

#. NAMES.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD_ITEM
msgctxt "NAMES.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD_ITEM"
msgid "Lightning Conductor"
msgstr "해양 피뢰침"

#. NAMES.MAST_ITEM
msgctxt "NAMES.MAST_ITEM"
msgid "Mast Kit"
msgstr "돛대 키트"

#. NAMES.MAST_MALBATROSS
msgctxt "NAMES.MAST_MALBATROSS"
msgid "Winged Sail"
msgstr "날개 달린 돛"

#. NAMES.MAST_MALBATROSS_ITEM
msgctxt "NAMES.MAST_MALBATROSS_ITEM"
msgid "Winged Sail Kit"
msgstr "날개 달린 돛 키트"

#. NAMES.MAXWELL
msgctxt "NAMES.MAXWELL"
msgid "Maxwell"
msgstr "맥스웰"

#. NAMES.MAXWELLHEAD
msgctxt "NAMES.MAXWELLHEAD"
msgid "Maxwell's Head"
msgstr "맥스웰의 머리"

#. NAMES.MAXWELLKEY
msgctxt "NAMES.MAXWELLKEY"
msgid "Shadow Key"
msgstr "그림자 열쇠"

#. NAMES.MAXWELLLIGHT
msgctxt "NAMES.MAXWELLLIGHT"
msgid "Maxwell's Light"
msgstr "맥스웰의 불"

#. NAMES.MAXWELLLOCK
msgctxt "NAMES.MAXWELLLOCK"
msgid "Nightmare Lock"
msgstr "악몽 잠금 장치"

#. NAMES.MAXWELLPHONOGRAPH
msgctxt "NAMES.MAXWELLPHONOGRAPH"
msgid "Maxwell's Phonograph"
msgstr "맥스웰의 축음기"

#. NAMES.MAXWELLTHRONE
msgctxt "NAMES.MAXWELLTHRONE"
msgid "Nightmare Throne"
msgstr "악몽 옥좌"

#. NAMES.MEAT
msgctxt "NAMES.MEAT"
msgid "Meat"
msgstr "고기"

#. NAMES.MEATBALLS
msgctxt "NAMES.MEATBALLS"
msgid "Meatballs"
msgstr "미트볼"

#. NAMES.MEATRACK
msgctxt "NAMES.MEATRACK"
msgid "Drying Rack"
msgstr "건조대"

#. NAMES.MEATRACK_HERMIT
msgctxt "NAMES.MEATRACK_HERMIT"
msgid "Drying Rack"
msgstr "건조대"

#. NAMES.MEATYSALAD
msgctxt "NAMES.MEATYSALAD"
msgid "Beefy Greens"
msgstr "소고기 샐러드"

#. NAMES.MEAT_DRIED
msgctxt "NAMES.MEAT_DRIED"
msgid "Jerky"
msgstr "저키"

#. NAMES.MERM
msgctxt "NAMES.MERM"
msgid "Merm"
msgstr "어인"

#. NAMES.MERMGUARD
msgctxt "NAMES.MERMGUARD"
msgid "Loyal Merm Guard"
msgstr "충실한 어인 근위병"

#. NAMES.MERMHAT
msgctxt "NAMES.MERMHAT"
msgid "Clever Disguise"
msgstr "기발한 변장"

#. NAMES.MERMHEAD
msgctxt "NAMES.MERMHEAD"
msgid "Merm Head"
msgstr "어인 효수"

#. NAMES.MERMHOUSE
msgctxt "NAMES.MERMHOUSE"
msgid "Leaky Shack"
msgstr "새는 판잣집"

#. NAMES.MERMHOUSE_CRAFTED
msgctxt "NAMES.MERMHOUSE_CRAFTED"
msgid "Craftsmerm House"
msgstr "솜씨 좋은 어인 집"

#. NAMES.MERMKING
msgctxt "NAMES.MERMKING"
msgid "King of the Merms"
msgstr "어인의 왕"

#. NAMES.MERMTHRONE
msgctxt "NAMES.MERMTHRONE"
msgid "Royal Tapestry"
msgstr "왕실 태피스트리"

#. NAMES.MERMTHRONE_CONSTRUCTION
msgctxt "NAMES.MERMTHRONE_CONSTRUCTION"
msgid "DIY Royalty Kit"
msgstr "DIY 왕족 키트"

#. NAMES.MERMWATCHTOWER
msgctxt "NAMES.MERMWATCHTOWER"
msgid "Merm Flort-ifications"
msgstr "어인 요새"

#. NAMES.MERM_PRINCE
msgctxt "NAMES.MERM_PRINCE"
msgid "Royal-In-Progress"
msgstr "성장 중인 왕"

#. NAMES.MESSAGEBOTTLE
msgctxt "NAMES.MESSAGEBOTTLE"
msgid "Message in a Bottle"
msgstr "병에 든 쪽지"

#. NAMES.MESSAGEBOTTLEEMPTY
msgctxt "NAMES.MESSAGEBOTTLEEMPTY"
msgid "Empty Bottle"
msgstr "빈 병"

#. NAMES.MIGHTY_GYM
msgctxt "NAMES.MIGHTY_GYM"
msgid "Mighty Gym"
msgstr "힘세다 체육관"

#. NAMES.MIGRATION_PORTAL
msgctxt "NAMES.MIGRATION_PORTAL"
msgid "Friend-O-Matic Portal"
msgstr "친구 이동 포털"

#. NAMES.MILKYWHITES
msgctxt "NAMES.MILKYWHITES"
msgid "Milky Whites"
msgstr "유백색"

#. NAMES.MINERHAT
msgctxt "NAMES.MINERHAT"
msgid "Miner Hat"
msgstr "광부 모자"

#. NAMES.MINIBOATLANTERN
msgctxt "NAMES.MINIBOATLANTERN"
msgid "Floating Lantern"
msgstr "떠다니는 랜턴"

#. NAMES.MINIFAN
msgctxt "NAMES.MINIFAN"
msgid "Whirly Fan"
msgstr "바람개비"

#. NAMES.MINIFLARE
msgctxt "NAMES.MINIFLARE"
msgid "Flare"
msgstr "조명탄"

#. NAMES.MINISIGN
msgctxt "NAMES.MINISIGN"
msgid "Mini Sign"
msgstr "작은 표지판"

#. NAMES.MINISIGN_DRAWN
msgctxt "NAMES.MINISIGN_DRAWN"
msgid "{item} Sign"
msgstr "{item} 표지판"

#. NAMES.MINISIGN_ITEM
msgctxt "NAMES.MINISIGN_ITEM"
msgid "Mini Sign"
msgstr "작은 표지판"

#. NAMES.MINOTAUR
msgctxt "NAMES.MINOTAUR"
msgid "Ancient Guardian"
msgstr "고대의 수호자"

#. NAMES.MINOTAURCHEST
msgctxt "NAMES.MINOTAURCHEST"
msgid "Large Ornate Chest"
msgstr "크고 화려한 상자"

#. NAMES.MINOTAURHORN
msgctxt "NAMES.MINOTAURHORN"
msgid "Guardian's Horn"
msgstr "수호자의 뿔"

#. NAMES.MOLE
msgctxt "NAMES.MOLE"
msgid "Moleworm"
msgstr "두더지렁이"

#. NAMES.MOLEBAT
msgctxt "NAMES.MOLEBAT"
msgid "Naked Mole Bat"
msgstr "벌거벗은 두더지 박쥐"

#. NAMES.MOLEBATHILL
msgctxt "NAMES.MOLEBATHILL"
msgid "Naked Mole Bat Burrow"
msgstr "벌거벗은 두더지 박쥐 땅굴"

#. NAMES.MOLEHAT
msgctxt "NAMES.MOLEHAT"
msgid "Moggles"
msgstr "두더지 투시경"

#. NAMES.MOLEHILL
msgctxt "NAMES.MOLEHILL"
msgid "Burrow"
msgstr "땅굴"

#. NAMES.MOLE_ABOVEGROUND
msgctxt "NAMES.MOLE_ABOVEGROUND"
msgid "Moleworm"
msgstr "두더지렁이"

#. NAMES.MOLE_UNDERGROUND
msgctxt "NAMES.MOLE_UNDERGROUND"
msgid "Raised Dirt"
msgstr "솟은 흙더미"

#. NAMES.MONKEY
msgctxt "NAMES.MONKEY"
msgid "Splumonkey"
msgstr "동굴 원숭이"

#. NAMES.MONKEYBARREL
msgctxt "NAMES.MONKEYBARREL"
msgid "Splumonkey Pod"
msgstr "동굴 원숭이 두상"

#. NAMES.MONSTERLASAGNA
msgctxt "NAMES.MONSTERLASAGNA"
msgid "Monster Lasagna"
msgstr "괴물 라자냐"

#. NAMES.MONSTERMEAT
msgctxt "NAMES.MONSTERMEAT"
msgid "Monster Meat"
msgstr "괴물 고기"

#. NAMES.MONSTERMEAT_DRIED
msgctxt "NAMES.MONSTERMEAT_DRIED"
msgid "Monster Jerky"
msgstr "괴물 육포"

#. NAMES.MONSTERTARTARE
msgctxt "NAMES.MONSTERTARTARE"
msgid "Monster Tartare"
msgstr "몬스터 타르타르"

#. NAMES.MOONBASE
msgctxt "NAMES.MOONBASE"
msgid "Moon Stone"
msgstr "월장석"

#. NAMES.MOONBUTTERFLY
msgctxt "NAMES.MOONBUTTERFLY"
msgid "Moon Moth"
msgstr "달나방"

#. NAMES.MOONBUTTERFLYWINGS
msgctxt "NAMES.MOONBUTTERFLYWINGS"
msgid "Moon Moth Wings"
msgstr "달나방 날개"

#. NAMES.MOONBUTTERFLY_SAPLING
msgctxt "NAMES.MOONBUTTERFLY_SAPLING"
msgid "Lune Tree Sapling"
msgstr "달나무 묘목"

#. NAMES.MOONDIAL
msgctxt "NAMES.MOONDIAL"
msgid "Moon Dial"
msgstr "달시계"

#. NAMES.MOONGLASS
msgctxt "NAMES.MOONGLASS"
msgid "Moon Shard"
msgstr "달조각"

#. NAMES.MOONGLASSAXE
msgctxt "NAMES.MOONGLASSAXE"
msgid "Moon Glass Axe"
msgstr "달 유리 도끼"

#. NAMES.MOONGLASSAXE_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.MOONGLASSAXE_BLUEPRINT"
msgid "Moon Axe Blueprint"
msgstr "달 도끼 설계도"

#. NAMES.MOONGLASS_CHARGED
msgctxt "NAMES.MOONGLASS_CHARGED"
msgid "Infused Moon Shard"
msgstr "충전된 달 파편"

#. NAMES.MOONGLASS_ROCK
msgctxt "NAMES.MOONGLASS_ROCK"
msgid "Moon Glass"
msgstr "달 유리"

#. NAMES.MOONGLASS_WOBSTER_DEN
msgctxt "NAMES.MOONGLASS_WOBSTER_DEN"
msgid "Moon Glass Mound"
msgstr "달 유리 둥지"

#. NAMES.MOONROCKCRATER
msgctxt "NAMES.MOONROCKCRATER"
msgid "Cratered Moonrock"
msgstr "팬 월석"

#. NAMES.MOONROCKIDOL
msgctxt "NAMES.MOONROCKIDOL"
msgid "Moon Rock Idol"
msgstr "월석 우상"

#. NAMES.MOONROCKNUGGET
msgctxt "NAMES.MOONROCKNUGGET"
msgid "Moon Rock"
msgstr "월석"

#. NAMES.MOONROCKSEED
msgctxt "NAMES.MOONROCKSEED"
msgid "Celestial Orb"
msgstr "천상의 구체"

#. NAMES.MOONROCK_PIECES
msgctxt "NAMES.MOONROCK_PIECES"
msgid "Moon Rubble"
msgstr "월석 조각"

#. NAMES.MOONSPIDERDEN
msgctxt "NAMES.MOONSPIDERDEN"
msgid "Shattered Spider Hole"
msgstr "조각난 거미 구멍"

#. NAMES.MOONSPIDER_SPIKE
msgctxt "NAMES.MOONSPIDER_SPIKE"
msgid "Shattered Spider"
msgstr "조각난 거미"

#. NAMES.MOONSTORM_GLASS
msgctxt "NAMES.MOONSTORM_GLASS"
msgid "Charged Glassy Rock"
msgstr "충전된 유리 바위"

#. NAMES.MOONSTORM_GLASS_DEFUSED
msgctxt "NAMES.MOONSTORM_GLASS_DEFUSED"
msgid "Glassy Rock"
msgstr "유리 바위"

#. NAMES.MOONSTORM_GOGGLESHAT
msgctxt "NAMES.MOONSTORM_GOGGLESHAT"
msgid "Astroggles"
msgstr "우주고글"

#. NAMES.MOONSTORM_SPARK
msgctxt "NAMES.MOONSTORM_SPARK"
msgid "Moongleam"
msgstr "달의 서광"

#. NAMES.MOONSTORM_STATIC
msgctxt "NAMES.MOONSTORM_STATIC"
msgid "Energetic Static"
msgstr "활발한 정전기"

#. NAMES.MOONSTORM_STATIC_ITEM
msgctxt "NAMES.MOONSTORM_STATIC_ITEM"
msgid "Restrained Static"
msgstr "억제된 정전기"

#. NAMES.MOON_ALTAR
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR"
msgid "Celestial Altar"
msgstr "천상의 제단"

#. NAMES.MOON_ALTAR_ASTRAL
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_ASTRAL"
msgid "Celestial Sanctum"
msgstr "천상의 성소"

#. NAMES.MOON_ALTAR_ASTRAL_WIP
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_ASTRAL_WIP"
msgid "Partially Assembled Sanctum"
msgstr "일부 조립된 성소"

#. NAMES.MOON_ALTAR_COSMIC
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_COSMIC"
msgid "Celestial Tribute"
msgstr "천상의 제물"

#. NAMES.MOON_ALTAR_CROWN
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_CROWN"
msgid "Inactive Celestial Tribute"
msgstr "비활성화된 천상의 제물"

#. NAMES.MOON_ALTAR_GLASS
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_GLASS"
msgid "Celestial Altar Base"
msgstr "천상의 제단 본체"

#. NAMES.MOON_ALTAR_ICON
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_ICON"
msgid "Celestial Sanctum Icon"
msgstr "천상의 성소 아이콘"

#. NAMES.MOON_ALTAR_IDOL
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_IDOL"
msgid "Celestial Altar Idol"
msgstr "천상의 제단 우상"

#. NAMES.MOON_ALTAR_LINK
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_LINK"
msgid "Mysterious Energy"
msgstr "신비한 에너지"

#. NAMES.MOON_ALTAR_ROCK_GLASS
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_ROCK_GLASS"
msgid "Inviting Formation"
msgstr "매력적인 형성물"

#. NAMES.MOON_ALTAR_ROCK_IDOL
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_ROCK_IDOL"
msgid "Inviting Formation"
msgstr "매력적인 형성물"

#. NAMES.MOON_ALTAR_ROCK_SEED
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_ROCK_SEED"
msgid "Inviting Formation"
msgstr "매력적인 형성물"

#. NAMES.MOON_ALTAR_SEED
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_SEED"
msgid "Celestial Altar Orb"
msgstr "천상의 제단 구체"

#. NAMES.MOON_ALTAR_WARD
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_WARD"
msgid "Celestial Sanctum Ward"
msgstr "천상의 성소실"

#. NAMES.MOON_ALTAR_WIP
msgctxt "NAMES.MOON_ALTAR_WIP"
msgid "Partially Assembled Altar"
msgstr "일부 조립된 제단"

#. NAMES.MOON_CAP
msgctxt "NAMES.MOON_CAP"
msgid "Moon Shroom"
msgstr "달 버섯"

#. NAMES.MOON_CAP_COOKED
msgctxt "NAMES.MOON_CAP_COOKED"
msgid "Cooked Moon Shroom"
msgstr "익힌 달 버섯"

#. NAMES.MOON_DEVICE
msgctxt "NAMES.MOON_DEVICE"
msgid "Lunar Siphonator"
msgstr "달의 흡인기"

#. NAMES.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION1
msgctxt "NAMES.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION1"
msgid "Incomplete Experiment"
msgstr "불완전한 실험"

#. NAMES.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION2
msgctxt "NAMES.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION2"
msgid "Nearly Completed Experiment"
msgstr "거의 완료된 실험"

#. NAMES.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION3
msgctxt "NAMES.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION3"
msgid "Lunar Siphonator"
msgstr "달의 흡인기"

#. NAMES.MOON_FISSURE
msgctxt "NAMES.MOON_FISSURE"
msgid "Celestial Fissure"
msgstr "천상의 균열"

#. NAMES.MOON_FISSURE_PLUGGED
msgctxt "NAMES.MOON_FISSURE_PLUGGED"
msgid "Plugged Fissure"
msgstr "막힌 균열"

#. NAMES.MOON_TREE
msgctxt "NAMES.MOON_TREE"
msgid "Lune Tree"
msgstr "달나무"

#. NAMES.MOON_TREE_BLOSSOM
msgctxt "NAMES.MOON_TREE_BLOSSOM"
msgid "Lune Tree Blossom"
msgstr "달나무 꽃"

#. NAMES.MOOSE1
msgctxt "NAMES.MOOSE1"
msgid "Moose"
msgstr "큰사슴"

#. NAMES.MOOSE2
msgctxt "NAMES.MOOSE2"
msgid "Goose"
msgstr "거위"

#. NAMES.MOOSEEGG1
msgctxt "NAMES.MOOSEEGG1"
msgid "Moose Egg"
msgstr "큰사슴 알"

#. NAMES.MOOSEEGG2
msgctxt "NAMES.MOOSEEGG2"
msgid "Goose Egg"
msgstr "거위 알"

#. NAMES.MOOSENEST1
msgctxt "NAMES.MOOSENEST1"
msgid "Moose Nest"
msgstr "큰사슴 둥지"

#. NAMES.MOOSENEST2
msgctxt "NAMES.MOOSENEST2"
msgid "Goose Nest"
msgstr "거위 둥지"

#. NAMES.MOQUECA
msgctxt "NAMES.MOQUECA"
msgid "Moqueca"
msgstr "모케카"

#. NAMES.MOSQUITO
msgctxt "NAMES.MOSQUITO"
msgid "Mosquito"
msgstr "모기"

#. NAMES.MOSQUITOSACK
msgctxt "NAMES.MOSQUITOSACK"
msgid "Mosquito Sack"
msgstr "모기 주머니"

#. NAMES.MOSSLING
msgctxt "NAMES.MOSSLING"
msgid "Mosling"
msgstr "새끼 큰사슴거위"

#. NAMES.MOUND
msgctxt "NAMES.MOUND"
msgid "Grave"
msgstr "무덤"

#. NAMES.MULLEDDRINK
msgctxt "NAMES.MULLEDDRINK"
msgid "Mulled Punch"
msgstr "뮬드 펀치"

#. NAMES.MULTIPLAYER_PORTAL
msgctxt "NAMES.MULTIPLAYER_PORTAL"
msgid "Florid Postern"
msgstr "화려한 포털"

#. NAMES.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK
msgctxt "NAMES.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK"
msgid "Celestial Portal"
msgstr "천상의 포털"

#. NAMES.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK_CONSTR_PLANS
msgctxt "NAMES.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK_CONSTR_PLANS"
msgid "Portal Paraphernalia"
msgstr "포털 용품"

#. NAMES.MULTITOOL_AXE_PICKAXE
msgctxt "NAMES.MULTITOOL_AXE_PICKAXE"
msgid "Pick/Axe"
msgstr "곡괭이/도끼"

#. NAMES.MUSHGNOME
msgctxt "NAMES.MUSHGNOME"
msgid "Mush Gnome"
msgstr "머쉬 노움"

#. NAMES.MUSHROOMBOMB
msgctxt "NAMES.MUSHROOMBOMB"
msgid "Boomshroom"
msgstr "버섯폭탄"

#. NAMES.MUSHROOMBOMB_DARK
msgctxt "NAMES.MUSHROOMBOMB_DARK"
msgid "Misery Boomshroom"
msgstr "비참한 버섯폭탄"

#. NAMES.MUSHROOMHAT
msgctxt "NAMES.MUSHROOMHAT"
msgid "Funcap"
msgstr "버섯모"

#. NAMES.MUSHROOMSPROUT
msgctxt "NAMES.MUSHROOMSPROUT"
msgid "Sporecap"
msgstr "포자버섯"

#. NAMES.MUSHROOMSPROUT_DARK
msgctxt "NAMES.MUSHROOMSPROUT_DARK"
msgid "Misery Sporecap"
msgstr "비참한 포자버섯"

#. NAMES.MUSHROOM_FARM
msgctxt "NAMES.MUSHROOM_FARM"
msgid "Mushroom Planter"
msgstr "버섯 재배나무"

#. NAMES.MUSHROOM_LIGHT
msgctxt "NAMES.MUSHROOM_LIGHT"
msgid "Mushlight"
msgstr "버섯등"

#. NAMES.MUSHROOM_LIGHT2
msgctxt "NAMES.MUSHROOM_LIGHT2"
msgid "Glowcap"
msgstr "발광갓"

#. NAMES.MUSHTREE_MEDIUM
msgctxt "NAMES.MUSHTREE_MEDIUM"
msgid "Red Mushtree"
msgstr "빨간 버섯나무"

#. NAMES.MUSHTREE_MOON
msgctxt "NAMES.MUSHTREE_MOON"
msgid "Lunar Mushtree"
msgstr "달 버섯나무"

#. NAMES.MUSHTREE_SMALL
msgctxt "NAMES.MUSHTREE_SMALL"
msgid "Green Mushtree"
msgstr "녹색 버섯나무"

#. NAMES.MUSHTREE_TALL
msgctxt "NAMES.MUSHTREE_TALL"
msgid "Blue Mushtree"
msgstr "파란 버섯나무"

#. NAMES.MUSHTREE_TALL_WEBBED
msgctxt "NAMES.MUSHTREE_TALL_WEBBED"
msgid "Webbed Blue Mushtree"
msgstr "거미줄 쳐진 파란 버섯나무"

#. NAMES.MUTATEDHOUND
msgctxt "NAMES.MUTATEDHOUND"
msgid "Horror Hound"
msgstr "공포의 사냥개"

#. NAMES.MUTATED_PENGUIN
msgctxt "NAMES.MUTATED_PENGUIN"
msgid "Moonrock Pengull"
msgstr "월석 펭갈매기"

#. NAMES.MUTATOR_DROPPER
msgctxt "NAMES.MUTATOR_DROPPER"
msgid "Dangler Switcherdoodle"
msgstr "달랑이 변신과자"

#. NAMES.MUTATOR_HEALER
msgctxt "NAMES.MUTATOR_HEALER"
msgid "Nurse Switcherdoodle"
msgstr "간호사 변신과자"

#. NAMES.MUTATOR_HIDER
msgctxt "NAMES.MUTATOR_HIDER"
msgid "Cave Switcherdoodle"
msgstr "동구리 변신과자"

#. NAMES.MUTATOR_MOON
msgctxt "NAMES.MUTATOR_MOON"
msgid "Shatter Switcherdoodle"
msgstr "산산이 변신과자"

#. NAMES.MUTATOR_SPITTER
msgctxt "NAMES.MUTATOR_SPITTER"
msgid "Spitter Switcherdoodle"
msgstr "퉤퉤퉤 변신과자"

#. NAMES.MUTATOR_WARRIOR
msgctxt "NAMES.MUTATOR_WARRIOR"
msgid "Warrior Switcherdoodle"
msgstr "병정이 변신과자"

#. NAMES.MUTATOR_WATER
msgctxt "NAMES.MUTATOR_WATER"
msgid "Strider Switcherdoodle"
msgstr "씽씽이 변신과자"

#. NAMES.NATURE_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.NATURE_BLUEPRINT"
msgid "Flowery Costume Pattern"
msgstr "꽃무늬 의상 패턴"

#. NAMES.NIGHTLIGHT
msgctxt "NAMES.NIGHTLIGHT"
msgid "Night Light"
msgstr "야간등"

#. NAMES.NIGHTMAREBEAK
msgctxt "NAMES.NIGHTMAREBEAK"
msgid "Nightmarebeak"
msgstr "악몽 부리"

#. NAMES.NIGHTMAREFUEL
msgctxt "NAMES.NIGHTMAREFUEL"
msgid "Nightmare Fuel"
msgstr "악몽 연료"

#. NAMES.NIGHTMAREGROWTH
msgctxt "NAMES.NIGHTMAREGROWTH"
msgid "Nightmare Rampart"
msgstr "악몽의 성채"

#. NAMES.NIGHTMARELIGHT
msgctxt "NAMES.NIGHTMARELIGHT"
msgid "Nightmare Light"
msgstr "악몽 등불"

#. NAMES.NIGHTMAREPIE
msgctxt "NAMES.NIGHTMAREPIE"
msgid "Grim Galette"
msgstr "음침한 갈레트"

#. NAMES.NIGHTMARE_TIMEPIECE
msgctxt "NAMES.NIGHTMARE_TIMEPIECE"
msgid "Thulecite Medallion"
msgstr "툴레사이트 메달리언"

#. NAMES.NIGHTSTICK
msgctxt "NAMES.NIGHTSTICK"
msgid "Morning Star"
msgstr "모닝스타"

#. NAMES.NIGHTSWORD
msgctxt "NAMES.NIGHTSWORD"
msgid "Dark Sword"
msgstr "어둠의 검"

#. NAMES.NIL
msgctxt "NAMES.NIL"
msgid "Darkness"
msgstr "암흑"

#. NAMES.NITRE
msgctxt "NAMES.NITRE"
msgid "Nitre"
msgstr "초석"

#. NAMES.NONE
msgctxt "NAMES.NONE"
msgid "Nothing"
msgstr "없음"

#. NAMES.NUTRIENTSGOGGLESHAT
msgctxt "NAMES.NUTRIENTSGOGGLESHAT"
msgid "Premier Gardeneer Hat"
msgstr "고급 원예사 모자"

#. NAMES.OAR
msgctxt "NAMES.OAR"
msgid "Oar"
msgstr "노"

#. NAMES.OAR_DRIFTWOOD
msgctxt "NAMES.OAR_DRIFTWOOD"
msgid "Driftwood Oar"
msgstr "유목 노"

#. NAMES.OASISLAKE
msgctxt "NAMES.OASISLAKE"
msgid "Lake"
msgstr "호수"

#. NAMES.OCEANFISHABLEFLOTSAM
msgctxt "NAMES.OCEANFISHABLEFLOTSAM"
msgid "Ocean Debris"
msgstr "바다 잔해"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_BALL
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_BALL"
msgid "Wooden Ball Bobber"
msgstr "나무 공 낚시찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_CANARY
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_CANARY"
msgid "Saffron Quill Float"
msgstr "사프란 깃털 찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_CROW
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_CROW"
msgid "Jet Quill Float"
msgstr "검은 깃털 찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_GOOSE
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_GOOSE"
msgid "Down Quill Float"
msgstr "거위 깃털 찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_MALBATROSS
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_MALBATROSS"
msgid "Malbatross Quill Float"
msgstr "말바트로스 깃털 찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_NONE
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_NONE"
msgid "Fish Hook"
msgstr "낚싯바늘"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_OVAL
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_OVAL"
msgid "Hardened Slip Bobber"
msgstr "단단한 조각 낚시찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN"
msgid "Crimson Quill Float"
msgstr "붉은 깃털 찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN_WINTER
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN_WINTER"
msgid "Azure Quill Float"
msgstr "푸른 깃털 찌"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_DROWSY
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_DROWSY"
msgid "Stupefying Lure"
msgstr "멍청 유발 미끼"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_HEAVY
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_HEAVY"
msgid "Heavy Weighted Lure"
msgstr "중량급 미끼"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_RAIN
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_RAIN"
msgid "Rainy Day Lure"
msgstr "비 오는 날 미끼"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_SNOW
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_SNOW"
msgid "Snow Day Lure"
msgstr "눈 오는 날 미끼"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_BLUE
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_BLUE"
msgid "Nightflyer Spinnerbait"
msgstr "밤바다 스피너베이트"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_GREEN
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_GREEN"
msgid "Dusky Spinnerbait"
msgstr "황혼 스피너베이트"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_ORANGE
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_ORANGE"
msgid "not used"
msgstr "not used"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_RED
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_RED"
msgid "Sunrise Spinnerbait"
msgstr "아침햇살 스피너베이트"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_WHITE
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_WHITE"
msgid "not used"
msgstr "not used"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_YELLOW
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_YELLOW"
msgid "not used"
msgstr "not used"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BLUE
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BLUE"
msgid "Nightflyer Spoon"
msgstr "밤바다 스푼 미끼"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BROWN
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BROWN"
msgid "not used"
msgstr "not used"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_GREEN
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_GREEN"
msgid "Dusky Spoon"
msgstr "황혼 스푼 미끼"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_RED
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_RED"
msgid "Sunrise Spoon"
msgstr "아침햇살 스푼 미끼"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_SILVER
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_SILVER"
msgid "not used"
msgstr "not used"

#. NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_YELLOW
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGLURE_SPOON_YELLOW"
msgid "not used"
msgstr "not used"

#. NAMES.OCEANFISHINGROD
msgctxt "NAMES.OCEANFISHINGROD"
msgid "Sea Fishing Rod"
msgstr "바다 낚싯대"

#. NAMES.OCEANFISH_ANTCHOVY
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_ANTCHOVY"
msgid "Antchovy"
msgstr "개미멸치"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_1
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_1"
msgid "Mudfish"
msgstr "진흙치"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_1_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_1_INV"
msgid "Mudfish"
msgstr "진흙치"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_2
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_2"
msgid "Deep Bass"
msgstr "심해 우럭"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_2_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_2_INV"
msgid "Deep Bass"
msgstr "심해 우럭"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_3
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_3"
msgid "Dandy Lionfish"
msgstr "멋쟁이 쏨뱅이"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_3_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_3_INV"
msgid "Dandy Lionfish"
msgstr "멋쟁이 쏨뱅이"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_4
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_4"
msgid "Black Catfish"
msgstr "검은 고양이메기"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_4_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_4_INV"
msgid "Black Catfish"
msgstr "검은 고양이메기"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_5
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_5"
msgid "Corn Cod"
msgstr "옥수수대구"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_5_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_5_INV"
msgid "Corn Cod"
msgstr "옥수수대구"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_6
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_6"
msgid "Dappled Koi"
msgstr "얼룩잉어"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_6_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_6_INV"
msgid "Dappled Koi"
msgstr "얼룩잉어"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_7
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_7"
msgid "Golden Koi"
msgstr "황금잉어"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_7_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_7_INV"
msgid "Golden Koi"
msgstr "황금잉어"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_8
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_8"
msgid "Ice Bream"
msgstr "얼음도미"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_8_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_8_INV"
msgid "Ice Bream"
msgstr "얼음도미"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_9
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_9"
msgid "Sweetish Fish"
msgstr "달착지근 물고기"

#. NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_9_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_MEDIUM_9_INV"
msgid "Sweetish Fish"
msgstr "달착지근 물고기"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_1
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_1"
msgid "Runty Guppy"
msgstr "땅꼬마 구피"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_1_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_1_INV"
msgid "Runty Guppy"
msgstr "땅꼬마 구피"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_2
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_2"
msgid "Needlenosed Squirt"
msgstr "긴입물총고기"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_2_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_2_INV"
msgid "Needlenosed Squirt"
msgstr "긴입물총고기"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_3
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_3"
msgid "Bitty Baitfish"
msgstr "작은 미끼고기"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_3_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_3_INV"
msgid "Bitty Baitfish"
msgstr "작은 미끼고기"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_4
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_4"
msgid "Smolt Fry"
msgstr "눈곱만한 치어"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_4_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_4_INV"
msgid "Smolt Fry"
msgstr "눈곱만한 치어"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_5
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_5"
msgid "Popperfish"
msgstr "강냉이복어"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_5_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_5_INV"
msgid "Popperfish"
msgstr "강냉이복어"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_6
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_6"
msgid "Fallounder"
msgstr "가을가자미"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_6_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_6_INV"
msgid "Fallounder"
msgstr "가을가자미"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_7
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_7"
msgid "Bloomfin Tuna"
msgstr "봄다랑어"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_7_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_7_INV"
msgid "Bloomfin Tuna"
msgstr "봄다랑어"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_8
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_8"
msgid "Scorching Sunfish"
msgstr "이글거리는 해복치"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_8_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_8_INV"
msgid "Scorching Sunfish"
msgstr "이글거리는 해복치"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_9
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_9"
msgid "Spittlefish"
msgstr "퉤퉤고기"

#. NAMES.OCEANFISH_SMALL_9_INV
msgctxt "NAMES.OCEANFISH_SMALL_9_INV"
msgid "Spittlefish"
msgstr "퉤퉤고기"

#. NAMES.OCEANHORROR
msgctxt "NAMES.OCEANHORROR"
msgid "Terrorclaw"
msgstr "공포손아귀"

#. NAMES.OCEANTREE
msgctxt "NAMES.OCEANTREE"
msgid "Knobbly Tree"
msgstr "혹투성이 나무"

#. NAMES.OCEANTREENUT
msgctxt "NAMES.OCEANTREENUT"
msgid "Knobbly Tree Nut"
msgstr "혹투성이 나무 견과"

#. NAMES.OCEANTREE_PILLAR
msgctxt "NAMES.OCEANTREE_PILLAR"
msgid "Above-Average Tree Trunk"
msgstr "평균 이상의 나무 줄기"

#. NAMES.OCEANVINE
msgctxt "NAMES.OCEANVINE"
msgid "Mossy Vine"
msgstr "이끼 낀 덩굴"

#. NAMES.OCEANVINE_COCOON
msgctxt "NAMES.OCEANVINE_COCOON"
msgid "Sea Strider Nest"
msgstr "바다 소금쟁이 집"

#. NAMES.OCEANVINE_COCOON_BURNT
msgctxt "NAMES.OCEANVINE_COCOON_BURNT"
msgid "Sea Strider Nest"
msgstr "바다 소금쟁이 집"

#. NAMES.OLDAGER_COMPONENT
msgctxt "NAMES.OLDAGER_COMPONENT"
msgid "the passage of time"
msgstr "시간의 흐름"

#. NAMES.ONEMANBAND
msgctxt "NAMES.ONEMANBAND"
msgid "One-man Band"
msgstr "1인 밴드"

#. NAMES.ONION
msgctxt "NAMES.ONION"
msgid "Onion"
msgstr "양파"

#. NAMES.ONION_COOKED
msgctxt "NAMES.ONION_COOKED"
msgid "Roasted Onion"
msgstr "구운 양파"

#. NAMES.ONION_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.ONION_OVERSIZED"
msgid "Giant Onion"
msgstr "거대 양파"

#. NAMES.ONION_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.ONION_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Onion"
msgstr "썩어가는 거대 양파"

#. NAMES.ONION_SEEDS
msgctxt "NAMES.ONION_SEEDS"
msgid "Pointy Seeds"
msgstr "뾰족한 씨앗"

#. NAMES.OPALPRECIOUSGEM
msgctxt "NAMES.OPALPRECIOUSGEM"
msgid "Iridescent Gem"
msgstr "무지개 보석"

#. NAMES.OPALSTAFF
msgctxt "NAMES.OPALSTAFF"
msgid "Moon Caller's Staff"
msgstr "달 부름 지팡이"

#. NAMES.ORANGEAMULET
msgctxt "NAMES.ORANGEAMULET"
msgid "The Lazy Forager"
msgstr "게으른 약탈자"

#. NAMES.ORANGEGEM
msgctxt "NAMES.ORANGEGEM"
msgid "Orange Gem"
msgstr "주황색 보석"

#. NAMES.ORANGEMOONEYE
msgctxt "NAMES.ORANGEMOONEYE"
msgid "Orange Moonlens"
msgstr "주황색 달수정"

#. NAMES.ORANGESTAFF
msgctxt "NAMES.ORANGESTAFF"
msgid "The Lazy Explorer"
msgstr "게으른 탐험가"

#. NAMES.PANDORASCHEST
msgctxt "NAMES.PANDORASCHEST"
msgid "Ornate Chest"
msgstr "화려한 상자"

#. NAMES.PANETTONE
msgctxt "NAMES.PANETTONE"
msgid "Panettone"
msgstr "파네토네"

#. NAMES.PANFLUTE
msgctxt "NAMES.PANFLUTE"
msgid "Pan Flute"
msgstr "팬플룻"

#. NAMES.PAPYRUS
msgctxt "NAMES.PAPYRUS"
msgid "Papyrus"
msgstr "파피루스"

#. NAMES.PAVLOVA
msgctxt "NAMES.PAVLOVA"
msgid "Pavlova"
msgstr "파블로바"

#. NAMES.PEGHOOK
msgctxt "NAMES.PEGHOOK"
msgid "Scorpeon"
msgstr "전갈"

#. NAMES.PEGHOOK_DOT
msgctxt "NAMES.PEGHOOK_DOT"
msgid "Scorpeon Acid"
msgstr "전갈 산성물질"

#. NAMES.PENGUIN
msgctxt "NAMES.PENGUIN"
msgid "Pengull"
msgstr "펭갈매기"

#. NAMES.PEPPER
msgctxt "NAMES.PEPPER"
msgid "Pepper"
msgstr "고추"

#. NAMES.PEPPERPOPPER
msgctxt "NAMES.PEPPERPOPPER"
msgid "Stuffed Pepper Poppers"
msgstr "속 채운 고추 파퍼"

#. NAMES.PEPPER_COOKED
msgctxt "NAMES.PEPPER_COOKED"
msgid "Roasted Pepper"
msgstr "구운 고추"

#. NAMES.PEPPER_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.PEPPER_OVERSIZED"
msgid "Giant Pepper"
msgstr "거대 고추"

#. NAMES.PEPPER_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.PEPPER_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Pepper"
msgstr "썩어가는 거대 고추"

#. NAMES.PEPPER_SEEDS
msgctxt "NAMES.PEPPER_SEEDS"
msgid "Lumpy Seeds"
msgstr "울퉁불퉁한 씨앗"

#. NAMES.PERD
msgctxt "NAMES.PERD"
msgid "Gobbler"
msgstr "칠면조"

#. NAMES.PERDFAN
msgctxt "NAMES.PERDFAN"
msgid "Lucky Fan"
msgstr "행운의 부채"

#. NAMES.PERDSHRINE
msgctxt "NAMES.PERDSHRINE"
msgid "Gobbler Shrine"
msgstr "칠면조 사원"

#. NAMES.PEROGIES
msgctxt "NAMES.PEROGIES"
msgid "Pierogi"
msgstr "피에로기"

#. NAMES.PETALS
msgctxt "NAMES.PETALS"
msgid "Petals"
msgstr "꽃잎"

#. NAMES.PETALS_EVIL
msgctxt "NAMES.PETALS_EVIL"
msgid "Dark Petals"
msgstr "어둠의 꽃잎"

#. NAMES.PHLEGM
msgctxt "NAMES.PHLEGM"
msgid "Phlegm"
msgstr "가래"

#. NAMES.PICKAXE
msgctxt "NAMES.PICKAXE"
msgid "Pickaxe"
msgstr "곡괭이"

#. NAMES.PICKLEDHERRING
msgctxt "NAMES.PICKLEDHERRING"
msgid "Pickled Herring"
msgstr "청어 피클"

#. NAMES.PIGELITE1
msgctxt "NAMES.PIGELITE1"
msgid "Wade"
msgstr "웨이드"

#. NAMES.PIGELITE2
msgctxt "NAMES.PIGELITE2"
msgid "Ignatius"
msgstr "이그나시우스"

#. NAMES.PIGELITE3
msgctxt "NAMES.PIGELITE3"
msgid "Dmitri"
msgstr "드미트리"

#. NAMES.PIGELITE4
msgctxt "NAMES.PIGELITE4"
msgid "Sawyer"
msgstr "소여"

#. NAMES.PIGELITEFIGHTER1
msgctxt "NAMES.PIGELITEFIGHTER1"
msgid "Wade"
msgstr "웨이드"

#. NAMES.PIGELITEFIGHTER2
msgctxt "NAMES.PIGELITEFIGHTER2"
msgid "Ignatius"
msgstr "이그나시우스"

#. NAMES.PIGELITEFIGHTER3
msgctxt "NAMES.PIGELITEFIGHTER3"
msgid "Dmitri"
msgstr "드미트리"

#. NAMES.PIGELITEFIGHTER4
msgctxt "NAMES.PIGELITEFIGHTER4"
msgid "Sawyer"
msgstr "소여"

#. NAMES.PIGGUARD
msgctxt "NAMES.PIGGUARD"
msgid "Guard Pig"
msgstr "근위병 돼지"

#. NAMES.PIGGYBACK
msgctxt "NAMES.PIGGYBACK"
msgid "Piggyback"
msgstr "돼지 가방"

#. NAMES.PIGHEAD
msgctxt "NAMES.PIGHEAD"
msgid "Pig Head"
msgstr "돼지 효수"

#. NAMES.PIGHOUSE
msgctxt "NAMES.PIGHOUSE"
msgid "Pig House"
msgstr "돼지 집"

#. NAMES.PIGKING
msgctxt "NAMES.PIGKING"
msgid "Pig King"
msgstr "돼지 왕"

#. NAMES.PIGMAN
msgctxt "NAMES.PIGMAN"
msgid "Pig Man"
msgstr "돼지인간"

#. NAMES.PIGSHRINE
msgctxt "NAMES.PIGSHRINE"
msgid "Pig Shrine"
msgstr "돼지 사원"

#. NAMES.PIGSKIN
msgctxt "NAMES.PIGSKIN"
msgid "Pig Skin"
msgstr "돼지 가죽"

#. NAMES.PIGTORCH
msgctxt "NAMES.PIGTORCH"
msgid "Pig Torch"
msgstr "돼지 횃불"

#. NAMES.PIG_COIN
msgctxt "NAMES.PIG_COIN"
msgid "Clout Snout"
msgstr "박살 난 코"

#. NAMES.PIG_TOKEN
msgctxt "NAMES.PIG_TOKEN"
msgid "Golden Belt"
msgstr "황금 벨트"

#. NAMES.PINECONE
msgctxt "NAMES.PINECONE"
msgid "Pine Cone"
msgstr "솔방울"

#. NAMES.PINECONE_SAPLING
msgctxt "NAMES.PINECONE_SAPLING"
msgid "Evergreen Sapling"
msgstr "상록수 묘목"

#. NAMES.PITCHFORK
msgctxt "NAMES.PITCHFORK"
msgid "Pitchfork"
msgstr "갈퀴"

#. NAMES.PLANTMEAT
msgctxt "NAMES.PLANTMEAT"
msgid "Leafy Meat"
msgstr "풀고기"

#. NAMES.PLANTMEAT_COOKED
msgctxt "NAMES.PLANTMEAT_COOKED"
msgid "Cooked Leafy Meat"
msgstr "구운 풀고기"

#. NAMES.PLANTREGISTRYHAT
msgctxt "NAMES.PLANTREGISTRYHAT"
msgid "Gardeneer Hat"
msgstr "원예사 모자"

#. NAMES.PLANT_NORMAL
msgctxt "NAMES.PLANT_NORMAL"
msgid "Crop"
msgstr "농작물"

#. NAMES.PLANT_NORMAL_GROUND
msgctxt "NAMES.PLANT_NORMAL_GROUND"
msgid "Wild Crop"
msgstr "야생 농작물"

#. NAMES.POCKETWATCH_DISMANTLER
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_DISMANTLER"
msgid "Clockmaker's Tools"
msgstr "시계공의 도구"

#. NAMES.POCKETWATCH_HEAL
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_HEAL"
msgid "Ageless Watch"
msgstr "나이를 잊은 시계"

#. NAMES.POCKETWATCH_PARTS
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_PARTS"
msgid "Time Pieces"
msgstr "시간 조각"

#. NAMES.POCKETWATCH_PORTAL
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_PORTAL"
msgid "Rift Watch"
msgstr "균열의 시계"

#. NAMES.POCKETWATCH_PORTAL_ENTRANCE
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_PORTAL_ENTRANCE"
msgid "Time Rift"
msgstr "시간의 균열"

#. NAMES.POCKETWATCH_PORTAL_EXIT
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_PORTAL_EXIT"
msgid "Time Rift"
msgstr "시간의 균열"

#. NAMES.POCKETWATCH_RECALL
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_RECALL"
msgid "Backtrek Watch"
msgstr "뒤로 가는 시계"

#. NAMES.POCKETWATCH_REVIVE
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_REVIVE"
msgid "Second Chance Watch"
msgstr "두번째 기회의 시계"

#. NAMES.POCKETWATCH_REVIVE_REVIVER
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_REVIVE_REVIVER"
msgid "Second Chance Watch"
msgstr "두번째 기회의 시계"

#. NAMES.POCKETWATCH_WARP
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_WARP"
msgid "Backstep Watch"
msgstr "뒷걸음질 시계"

#. NAMES.POCKETWATCH_WEAPON
msgctxt "NAMES.POCKETWATCH_WEAPON"
msgid "Alarming Clock"
msgstr "알람 시계"

#. NAMES.POCKET_SCALE
msgctxt "NAMES.POCKET_SCALE"
msgid "Pocket Scale"
msgstr "주머니 저울"

#. NAMES.POLISHCOOKIE
msgctxt "NAMES.POLISHCOOKIE"
msgid "Polish Cookies"
msgstr "폴란드식 쿠키"

#. NAMES.POMEGRANATE
msgctxt "NAMES.POMEGRANATE"
msgid "Pomegranate"
msgstr "석류"

#. NAMES.POMEGRANATE_COOKED
msgctxt "NAMES.POMEGRANATE_COOKED"
msgid "Sliced Pomegranate"
msgstr "가른 석류"

#. NAMES.POMEGRANATE_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.POMEGRANATE_OVERSIZED"
msgid "Giant Pomegranate"
msgstr "거대 석류"

#. NAMES.POMEGRANATE_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.POMEGRANATE_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Pomegranate"
msgstr "썩어가는 거대 석류"

#. NAMES.POMEGRANATE_SEEDS
msgctxt "NAMES.POMEGRANATE_SEEDS"
msgid "Windblown Seeds"
msgstr "바람에 날린 씨앗"

#. NAMES.POND
msgctxt "NAMES.POND"
msgid "Pond"
msgstr "연못"

#. NAMES.PONDEEL
msgctxt "NAMES.PONDEEL"
msgid "Live Eel"
msgstr "살아있는 장어"

#. NAMES.PONDFISH
msgctxt "NAMES.PONDFISH"
msgid "Freshwater Fish"
msgstr "민물고기"

#. NAMES.POND_ALGAE
msgctxt "NAMES.POND_ALGAE"
msgid "Algae"
msgstr "녹조류"

#. NAMES.POND_CAVE
msgctxt "NAMES.POND_CAVE"
msgid "Pond"
msgstr "연못"

#. NAMES.POND_MOS
msgctxt "NAMES.POND_MOS"
msgid "Pond"
msgstr "연못"

#. NAMES.POOP
msgctxt "NAMES.POOP"
msgid "Manure"
msgstr "거름"

#. NAMES.PORTABLEBLENDER_ITEM
msgctxt "NAMES.PORTABLEBLENDER_ITEM"
msgid "Portable Grinding Mill"
msgstr "휴대용 핸드밀"

#. NAMES.PORTABLECOOKPOT_ITEM
msgctxt "NAMES.PORTABLECOOKPOT_ITEM"
msgid "Portable Crock Pot"
msgstr "휴대용 냄비"

#. NAMES.PORTABLESPICER_ITEM
msgctxt "NAMES.PORTABLESPICER_ITEM"
msgid "Portable Seasoning Station"
msgstr "휴대용 양념통"

#. NAMES.PORTABLETENT
msgctxt "NAMES.PORTABLETENT"
msgid "Camper's Tent"
msgstr "캠핑용 텐트"

#. NAMES.PORTABLETENT_ITEM
msgctxt "NAMES.PORTABLETENT_ITEM"
msgid "Tent Roll"
msgstr "텐트 말이"

#. NAMES.POTATO
msgctxt "NAMES.POTATO"
msgid "Potato"
msgstr "감자"

#. NAMES.POTATOSACK
msgctxt "NAMES.POTATOSACK"
msgid "Potato Sack"
msgstr "감자 자루"

#. NAMES.POTATOSOUFFLE
msgctxt "NAMES.POTATOSOUFFLE"
msgid "Puffed Potato Soufflé"
msgstr "폭신한 감자수플레"

#. NAMES.POTATOTORNADO
msgctxt "NAMES.POTATOTORNADO"
msgid "Fancy Spiralled Tubers"
msgstr "화려한 회오리 감자"

#. NAMES.POTATO_COOKED
msgctxt "NAMES.POTATO_COOKED"
msgid "Roasted Potato"
msgstr "구운 감자"

#. NAMES.POTATO_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.POTATO_OVERSIZED"
msgid "Giant Potato"
msgstr "거대 감자"

#. NAMES.POTATO_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.POTATO_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Potato"
msgstr "썩어가는 거대 감자"

#. NAMES.POTATO_SEEDS
msgctxt "NAMES.POTATO_SEEDS"
msgid "Fluffy Seeds"
msgstr "부드러운 씨앗"

#. NAMES.POTTEDFERN
msgctxt "NAMES.POTTEDFERN"
msgid "Potted Fern"
msgstr "양치식물 화분"

#. NAMES.POWCAKE
msgctxt "NAMES.POWCAKE"
msgid "Powdercake"
msgstr "파우더케이크"

#. NAMES.PREMIUMWATERINGCAN
msgctxt "NAMES.PREMIUMWATERINGCAN"
msgid "Empty Waterfowl Can"
msgstr "빈 물뿌리개"

#. NAMES.PREMIUMWATERINGCAN_NOT_EMPTY
msgctxt "NAMES.PREMIUMWATERINGCAN_NOT_EMPTY"
msgid "Waterfowl Can"
msgstr "물뿌리개"

#. NAMES.PUFFIN
msgctxt "NAMES.PUFFIN"
msgid "Puffin"
msgstr "퍼핀"

#. NAMES.PUMPKIN
msgctxt "NAMES.PUMPKIN"
msgid "Pumpkin"
msgstr "펌프킨"

#. NAMES.PUMPKINCOOKIE
msgctxt "NAMES.PUMPKINCOOKIE"
msgid "Pumpkin Cookies"
msgstr "호박 쿠키"

#. NAMES.PUMPKINPIE
msgctxt "NAMES.PUMPKINPIE"
msgid "Pumpkin Pie"
msgstr "호박파이"

#. NAMES.PUMPKIN_COOKED
msgctxt "NAMES.PUMPKIN_COOKED"
msgid "Hot Pumpkin"
msgstr "데운 호박"

#. NAMES.PUMPKIN_LANTERN
msgctxt "NAMES.PUMPKIN_LANTERN"
msgid "Pumpkin Lantern"
msgstr "호박등"

#. NAMES.PUMPKIN_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.PUMPKIN_OVERSIZED"
msgid "Giant Pumpkin"
msgstr "거대 호박"

#. NAMES.PUMPKIN_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.PUMPKIN_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Pumpkin"
msgstr "썩어가는 거대 호박"

#. NAMES.PUMPKIN_SEEDS
msgctxt "NAMES.PUMPKIN_SEEDS"
msgid "Sharp Seeds"
msgstr "날카로운 씨앗"

#. NAMES.PURPLEAMULET
msgctxt "NAMES.PURPLEAMULET"
msgid "Nightmare Amulet"
msgstr "악몽 부적"

#. NAMES.PURPLEGEM
msgctxt "NAMES.PURPLEGEM"
msgid "Purple Gem"
msgstr "보라색 보석"

#. NAMES.PURPLEMOONEYE
msgctxt "NAMES.PURPLEMOONEYE"
msgid "Purple Moonlens"
msgstr "보라색 달수정"

#. NAMES.QUAGMIRE_ALTAR
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ALTAR"
msgid "The Altar of Gnaw"
msgstr "물뜯이의 제단"

#. NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_BOLLARD
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_BOLLARD"
msgid "Post"
msgstr "기둥"

#. NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_IVY
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_IVY"
msgid "Ivy"
msgstr "담쟁이덩굴"

#. NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_QUEEN
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_QUEEN"
msgid "Queen Beast"
msgstr "여왕 짐승"

#. NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_STATUE1
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_STATUE1"
msgid "Beast of Hunger"
msgstr "굶주림의 짐승"

#. NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_STATUE2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ALTAR_STATUE2"
msgid "Beast of Hunger"
msgstr "굶주림의 짐승"

#. NAMES.QUAGMIRE_BEEFALO
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_BEEFALO"
msgid "Old Beefalo"
msgstr "늙은 비팔로"

#. NAMES.QUAGMIRE_BOWL_SILVER
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_BOWL_SILVER"
msgid "Silver Bowl"
msgstr "은그릇"

#. NAMES.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH"
msgid "Large Casserole Dish"
msgstr "대형 찜기"

#. NAMES.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH_SMALL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH_SMALL"
msgid "Small Casserole Dish"
msgstr "소형 찜기"

#. NAMES.QUAGMIRE_COIN1
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_COIN1"
msgid "Old Coin"
msgstr "낡은 동전"

#. NAMES.QUAGMIRE_COIN2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_COIN2"
msgid "Sapphire Medallion"
msgstr "사파이어 메달리언"

#. NAMES.QUAGMIRE_COIN3
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_COIN3"
msgid "Red Mark"
msgstr "레드 마크"

#. NAMES.QUAGMIRE_COIN4
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_COIN4"
msgid "Gnaw's Favor"
msgstr "물뜯이의 은혜"

#. NAMES.QUAGMIRE_COOKEDSMALLMEAT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_COOKEDSMALLMEAT"
msgid "Cooked Meat Scraps"
msgstr "구운 자투리 고기"

#. NAMES.QUAGMIRE_CRABMEAT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CRABMEAT"
msgid "Crab Meat"
msgstr "게살"

#. NAMES.QUAGMIRE_CRABMEAT_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CRABMEAT_COOKED"
msgid "Cooked Crab Meat"
msgstr "구운 게살"

#. NAMES.QUAGMIRE_CRABTRAP
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CRABTRAP"
msgid "Crab Trap"
msgstr "게 덫"

#. NAMES.QUAGMIRE_CRATE_GRILL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CRATE_GRILL"
msgid "Large Grill Kit"
msgstr "대형 그릴 키트"

#. NAMES.QUAGMIRE_CRATE_GRILL_SMALL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CRATE_GRILL_SMALL"
msgid "Grill Kit"
msgstr "그릴 키트"

#. NAMES.QUAGMIRE_CRATE_OVEN
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CRATE_OVEN"
msgid "Oven Kit"
msgstr "오븐 키트"

#. NAMES.QUAGMIRE_CRATE_POT_HANGER
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_CRATE_POT_HANGER"
msgid "Cookpot Kit"
msgstr "요리솥 키트"

#. NAMES.QUAGMIRE_FERN
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FERN"
msgid "Fern"
msgstr "양치식물"

#. NAMES.QUAGMIRE_FLOUR
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FLOUR"
msgid "Flour"
msgstr "밀가루"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOLIAGE_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOLIAGE_COOKED"
msgid "Cooked Foliage"
msgstr "익힌 나뭇잎"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_001
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_001"
msgid "Loaf of Bread"
msgstr "식빵"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_002
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_002"
msgid "Potato Chips"
msgstr "감자칩"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_003
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_003"
msgid "Vegetable Soup"
msgstr "채소 수프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_004
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_004"
msgid "Jelly Sandwich"
msgstr "젤리 샌드위치"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_005
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_005"
msgid "Fish Stew"
msgstr "생선 스튜"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_006
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_006"
msgid "Turnip Cake"
msgstr "순무 케이크"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_007
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_007"
msgid "Potato Pancakes"
msgstr "감자전"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_008
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_008"
msgid "Potato Soup"
msgstr "감자 수프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_009
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_009"
msgid "Fishball Skewers"
msgstr "생선완자 꼬치"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_010
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_010"
msgid "Meatballs"
msgstr "미트볼"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_011
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_011"
msgid "Meat Skewers"
msgstr "고기 꼬치"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_012
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_012"
msgid "Stone Soup"
msgstr "돌 수프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_013
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_013"
msgid "Croquette"
msgstr "고로케"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_014
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_014"
msgid "Roast Vegetables"
msgstr "구운 채소"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_015
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_015"
msgid "Meatloaf"
msgstr "미트로프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_016
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_016"
msgid "Carrot Soup"
msgstr "당근 수프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_017
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_017"
msgid "Fish Pie"
msgstr "생선 파이"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_018
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_018"
msgid "Fish and Chips"
msgstr "피시 앤 칩스"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_019
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_019"
msgid "Meat Pie"
msgstr "고기 파이"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_020
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_020"
msgid "Sliders"
msgstr "미니버거"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_021
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_021"
msgid "Fist Full of Jam"
msgstr "잼 한 줌"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_022
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_022"
msgid "Jelly Roll"
msgstr "롤케이크"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_023
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_023"
msgid "Carrot Cake"
msgstr "당근 케이크"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_024
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_024"
msgid "Garlic Mashed Potatoes"
msgstr "갈릭 매시드 포테이토"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_025
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_025"
msgid "Garlic Bread"
msgstr "마늘빵"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_026
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_026"
msgid "Tomato Soup"
msgstr "토마토 수프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_027
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_027"
msgid "Sausage"
msgstr "소시지"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_028
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_028"
msgid "Candied Fish"
msgstr "생선 강정"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_029
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_029"
msgid "Stuffed Mushroom"
msgstr "속 채운 버섯"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_030
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_030"
msgid "Ratatouille"
msgstr "라따뚜이"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_031
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_031"
msgid "Bruschetta"
msgstr "브루스케타"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_032
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_032"
msgid "Meat Stew"
msgstr "고기 스튜"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_033
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_033"
msgid "Hamburger"
msgstr "햄버거"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_034
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_034"
msgid "Fish Burger"
msgstr "피시버거"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_035
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_035"
msgid "Mushroom Burger"
msgstr "버섯버거"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_036
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_036"
msgid "Fish Steak"
msgstr "생선 스테이크"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_037
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_037"
msgid "Curry"
msgstr "카레"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_038
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_038"
msgid "Spaghetti and Meatball"
msgstr "스파게티와 미트볼"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_039
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_039"
msgid "Lasagna"
msgstr "라자냐"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_040
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_040"
msgid "Poached Fish"
msgstr "조린 생선"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_041
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_041"
msgid "Shepherd's Pie"
msgstr "셰퍼드 파이"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_042
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_042"
msgid "Candy"
msgstr "사탕"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_043
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_043"
msgid "Bread Pudding"
msgstr "브레드 푸딩"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_044
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_044"
msgid "Waffles"
msgstr "와플"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_045
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_045"
msgid "Berry Tart"
msgstr "베리 타트"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_046
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_046"
msgid "Macaroni and Cheese"
msgstr "마카로니 앤 치즈"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_047
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_047"
msgid "Bagel and Fish"
msgstr "베이글과 생선"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_048
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_048"
msgid "Grilled Cheese"
msgstr "그릴 치즈 샌드위치"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_049
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_049"
msgid "Cream of Mushroom Soup"
msgstr "버섯 크림 수프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_050
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_050"
msgid "Pierogi"
msgstr "피에로기"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_051
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_051"
msgid "Manicotti"
msgstr "마니코티"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_052
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_052"
msgid "Cheeseburger"
msgstr "치즈버거"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_053
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_053"
msgid "Creamy Fettuccine"
msgstr "카르보나라"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_054
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_054"
msgid "Onion Soup"
msgstr "양파 수프"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_055
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_055"
msgid "Breaded Cutlet"
msgstr "돈가스"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_056
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_056"
msgid "Creamy Fish"
msgstr "크림소스 올린 생선찜"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_057
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_057"
msgid "Pizza"
msgstr "피자"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_058
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_058"
msgid "Pot Roast"
msgstr "고기찜"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_059
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_059"
msgid "Crab Cake"
msgstr "크랩 케이크"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_060
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_060"
msgid "Steak Frites"
msgstr "스테이크와 감자튀김"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_061
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_061"
msgid "Shooter Sandwich"
msgstr "고기와 버섯 샌드위치"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_062
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_062"
msgid "Bacon Wrapped Meat"
msgstr "고기 베이컨말이"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_063
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_063"
msgid "Crab Roll"
msgstr "크랩 롤"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_064
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_064"
msgid "Meat Wellington"
msgstr "고기 웰링턴"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_065
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_065"
msgid "Crab Ravioli"
msgstr "게살 라비올리"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_066
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_066"
msgid "Caramel Cube"
msgstr "캐러멜 큐브"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_067
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_067"
msgid "Scone"
msgstr "스콘"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_068
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_068"
msgid "Trifle"
msgstr "트라이플"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_069
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_069"
msgid "Cheesecake"
msgstr "치즈케이크"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_BOWL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_BOWL"
msgid "Bowl"
msgstr "그릇"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_BURNT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_BURNT"
msgid "Burnt Food"
msgstr "탄 음식"

#. NAMES.QUAGMIRE_FOOD_PLATE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_FOOD_PLATE"
msgid "Plate"
msgstr "접시"

#. NAMES.QUAGMIRE_GARLIC
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GARLIC"
msgid "Garlic"
msgstr "마늘"

#. NAMES.QUAGMIRE_GARLIC_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GARLIC_COOKED"
msgid "Roast Garlic"
msgstr "구운 마늘"

#. NAMES.QUAGMIRE_GOATKID
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GOATKID"
msgid "Billy"
msgstr "빌리"

#. NAMES.QUAGMIRE_GOATMILK
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GOATMILK"
msgid "Goat Milk"
msgstr "염소젖"

#. NAMES.QUAGMIRE_GOATMUM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GOATMUM"
msgid "Mumsy"
msgstr "멈지"

#. NAMES.QUAGMIRE_GRILL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GRILL"
msgid "Large Grill"
msgstr "대형 그릴"

#. NAMES.QUAGMIRE_GRILL_ITEM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GRILL_ITEM"
msgid "Large Grill"
msgstr "대형 그릴"

#. NAMES.QUAGMIRE_GRILL_SMALL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GRILL_SMALL"
msgid "Small Grill"
msgstr "소형 그릴"

#. NAMES.QUAGMIRE_GRILL_SMALL_ITEM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_GRILL_SMALL_ITEM"
msgid "Small Grill"
msgstr "소형 그릴"

#. NAMES.QUAGMIRE_HOE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_HOE"
msgid "Hoe"
msgstr "괭이"

#. NAMES.QUAGMIRE_KEY
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_KEY"
msgid "Key"
msgstr "열쇠"

#. NAMES.QUAGMIRE_KEY_PARK
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_KEY_PARK"
msgid "Iron Key"
msgstr "철제 열쇠"

#. NAMES.QUAGMIRE_LAMP_POST
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_LAMP_POST"
msgid "Streetlight"
msgstr "가로등"

#. NAMES.QUAGMIRE_LAMP_SHORT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_LAMP_SHORT"
msgid "Small Streetlight"
msgstr "소형 가로등"

#. NAMES.QUAGMIRE_MEALINGSTONE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MEALINGSTONE"
msgid "Mealing Stone"
msgstr "맷돌"

#. NAMES.QUAGMIRE_MERM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MERM"
msgid "Bog Merm"
msgstr "늪지대 어인"

#. NAMES.QUAGMIRE_MERMHOUSE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MERMHOUSE"
msgid "Rundown House"
msgstr "쓰러져가는 집"

#. NAMES.QUAGMIRE_MERM_CART1
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MERM_CART1"
msgid "Sammy's Wagon"
msgstr "새미의 짐차"

#. NAMES.QUAGMIRE_MERM_CART2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MERM_CART2"
msgid "Pipton's Cart"
msgstr "핍톤의 수레"

#. NAMES.QUAGMIRE_MUSHROOMS
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MUSHROOMS"
msgid "Mushroom"
msgstr "버섯"

#. NAMES.QUAGMIRE_MUSHROOMSTUMP
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MUSHROOMSTUMP"
msgid "Mushroom"
msgstr "버섯"

#. NAMES.QUAGMIRE_MUSHROOMS_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_MUSHROOMS_COOKED"
msgid "Cooked Mushroom"
msgstr "구운 버섯"

#. NAMES.QUAGMIRE_ONION
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ONION"
msgid "Onion"
msgstr "양파"

#. NAMES.QUAGMIRE_ONION_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ONION_COOKED"
msgid "Roast Onion"
msgstr "구운 양파"

#. NAMES.QUAGMIRE_OVEN
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_OVEN"
msgid "Oven"
msgstr "오븐"

#. NAMES.QUAGMIRE_OVEN_ITEM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_OVEN_ITEM"
msgid "Oven"
msgstr "오븐"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARKSPIKE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARKSPIKE"
msgid "Iron Fence"
msgstr "철제 울타리"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARK_ANGEL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARK_ANGEL"
msgid "Gnaw Worshipper"
msgstr "물뜯이 숭배자"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARK_ANGEL2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARK_ANGEL2"
msgid "Gnaw Worshipper"
msgstr "물뜯이 숭배자"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARK_FOUNTAIN
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARK_FOUNTAIN"
msgid "Fountain"
msgstr "분수"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARK_GATE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARK_GATE"
msgid "Iron Gate"
msgstr "철문"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARK_GATE_LOCKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARK_GATE_LOCKED"
msgid "Locked Iron Gate"
msgstr "잠긴 철문"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARK_OBELISK
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARK_OBELISK"
msgid "Stone Pillar"
msgstr "돌 기둥"

#. NAMES.QUAGMIRE_PARK_URN
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PARK_URN"
msgid "Urn"
msgstr "단지"

#. NAMES.QUAGMIRE_PEBBLECRAB
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PEBBLECRAB"
msgid "Pebble Crab"
msgstr "자갈 게"

#. NAMES.QUAGMIRE_PIGEON
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PIGEON"
msgid "Pigeon"
msgstr "비둘기"

#. NAMES.QUAGMIRE_PLATE_SILVER
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PLATE_SILVER"
msgid "Silver Plate"
msgstr "은접시"

#. NAMES.QUAGMIRE_POND_SALT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POND_SALT"
msgid "Salt Pond"
msgstr "염전"

#. NAMES.QUAGMIRE_PORTAL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PORTAL"
msgid "Ancient Gateway"
msgstr "고대의 관문"

#. NAMES.QUAGMIRE_PORTAL_KEY
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_PORTAL_KEY"
msgid "Ancient Key"
msgstr "고대의 열쇠"

#. NAMES.QUAGMIRE_POT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POT"
msgid "Large Cookpot"
msgstr "큰 요리솥"

#. NAMES.QUAGMIRE_POTATO
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POTATO"
msgid "Potato"
msgstr "감자"

#. NAMES.QUAGMIRE_POTATO_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POTATO_COOKED"
msgid "Roast Potato"
msgstr "구운 감자"

#. NAMES.QUAGMIRE_POT_HANGER
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POT_HANGER"
msgid "Pot Hanger"
msgstr "솥 걸이"

#. NAMES.QUAGMIRE_POT_HANGER_ITEM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POT_HANGER_ITEM"
msgid "Pot Hanger"
msgstr "솥 걸이"

#. NAMES.QUAGMIRE_POT_SMALL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POT_SMALL"
msgid "Cookpot"
msgstr "요리솥"

#. NAMES.QUAGMIRE_POT_SYRUP
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_POT_SYRUP"
msgid "Syrup Pot"
msgstr "시럽 솥"

#. NAMES.QUAGMIRE_ROTTEN_CROP
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_ROTTEN_CROP"
msgid "Rotten Crop"
msgstr "썩은 농작물"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_BIKE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_BIKE"
msgid "Wrecked Bicycle"
msgstr "망가진 자전거"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CARRIAGE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CARRIAGE"
msgid "Broken Carriage"
msgstr "부서진 마차"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CATHEDRAL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CATHEDRAL"
msgid "Dilapidated Cathedral"
msgstr "황폐한 성당"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CHIMNEY
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CHIMNEY"
msgid "Dilapidated Chimney"
msgstr "무너진 굴뚝"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CHIMNEY2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CHIMNEY2"
msgid "Dilapidated Chimney"
msgstr "무너진 굴뚝"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CLOCK
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CLOCK"
msgid "Smashed Clock"
msgstr "부서진 시계"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CLOCKTOWER
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_CLOCKTOWER"
msgid "Dilapidated Clocktower"
msgstr "황폐한 시계탑"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_HOUSE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_HOUSE"
msgid "Dilapidated House"
msgstr "황폐한 집"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_PUBDOOR
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_PUBDOOR"
msgid "Dilapidated Door"
msgstr "황폐한 문"

#. NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_ROOF
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_RUBBLE_ROOF"
msgid "Dilapidated Roof"
msgstr "황폐한 지붕"

#. NAMES.QUAGMIRE_SAFE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SAFE"
msgid "Safe"
msgstr "금고"

#. NAMES.QUAGMIRE_SAFE_LOCKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SAFE_LOCKED"
msgid "Locked Safe"
msgstr "잠긴 금고"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALMON
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALMON"
msgid "Salmon"
msgstr "연어"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALMON_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALMON_COOKED"
msgid "Cooked Salmon"
msgstr "구운 연어"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALT"
msgid "Salt"
msgstr "소금"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALTED_FOOD_FMT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALTED_FOOD_FMT"
msgid "Salted {food}"
msgstr "소금 친 {food}"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALTROCK
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALTROCK"
msgid "Salt Crystals"
msgstr "소금 결정"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALTY_FOOD_FMT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALTY_FOOD_FMT"
msgid "Salty {food}"
msgstr "짠 {food}"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALT_RACK
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALT_RACK"
msgid "Salt Rack"
msgstr "소금 추출기"

#. NAMES.QUAGMIRE_SALT_RACK_ITEM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SALT_RACK_ITEM"
msgid "Salt Rack"
msgstr "소금 추출기"

#. NAMES.QUAGMIRE_SAP
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SAP"
msgid "Sap"
msgstr "수액"

#. NAMES.QUAGMIRE_SAPBUCKET
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SAPBUCKET"
msgid "Tree Tapping Kit"
msgstr "수액 추출기"

#. NAMES.QUAGMIRE_SAP_SPOILED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SAP_SPOILED"
msgid "Ruined Sap"
msgstr "상한 수액"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_1
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_1"
msgid "Packet of Blue Seeds"
msgstr "파란 씨앗 봉지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_2"
msgid "Packet of Fluffy Seeds"
msgstr "부드러운 씨앗 봉지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_3
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_3"
msgid "Packet of Spiky Seeds"
msgstr "까슬까슬한 씨앗 봉지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_4
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_4"
msgid "Packet of Pointy Seeds"
msgstr "뾰족한 씨앗 봉지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_5
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_5"
msgid "Packet of Round Seeds"
msgstr "둥근 씨앗 봉지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_6
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_6"
msgid "Packet of Oblong Seeds"
msgstr "타원형 씨앗 봉지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_7
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_7"
msgid "Packet of Seed Pods"
msgstr "씨앗 깍지 패킷"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_MIX
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDPACKET_MIX"
msgid "Packet of Mixed Seeds"
msgstr "모듬 씨앗 봉지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_1
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_1"
msgid "Blue Seeds"
msgstr "파란 씨앗"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_2"
msgid "Fluffy Seeds"
msgstr "부드러운 씨앗"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_3
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_3"
msgid "Spiky Seeds"
msgstr "까슬까슬한 씨앗"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_4
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_4"
msgid "Pointy Seeds"
msgstr "뾰족한 씨앗"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_5
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_5"
msgid "Round Seeds"
msgstr "둥근 씨앗"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_6
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_6"
msgid "Oblong Seeds"
msgstr "타원형 씨앗"

#. NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_7
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SEEDS_7"
msgid "Seed Pods"
msgstr "씨앗 깍지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SLAUGHTERTOOL
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SLAUGHTERTOOL"
msgid "Slaughter Tools"
msgstr "도살용 도구"

#. NAMES.QUAGMIRE_SMALLMEAT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SMALLMEAT"
msgid "Meat Scraps"
msgstr "자투리 고기"

#. NAMES.QUAGMIRE_SPOTSPICE_GROUND
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SPOTSPICE_GROUND"
msgid "Spot Spice"
msgstr "점박이 향신료"

#. NAMES.QUAGMIRE_SPOTSPICE_SHRUB
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SPOTSPICE_SHRUB"
msgid "Spotty Shrub"
msgstr "점박이 나무"

#. NAMES.QUAGMIRE_SPOTSPICE_SPRIG
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SPOTSPICE_SPRIG"
msgid "Spotty Sprig"
msgstr "점박이 가지"

#. NAMES.QUAGMIRE_SUGARWOODTREE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SUGARWOODTREE"
msgid "Sugarwood Tree"
msgstr "사탕나무"

#. NAMES.QUAGMIRE_SWAMPIGELDER
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SWAMPIGELDER"
msgid "Swamp Pig Elder"
msgstr "습지 돼지 장로"

#. NAMES.QUAGMIRE_SWAMPIG_HOUSE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SWAMPIG_HOUSE"
msgid "Worn Pig House"
msgstr "낡은 돼지 집"

#. NAMES.QUAGMIRE_SWAMPIG_HOUSE_RUBBLE
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SWAMPIG_HOUSE_RUBBLE"
msgid "House Rubble"
msgstr "무너진 집의 잔해"

#. NAMES.QUAGMIRE_SYRUP
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_SYRUP"
msgid "Syrup"
msgstr "시럽"

#. NAMES.QUAGMIRE_TOMATO
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_TOMATO"
msgid "Toma Root"
msgstr "토마 뿌리"

#. NAMES.QUAGMIRE_TOMATO_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_TOMATO_COOKED"
msgid "Roast Toma Root"
msgstr "구운 토마 뿌리"

#. NAMES.QUAGMIRE_TRADER_MERM
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_TRADER_MERM"
msgid "Sammy\nThe Lucid Bog Merm"
msgstr "새미\n정신이 멀쩡한 늪지대 어인"

#. NAMES.QUAGMIRE_TRADER_MERM2
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_TRADER_MERM2"
msgid "Pipton\nThe Cognizant Bog Merm"
msgstr "핍톤\n뭔가를 아는 늪지대 어인"

#. NAMES.QUAGMIRE_TURNIP
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_TURNIP"
msgid "Turnip"
msgstr "순무"

#. NAMES.QUAGMIRE_TURNIP_COOKED
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_TURNIP_COOKED"
msgid "Roast Turnip"
msgstr "구운 순무"

#. NAMES.QUAGMIRE_WHEAT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_WHEAT"
msgid "Wheat"
msgstr "밀"

#. NAMES.QUAGMIRE_WILDWHEAT
msgctxt "NAMES.QUAGMIRE_WILDWHEAT"
msgid "Wheat"
msgstr "밀"

#. NAMES.RABBIT
msgctxt "NAMES.RABBIT"
msgid "Rabbit"
msgstr "토끼"

#. NAMES.RABBITHOLE
msgctxt "NAMES.RABBITHOLE"
msgid "Rabbit Hole"
msgstr "토끼굴"

#. NAMES.RABBITHOUSE
msgctxt "NAMES.RABBITHOUSE"
msgid "Rabbit Hutch"
msgstr "토끼집"

#. NAMES.RAIN
msgctxt "NAMES.RAIN"
msgid "Short Circuit"
msgstr "누전"

#. NAMES.RAINCOAT
msgctxt "NAMES.RAINCOAT"
msgid "Rain Coat"
msgstr "방수 코트"

#. NAMES.RAINHAT
msgctxt "NAMES.RAINHAT"
msgid "Rain Hat"
msgstr "방수 모자"

#. NAMES.RAINOMETER
msgctxt "NAMES.RAINOMETER"
msgid "Rainometer"
msgstr "기상예측기"

#. NAMES.RATATOUILLE
msgctxt "NAMES.RATATOUILLE"
msgid "Ratatouille"
msgstr "라따뚜이"

#. NAMES.RAZOR
msgctxt "NAMES.RAZOR"
msgid "Razor"
msgstr "면도날"

#. NAMES.REDGEM
msgctxt "NAMES.REDGEM"
msgid "Red Gem"
msgstr "빨간 보석"

#. NAMES.REDLANTERN
msgctxt "NAMES.REDLANTERN"
msgid "Red Lantern"
msgstr "빨간 등"

#. NAMES.REDMOONEYE
msgctxt "NAMES.REDMOONEYE"
msgid "Red Moonlens"
msgstr "빨간 달수정"

#. NAMES.REDPOUCH
msgctxt "NAMES.REDPOUCH"
msgid "Red Pouch"
msgstr "빨간 주머니"

#. NAMES.RED_CAP
msgctxt "NAMES.RED_CAP"
msgid "Red Cap"
msgstr "빨간 버섯갓"

#. NAMES.RED_CAP_COOKED
msgctxt "NAMES.RED_CAP_COOKED"
msgid "Cooked Red Cap"
msgstr "구운 빨간 버섯갓"

#. NAMES.RED_MUSHROOM
msgctxt "NAMES.RED_MUSHROOM"
msgid "Red Mushroom"
msgstr "빨간 버섯"

#. NAMES.RED_MUSHROOMHAT
msgctxt "NAMES.RED_MUSHROOMHAT"
msgid "Red Funcap"
msgstr "빨간 버섯모"

#. NAMES.REEDS
msgctxt "NAMES.REEDS"
msgid "Reeds"
msgstr "갈대"

#. NAMES.REFINED_DUST
msgctxt "NAMES.REFINED_DUST"
msgid "Collected Dust"
msgstr "수집된 먼지"

#. NAMES.REFLECTIVEVEST
msgctxt "NAMES.REFLECTIVEVEST"
msgid "Summer Frest"
msgstr "여름 조끼"

#. NAMES.RELIC
msgctxt "NAMES.RELIC"
msgid "Relic"
msgstr "유물"

#. NAMES.RESEARCHLAB
msgctxt "NAMES.RESEARCHLAB"
msgid "Science Machine"
msgstr "과학 기계"

#. NAMES.RESEARCHLAB2
msgctxt "NAMES.RESEARCHLAB2"
msgid "Alchemy Engine"
msgstr "연금 기계"

#. NAMES.RESEARCHLAB3
msgctxt "NAMES.RESEARCHLAB3"
msgid "Shadow Manipulator"
msgstr "그림자 제어장치"

#. NAMES.RESEARCHLAB4
msgctxt "NAMES.RESEARCHLAB4"
msgid "Prestihatitator"
msgstr "요술 모자 장치"

#. NAMES.RESKIN_TOOL
msgctxt "NAMES.RESKIN_TOOL"
msgid "Clean Sweeper"
msgstr "싹싹이 청소기"

#. NAMES.RESURRECTIONSTATUE
msgctxt "NAMES.RESURRECTIONSTATUE"
msgid "Meat Effigy"
msgstr "고기 우상"

#. NAMES.RESURRECTIONSTONE
msgctxt "NAMES.RESURRECTIONSTONE"
msgid "Touch Stone"
msgstr "터치스톤"

#. NAMES.RESURRECTION_PENALTY
msgctxt "NAMES.RESURRECTION_PENALTY"
msgid "Resurrection Sickness"
msgstr "부활 후유증"

#. NAMES.REVIVER
msgctxt "NAMES.REVIVER"
msgid "Telltale Heart"
msgstr "고자질쟁이 심장"

#. NAMES.RHINODRILL
msgctxt "NAMES.RHINODRILL"
msgid "Rhinocebro Snapback"
msgstr "코뿔소 형제 스냅백"

#. NAMES.RHINODRILL2
msgctxt "NAMES.RHINODRILL2"
msgid "Rhinocebro Flatbrim"
msgstr "코뿔소 형제 플랫브림"

#. NAMES.ROASTTURKEY
msgctxt "NAMES.ROASTTURKEY"
msgid "Roasted Turkey"
msgstr "칠면조 구이"

#. NAMES.ROBIN
msgctxt "NAMES.ROBIN"
msgid "Redbird"
msgstr "붉은 새"

#. NAMES.ROBIN_WINTER
msgctxt "NAMES.ROBIN_WINTER"
msgid "Snowbird"
msgstr "겨울새"

#. NAMES.ROBOT_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.ROBOT_BLUEPRINT"
msgid "Ironclad Costume Pattern"
msgstr "철갑 의상 패턴"

#. NAMES.ROCK1
msgctxt "NAMES.ROCK1"
msgid "Boulder"
msgstr "바위"

#. NAMES.ROCK2
msgctxt "NAMES.ROCK2"
msgid "Boulder"
msgstr "바위"

#. NAMES.ROCKS
msgctxt "NAMES.ROCKS"
msgid "Rocks"
msgstr "바위다."

#. NAMES.ROCKY
msgctxt "NAMES.ROCKY"
msgid "Rock Lobster"
msgstr "바위 가재"

#. NAMES.ROCK_AVOCADO_BUSH
msgctxt "NAMES.ROCK_AVOCADO_BUSH"
msgid "Stone Fruit Bush"
msgstr "돌 과일 덤불"

#. NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT
msgctxt "NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT"
msgid "Stone Fruit"
msgstr "돌 과일"

#. NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT_RIPE
msgctxt "NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT_RIPE"
msgid "Ripe Stone Fruit"
msgstr "익은 돌 과일"

#. NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT_RIPE_COOKED
msgctxt "NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT_RIPE_COOKED"
msgid "Cooked Stone Fruit"
msgstr "구운 돌 과일"

#. NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT_SPROUT
msgctxt "NAMES.ROCK_AVOCADO_FRUIT_SPROUT"
msgid "Sprouting Stone Fruit"
msgstr "싹 난 돌 과일"

#. NAMES.ROCK_FLINTLESS
msgctxt "NAMES.ROCK_FLINTLESS"
msgid "Boulder"
msgstr "바위"

#. NAMES.ROCK_FLINTLESS_LOW
msgctxt "NAMES.ROCK_FLINTLESS_LOW"
msgid "Boulder"
msgstr "바위"

#. NAMES.ROCK_FLINTLESS_MED
msgctxt "NAMES.ROCK_FLINTLESS_MED"
msgid "Boulder"
msgstr "바위"

#. NAMES.ROCK_ICE
msgctxt "NAMES.ROCK_ICE"
msgid "Mini Glacier"
msgstr "빙하"

#. NAMES.ROCK_ICE_MELTED
msgctxt "NAMES.ROCK_ICE_MELTED"
msgid "Melted Mini Glacier"
msgstr "녹은 빙하"

#. NAMES.ROCK_LIGHT
msgctxt "NAMES.ROCK_LIGHT"
msgid "Lava Pit"
msgstr "용암 구덩이"

#. NAMES.ROCK_MOON
msgctxt "NAMES.ROCK_MOON"
msgid "Boulder"
msgstr "바위"

#. NAMES.ROCK_MOON_SHELL
msgctxt "NAMES.ROCK_MOON_SHELL"
msgid "Suspicious Boulder"
msgstr "수상한 바위"

#. NAMES.ROCK_PETRIFIED_TREE
msgctxt "NAMES.ROCK_PETRIFIED_TREE"
msgid "Petrified Tree"
msgstr "석화된 나무"

#. NAMES.ROOK
msgctxt "NAMES.ROOK"
msgid "Clockwork Rook"
msgstr "태엽장치 루크"

#. NAMES.ROOK_NIGHTMARE
msgctxt "NAMES.ROOK_NIGHTMARE"
msgid "Damaged Rook"
msgstr "망가진 루크"

#. NAMES.ROPE
msgctxt "NAMES.ROPE"
msgid "Rope"
msgstr "밧줄"

#. NAMES.ROTTENEGG
msgctxt "NAMES.ROTTENEGG"
msgid "Rotten Egg"
msgstr "썩은 알"

#. NAMES.ROYAL_JELLY
msgctxt "NAMES.ROYAL_JELLY"
msgid "Royal Jelly"
msgstr "로열젤리"

#. NAMES.RUBBLE
msgctxt "NAMES.RUBBLE"
msgid "Rubble"
msgstr "잔해"

#. NAMES.RUINSHAT
msgctxt "NAMES.RUINSHAT"
msgid "Thulecite Crown"
msgstr "툴레사이트 왕관"

#. NAMES.RUINSRELIC_BOWL
msgctxt "NAMES.RUINSRELIC_BOWL"
msgid "Replica Relic Bowl"
msgstr "가짜 유물 사발"

#. NAMES.RUINSRELIC_CHAIR
msgctxt "NAMES.RUINSRELIC_CHAIR"
msgid "Replica Relic Chair"
msgstr "가짜 유물 의자"

#. NAMES.RUINSRELIC_CHIPBOWL
msgctxt "NAMES.RUINSRELIC_CHIPBOWL"
msgid "Replica Relic Dish"
msgstr "가짜 유물 그릇"

#. NAMES.RUINSRELIC_PLATE
msgctxt "NAMES.RUINSRELIC_PLATE"
msgid "Replica Relic Plate"
msgstr "가짜 유물 접시"

#. NAMES.RUINSRELIC_TABLE
msgctxt "NAMES.RUINSRELIC_TABLE"
msgid "Replica Relic Table"
msgstr "가짜 유물 테이블"

#. NAMES.RUINSRELIC_VASE
msgctxt "NAMES.RUINSRELIC_VASE"
msgid "Replica Relic Vase"
msgstr "가짜 유물 꽃병"

#. NAMES.RUINS_BAT
msgctxt "NAMES.RUINS_BAT"
msgid "Thulecite Club"
msgstr "툴레사이트 몽둥이"

#. NAMES.RUINS_CAVEIN_OBSTACLE
msgctxt "NAMES.RUINS_CAVEIN_OBSTACLE"
msgid "Blocky Ruins"
msgstr "덩어리진 유적"

#. NAMES.RUINS_RUBBLE
msgctxt "NAMES.RUINS_RUBBLE"
msgid "Broken Relic"
msgstr "부서진 유물"

#. NAMES.SACRED_CHEST
msgctxt "NAMES.SACRED_CHEST"
msgid "Ancient Chest"
msgstr "고대의 상자"

#. NAMES.SADDLEHORN
msgctxt "NAMES.SADDLEHORN"
msgid "Saddlehorn"
msgstr "안장뿔"

#. NAMES.SADDLE_BASIC
msgctxt "NAMES.SADDLE_BASIC"
msgid "Saddle"
msgstr "안장"

#. NAMES.SADDLE_RACE
msgctxt "NAMES.SADDLE_RACE"
msgid "Glossamer Saddle"
msgstr "날개 달린 안장"

#. NAMES.SADDLE_WAR
msgctxt "NAMES.SADDLE_WAR"
msgid "War Saddle"
msgstr "전투 안장"

#. NAMES.SALSA
msgctxt "NAMES.SALSA"
msgid "Salsa Fresca"
msgstr "살사 프레스카"

#. NAMES.SALTBOX
msgctxt "NAMES.SALTBOX"
msgid "Salt Box"
msgstr "소금 상자"

#. NAMES.SALTLICK
msgctxt "NAMES.SALTLICK"
msgid "Salt Lick"
msgstr "소금 덩어리"

#. NAMES.SALTROCK
msgctxt "NAMES.SALTROCK"
msgid "Salt Crystals"
msgstr "소금 결정"

#. NAMES.SALTSTACK
msgctxt "NAMES.SALTSTACK"
msgid "Salt Formation"
msgstr "소금 형성물"

#. NAMES.SANDBLOCK
msgctxt "NAMES.SANDBLOCK"
msgid "Sand Castle"
msgstr "모래성"

#. NAMES.SANDSPIKE
msgctxt "NAMES.SANDSPIKE"
msgid "Sand Spike"
msgstr "모래 가시"

#. NAMES.SANITYROCK
msgctxt "NAMES.SANITYROCK"
msgid "Obelisk"
msgstr "오벨리스크"

#. NAMES.SAPLING
msgctxt "NAMES.SAPLING"
msgid "Sapling"
msgstr "묘목"

#. NAMES.SCANDATA
msgctxt "NAMES.SCANDATA"
msgid "Bio Data"
msgstr "생체 데이터"

#. NAMES.SCARECROW
msgctxt "NAMES.SCARECROW"
msgid "Friendly Scarecrow"
msgstr "다정한 허수아비"

#. NAMES.SCORCHED_SKELETON
msgctxt "NAMES.SCORCHED_SKELETON"
msgid "Crispy Skeleton"
msgstr "타버린 해골"

#. NAMES.SCULPTINGTABLE
msgctxt "NAMES.SCULPTINGTABLE"
msgid "Potter's Wheel"
msgstr "돌림판"

#. NAMES.SCULPTING_MATERIAL
msgctxt "NAMES.SCULPTING_MATERIAL"
msgid "Sculpting Block"
msgstr "조각 재료"

#. NAMES.SCULPTURE_BISHOPBODY
msgctxt "NAMES.SCULPTURE_BISHOPBODY"
msgid "Marble Sculpture"
msgstr "대리석 조각상"

#. NAMES.SCULPTURE_BISHOPHEAD
msgctxt "NAMES.SCULPTURE_BISHOPHEAD"
msgid "Suspicious Marble"
msgstr "수상한 대리석"

#. NAMES.SCULPTURE_KNIGHTBODY
msgctxt "NAMES.SCULPTURE_KNIGHTBODY"
msgid "Marble Sculpture"
msgstr "대리석 조각상"

#. NAMES.SCULPTURE_KNIGHTHEAD
msgctxt "NAMES.SCULPTURE_KNIGHTHEAD"
msgid "Suspicious Marble"
msgstr "수상한 대리석"

#. NAMES.SCULPTURE_ROOKBODY
msgctxt "NAMES.SCULPTURE_ROOKBODY"
msgid "Marble Sculpture"
msgstr "대리석 조각상"

#. NAMES.SCULPTURE_ROOKNOSE
msgctxt "NAMES.SCULPTURE_ROOKNOSE"
msgid "Suspicious Marble"
msgstr "수상한 대리석"

#. NAMES.SEACOCOON
msgctxt "NAMES.SEACOCOON"
msgid "Sea Cocoon"
msgstr "바다 고치"

#. NAMES.SEACOCOON_TOP
msgctxt "NAMES.SEACOCOON_TOP"
msgid "Sea Cocoon"
msgstr "바다 고치"

#. NAMES.SEAFARING_PROTOTYPER
msgctxt "NAMES.SEAFARING_PROTOTYPER"
msgid "Think Tank"
msgstr "연구소"

#. NAMES.SEAFOODGUMBO
msgctxt "NAMES.SEAFOODGUMBO"
msgid "Seafood Gumbo"
msgstr "해산물 검보"

#. NAMES.SEASTACK
msgctxt "NAMES.SEASTACK"
msgid "Sea Stack"
msgstr "암초"

#. NAMES.SEEDPOUCH
msgctxt "NAMES.SEEDPOUCH"
msgid "Seed Pack-It"
msgstr "씨앗 백팩"

#. NAMES.SEEDS
msgctxt "NAMES.SEEDS"
msgid "Seeds"
msgstr "씨앗"

#. NAMES.SEEDS_COOKED
msgctxt "NAMES.SEEDS_COOKED"
msgid "Toasted Seeds"
msgstr "구운 씨앗"

#. NAMES.SENTRYWARD
msgctxt "NAMES.SENTRYWARD"
msgid "Ocuvigil"
msgstr "감시탑"

#. NAMES.SEWING_KIT
msgctxt "NAMES.SEWING_KIT"
msgid "Sewing Kit"
msgstr "바느질 도구"

#. NAMES.SEWING_TAPE
msgctxt "NAMES.SEWING_TAPE"
msgid "Trusty Tape"
msgstr "믿음직한 테이프"

#. NAMES.SHADOWCHANNELER
msgctxt "NAMES.SHADOWCHANNELER"
msgid "Unseen Hand"
msgstr "보이지 않는 손"

#. NAMES.SHADOWDIGGER_BUILDER
msgctxt "NAMES.SHADOWDIGGER_BUILDER"
msgid "Shadow Digger"
msgstr "그림자 채굴꾼"

#. NAMES.SHADOWDUELIST_BUILDER
msgctxt "NAMES.SHADOWDUELIST_BUILDER"
msgid "Shadow Duelist"
msgstr "그림자 싸움꾼"

#. NAMES.SHADOWHEART
msgctxt "NAMES.SHADOWHEART"
msgid "Shadow Atrium"
msgstr "그림자 심방"

#. NAMES.SHADOWLUMBER_BUILDER
msgctxt "NAMES.SHADOWLUMBER_BUILDER"
msgid "Shadow Logger"
msgstr "그림자 나무꾼"

#. NAMES.SHADOWMETEOR
msgctxt "NAMES.SHADOWMETEOR"
msgid "Meteor"
msgstr "운석"

#. NAMES.SHADOWMINER_BUILDER
msgctxt "NAMES.SHADOWMINER_BUILDER"
msgid "Shadow Miner"
msgstr "그림자 광부"

#. NAMES.SHADOWTENTACLE
msgctxt "NAMES.SHADOWTENTACLE"
msgid "Shadow Tentacle"
msgstr "그림자 촉수"

#. NAMES.SHADOWWAXWELL
msgctxt "NAMES.SHADOWWAXWELL"
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#. NAMES.SHADOW_BISHOP
msgctxt "NAMES.SHADOW_BISHOP"
msgid "Shadow Bishop"
msgstr "그림자 비숍"

#. NAMES.SHADOW_KNIGHT
msgctxt "NAMES.SHADOW_KNIGHT"
msgid "Shadow Knight"
msgstr "그림자 나이트"

#. NAMES.SHADOW_ROOK
msgctxt "NAMES.SHADOW_ROOK"
msgid "Shadow Rook"
msgstr "그림자 루크"

#. NAMES.SHARK
msgctxt "NAMES.SHARK"
msgid "Rockjaw"
msgstr "바위턱 상어"

#. NAMES.SHELL_CLUSTER
msgctxt "NAMES.SHELL_CLUSTER"
msgid "Shell Cluster"
msgstr "조개껍데기 군락"

#. NAMES.SHENANIGANS
msgctxt "NAMES.SHENANIGANS"
msgid "Shenanigans"
msgstr "장난"

#. NAMES.SHIELDOFTERROR
msgctxt "NAMES.SHIELDOFTERROR"
msgid "Shield of Terror"
msgstr "공포의 방패"

#. NAMES.SHOVEL
msgctxt "NAMES.SHOVEL"
msgid "Shovel"
msgstr "삽"

#. NAMES.SHROOMCAKE
msgctxt "NAMES.SHROOMCAKE"
msgid "Mushy Cake"
msgstr "흐물흐물 케이크"

#. NAMES.SHROOM_SKIN
msgctxt "NAMES.SHROOM_SKIN"
msgid "Shroom Skin"
msgstr "버섯 가죽"

#. NAMES.SIESTAHUT
msgctxt "NAMES.SIESTAHUT"
msgid "Siesta Lean-to"
msgstr "낮잠용 달개집"

#. NAMES.SILK
msgctxt "NAMES.SILK"
msgid "Silk"
msgstr "거미줄"

#. NAMES.SINGINGSHELL_OCTAVE3
msgctxt "NAMES.SINGINGSHELL_OCTAVE3"
msgid "Baritone Shell Bell"
msgstr "바리톤 소리고둥"

#. NAMES.SINGINGSHELL_OCTAVE4
msgctxt "NAMES.SINGINGSHELL_OCTAVE4"
msgid "Alto Shell Bell"
msgstr "알토 소리고둥"

#. NAMES.SINGINGSHELL_OCTAVE5
msgctxt "NAMES.SINGINGSHELL_OCTAVE5"
msgid "Soprano Shell Bell"
msgstr "소프라노 소리고둥"

#. NAMES.SINKHOLE
msgctxt "NAMES.SINKHOLE"
msgid "Basalt"
msgstr "현무암"

#. NAMES.SISTURN
msgctxt "NAMES.SISTURN"
msgid "Sisturn"
msgstr "자매 납골당"

#. NAMES.SKELETON
msgctxt "NAMES.SKELETON"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#. NAMES.SKELETONHAT
msgctxt "NAMES.SKELETONHAT"
msgid "Bone Helm"
msgstr "뼈다귀 투구"

#. NAMES.SKELETON_PLAYER
msgctxt "NAMES.SKELETON_PLAYER"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#. NAMES.SKETCH
msgctxt "NAMES.SKETCH"
msgid "{item} Sketch"
msgstr "{item} 스케치"

#. NAMES.SKULLCHEST
msgctxt "NAMES.SKULLCHEST"
msgid "Skullchest"
msgstr "두개골 상자"

#. NAMES.SLEEPBOMB
msgctxt "NAMES.SLEEPBOMB"
msgid "Napsack"
msgstr "수면 주머니"

#. NAMES.SLINGSHOT
msgctxt "NAMES.SLINGSHOT"
msgid "Trusty Slingshot"
msgstr "믿음직한 새총"

#. NAMES.SLINGSHOTAMMO_FREEZE
msgctxt "NAMES.SLINGSHOTAMMO_FREEZE"
msgid "Freeze Rounds"
msgstr "빙결 탄환"

#. NAMES.SLINGSHOTAMMO_GOLD
msgctxt "NAMES.SLINGSHOTAMMO_GOLD"
msgid "Gold Rounds"
msgstr "황금 탄환"

#. NAMES.SLINGSHOTAMMO_MARBLE
msgctxt "NAMES.SLINGSHOTAMMO_MARBLE"
msgid "Marbles"
msgstr "대리석"

#. NAMES.SLINGSHOTAMMO_POOP
msgctxt "NAMES.SLINGSHOTAMMO_POOP"
msgid "Poop Pellets"
msgstr "똥 탄환"

#. NAMES.SLINGSHOTAMMO_ROCK
msgctxt "NAMES.SLINGSHOTAMMO_ROCK"
msgid "Pebbles"
msgstr "자갈"

#. NAMES.SLINGSHOTAMMO_SLOW
msgctxt "NAMES.SLINGSHOTAMMO_SLOW"
msgid "Slow-Down Rounds"
msgstr "감속 탄환"

#. NAMES.SLINGSHOTAMMO_THULECITE
msgctxt "NAMES.SLINGSHOTAMMO_THULECITE"
msgid "Cursed Rounds"
msgstr "저주 탄환"

#. NAMES.SLOW_FARMPLOT
msgctxt "NAMES.SLOW_FARMPLOT"
msgid "Basic Farm"
msgstr "기본형 밭"

#. NAMES.SLURPER
msgctxt "NAMES.SLURPER"
msgid "Slurper"
msgstr "슬러퍼"

#. NAMES.SLURPER_PELT
msgctxt "NAMES.SLURPER_PELT"
msgid "Slurper Pelt"
msgstr "슬러퍼 털가죽"

#. NAMES.SLURTLE
msgctxt "NAMES.SLURTLE"
msgid "Slurtle"
msgstr "슬러틀"

#. NAMES.SLURTLEHAT
msgctxt "NAMES.SLURTLEHAT"
msgid "Shelmet"
msgstr "껍질투구"

#. NAMES.SLURTLEHOLE
msgctxt "NAMES.SLURTLEHOLE"
msgid "Slurtle Mound"
msgstr "슬러틀 굴"

#. NAMES.SLURTLESLIME
msgctxt "NAMES.SLURTLESLIME"
msgid "Slurtle Slime"
msgstr "슬러틀 점액"

#. NAMES.SLURTLE_SHELLPIECES
msgctxt "NAMES.SLURTLE_SHELLPIECES"
msgid "Broken Shell"
msgstr "부서진 껍질"

#. NAMES.SMALLBIRD
msgctxt "NAMES.SMALLBIRD"
msgid "Smallbird"
msgstr "작은새"

#. NAMES.SMALLGHOST
msgctxt "NAMES.SMALLGHOST"
msgid "Pipspook"
msgstr "꼬마 유령"

#. NAMES.SMALLGUARD_ALTERGUARDIAN_PROJECTILE
msgctxt "NAMES.SMALLGUARD_ALTERGUARDIAN_PROJECTILE"
msgid "Minor Gestalt"
msgstr "마이너 게슈탈트"

#. NAMES.SMALLMEAT
msgctxt "NAMES.SMALLMEAT"
msgid "Morsel"
msgstr "고깃조각"

#. NAMES.SMALLMEAT_DRIED
msgctxt "NAMES.SMALLMEAT_DRIED"
msgid "Small Jerky"
msgstr "작은 육포"

#. NAMES.SNAPPER
msgctxt "NAMES.SNAPPER"
msgid "Crocommander"
msgstr "악어사령관"

#. NAMES.SNURTLE
msgctxt "NAMES.SNURTLE"
msgid "Snurtle"
msgstr "스너틀"

#. NAMES.SOIL_AMENDER
msgctxt "NAMES.SOIL_AMENDER"
msgid "Growth Formula Starter"
msgstr "성장 포뮬러 스타터"

#. NAMES.SOIL_AMENDER_FERMENTED
msgctxt "NAMES.SOIL_AMENDER_FERMENTED"
msgid "Super Growth Formula"
msgstr "슈퍼 성장 포뮬러"

#. NAMES.SOIL_AMENDER_FRESH
msgctxt "NAMES.SOIL_AMENDER_FRESH"
msgid "Growth Formula Starter"
msgstr "성장 포뮬러 스타터"

#. NAMES.SOIL_AMENDER_SPOILED
msgctxt "NAMES.SOIL_AMENDER_SPOILED"
msgid "Fermented Growth Formula"
msgstr "발효된 성장 포뮬러"

#. NAMES.SOIL_AMENDER_STALE
msgctxt "NAMES.SOIL_AMENDER_STALE"
msgid "Fermenting Growth Formula"
msgstr "발효 중인 성장 포뮬러"

#. NAMES.SPAT
msgctxt "NAMES.SPAT"
msgid "Ewecus"
msgstr "점액양"

#. NAMES.SPEAR
msgctxt "NAMES.SPEAR"
msgid "Spear"
msgstr "창"

#. NAMES.SPEAR_GUNGNIR
msgctxt "NAMES.SPEAR_GUNGNIR"
msgid "Pith Pike"
msgstr "핵심의 창"

#. NAMES.SPEAR_LANCE
msgctxt "NAMES.SPEAR_LANCE"
msgid "Spiral Spear"
msgstr "나선 창"

#. NAMES.SPEAR_WATHGRITHR
msgctxt "NAMES.SPEAR_WATHGRITHR"
msgid "Battle Spear"
msgstr "전투 창"

#. NAMES.SPICEPACK
msgctxt "NAMES.SPICEPACK"
msgid "Chef Pouch"
msgstr "요리사 파우치"

#. NAMES.SPICE_CHILI
msgctxt "NAMES.SPICE_CHILI"
msgid "Chili Flakes"
msgstr "고춧가루"

#. NAMES.SPICE_CHILI_FOOD
msgctxt "NAMES.SPICE_CHILI_FOOD"
msgid "Spicy {food}"
msgstr "매콤한 {food}"

#. NAMES.SPICE_GARLIC
msgctxt "NAMES.SPICE_GARLIC"
msgid "Garlic Powder"
msgstr "마늘 파우더"

#. NAMES.SPICE_GARLIC_FOOD
msgctxt "NAMES.SPICE_GARLIC_FOOD"
msgid "Garlic {food}"
msgstr "마늘 {food}"

#. NAMES.SPICE_SALT
msgctxt "NAMES.SPICE_SALT"
msgid "Seasoning Salt"
msgstr "양념 소금"

#. NAMES.SPICE_SALT_FOOD
msgctxt "NAMES.SPICE_SALT_FOOD"
msgid "Salty {food}"
msgstr "짠 {food}"

#. NAMES.SPICE_SUGAR
msgctxt "NAMES.SPICE_SUGAR"
msgid "Honey Crystals"
msgstr "꿀 결정체"

#. NAMES.SPICE_SUGAR_FOOD
msgctxt "NAMES.SPICE_SUGAR_FOOD"
msgid "Sweet {food}"
msgstr "달콤한 {food}"

#. NAMES.SPIDER
msgctxt "NAMES.SPIDER"
msgid "Spider"
msgstr "거미"

#. NAMES.SPIDERDEN
msgctxt "NAMES.SPIDERDEN"
msgid "Spider Den"
msgstr "거미집"

#. NAMES.SPIDERDEN_BEDAZZLER
msgctxt "NAMES.SPIDERDEN_BEDAZZLER"
msgid "Den Decorating Set"
msgstr "은신처 장식 세트"

#. NAMES.SPIDEREGGSACK
msgctxt "NAMES.SPIDEREGGSACK"
msgid "Spider Eggs"
msgstr "거미 알"

#. NAMES.SPIDERGLAND
msgctxt "NAMES.SPIDERGLAND"
msgid "Spider Gland"
msgstr "거미선"

#. NAMES.SPIDERHAT
msgctxt "NAMES.SPIDERHAT"
msgid "Spiderhat"
msgstr "거미모자"

#. NAMES.SPIDERHOLE
msgctxt "NAMES.SPIDERHOLE"
msgid "Spilagmite"
msgstr "동굴거미집"

#. NAMES.SPIDERQUEEN
msgctxt "NAMES.SPIDERQUEEN"
msgid "Spider Queen"
msgstr "여왕 거미"

#. NAMES.SPIDER_DROPPER
msgctxt "NAMES.SPIDER_DROPPER"
msgid "Dangling Depth Dweller"
msgstr "유적 거미"

#. NAMES.SPIDER_HEALER
msgctxt "NAMES.SPIDER_HEALER"
msgid "Nurse Spider"
msgstr "간호사 거미"

#. NAMES.SPIDER_HEALER_ITEM
msgctxt "NAMES.SPIDER_HEALER_ITEM"
msgid "Healing Glop"
msgstr "치료액 방울"

#. NAMES.SPIDER_HIDER
msgctxt "NAMES.SPIDER_HIDER"
msgid "Cave Spider"
msgstr "동굴 거미"

#. NAMES.SPIDER_MOON
msgctxt "NAMES.SPIDER_MOON"
msgid "Shattered Spider"
msgstr "조각난 거미"

#. NAMES.SPIDER_REPELLENT
msgctxt "NAMES.SPIDER_REPELLENT"
msgid "Shoo Box"
msgstr "훠이상자"

#. NAMES.SPIDER_SPITTER
msgctxt "NAMES.SPIDER_SPITTER"
msgid "Spitter"
msgstr "스피터"

#. NAMES.SPIDER_WARRIOR
msgctxt "NAMES.SPIDER_WARRIOR"
msgid "Spider Warrior"
msgstr "병정거미"

#. NAMES.SPIDER_WATER
msgctxt "NAMES.SPIDER_WATER"
msgid "Sea Strider"
msgstr "바다 소금쟁이"

#. NAMES.SPIDER_WHISTLE
msgctxt "NAMES.SPIDER_WHISTLE"
msgid "Webby Whistle"
msgstr "웨비 호루라기"

#. NAMES.SPOILED_FISH
msgctxt "NAMES.SPOILED_FISH"
msgid "Spoiled Fish"
msgstr "썩은 생선"

#. NAMES.SPOILED_FISH_SMALL
msgctxt "NAMES.SPOILED_FISH_SMALL"
msgid "Spoiled Fish Morsel"
msgstr "썩은 생선 조각"

#. NAMES.SPOILED_FOOD
msgctxt "NAMES.SPOILED_FOOD"
msgid "Rot"
msgstr "부패물"

#. NAMES.SPORECLOUD
msgctxt "NAMES.SPORECLOUD"
msgid "Spore Cloud"
msgstr "포자 구름"

#. NAMES.SPORE_MEDIUM
msgctxt "NAMES.SPORE_MEDIUM"
msgid "Red Spore"
msgstr "빨간 포자"

#. NAMES.SPORE_MOON
msgctxt "NAMES.SPORE_MOON"
msgid "Lunar Spore"
msgstr "달의 포자"

#. NAMES.SPORE_SMALL
msgctxt "NAMES.SPORE_SMALL"
msgid "Green Spore"
msgstr "녹색 포자"

#. NAMES.SPORE_TALL
msgctxt "NAMES.SPORE_TALL"
msgid "Blue Spore"
msgstr "파란 포자"

#. NAMES.SQUID
msgctxt "NAMES.SQUID"
msgid "Skittersquid"
msgstr "날쌘징어"

#. NAMES.STAFFCOLDLIGHT
msgctxt "NAMES.STAFFCOLDLIGHT"
msgid "Polar Light"
msgstr "극광"

#. NAMES.STAFFLIGHT
msgctxt "NAMES.STAFFLIGHT"
msgid "Dwarf Star"
msgstr "난쟁이 별"

#. NAMES.STAFF_TORNADO
msgctxt "NAMES.STAFF_TORNADO"
msgid "Weather Pain"
msgstr "기상의 상처"

#. NAMES.STAGEHAND
msgctxt "NAMES.STAGEHAND"
msgid "Stagehand"
msgstr "무대 작업대"

#. NAMES.STALAGMITE
msgctxt "NAMES.STALAGMITE"
msgid "Stalagmite"
msgstr "석순"

#. NAMES.STALAGMITE_TALL
msgctxt "NAMES.STALAGMITE_TALL"
msgid "Stalagmite"
msgstr "석순"

#. NAMES.STALKER
msgctxt "NAMES.STALKER"
msgid "Reanimated Skeleton"
msgstr "되살아난 해골"

#. NAMES.STALKER_ATRIUM
msgctxt "NAMES.STALKER_ATRIUM"
msgid "Ancient Fuelweaver"
msgstr "고대의 연료직공"

#. NAMES.STALKER_MINION
msgctxt "NAMES.STALKER_MINION"
msgid "Woven Shadow"
msgstr "그림자 직물"

#. NAMES.STATUEGLOMMER
msgctxt "NAMES.STATUEGLOMMER"
msgid "Glommer's Statue"
msgstr "글로머의 석상"

#. NAMES.STATUEHARP
msgctxt "NAMES.STATUEHARP"
msgid "Harp Statue"
msgstr "하프 조각상"

#. NAMES.STATUEMAXWELL
msgctxt "NAMES.STATUEMAXWELL"
msgid "Maxwell Statue"
msgstr "맥스웰 조각상"

#. NAMES.STATUE_MARBLE
msgctxt "NAMES.STATUE_MARBLE"
msgid "Marble Sculpture"
msgstr "대리석 조각상"

#. NAMES.STEELWOOL
msgctxt "NAMES.STEELWOOL"
msgid "Steel Wool"
msgstr "강철 털"

#. NAMES.STEERINGWHEEL
msgctxt "NAMES.STEERINGWHEEL"
msgid "Steering Wheel"
msgstr "조타 핸들"

#. NAMES.STEERINGWHEEL_ITEM
msgctxt "NAMES.STEERINGWHEEL_ITEM"
msgid "Steering Wheel Kit"
msgstr "조타 핸들 키트"

#. NAMES.STINGER
msgctxt "NAMES.STINGER"
msgid "Stinger"
msgstr "벌침"

#. NAMES.STRAWHAT
msgctxt "NAMES.STRAWHAT"
msgid "Straw Hat"
msgstr "밀짚 모자"

#. NAMES.STUFFEDEGGPLANT
msgctxt "NAMES.STUFFEDEGGPLANT"
msgid "Stuffed Eggplant"
msgstr "속 채운 가지"

#. NAMES.STUFFING
msgctxt "NAMES.STUFFING"
msgid "Stuffing"
msgstr "스터핑"

#. NAMES.SUCCULENT_PICKED
msgctxt "NAMES.SUCCULENT_PICKED"
msgid "Succulent"
msgstr "다육식물"

#. NAMES.SUCCULENT_PLANT
msgctxt "NAMES.SUCCULENT_PLANT"
msgid "Succulent"
msgstr "다육식물"

#. NAMES.SUCCULENT_POTTED
msgctxt "NAMES.SUCCULENT_POTTED"
msgid "Potted Succulent"
msgstr "다육식물 화분"

#. NAMES.SUNKBOAT
msgctxt "NAMES.SUNKBOAT"
msgid "Sunken Boat"
msgstr "침몰선"

#. NAMES.SUNKENCHEST
msgctxt "NAMES.SUNKENCHEST"
msgid "Sunken Chest"
msgstr "침몰한 상자"

#. NAMES.SUPERTACKLECONTAINER
msgctxt "NAMES.SUPERTACKLECONTAINER"
msgid "Spectackler Box"
msgstr "슈퍼 낚시 도구 통"

#. NAMES.SURFNTURF
msgctxt "NAMES.SURFNTURF"
msgid "Surf 'n' Turf"
msgstr "서프 앤 터프"

#. NAMES.SWEATERVEST
msgctxt "NAMES.SWEATERVEST"
msgid "Dapper Vest"
msgstr "정장 조끼"

#. NAMES.SWEETPOTATO
msgctxt "NAMES.SWEETPOTATO"
msgid "Sweet Potato Casserole"
msgstr "고구마 캐서롤"

#. NAMES.SWEETTEA
msgctxt "NAMES.SWEETTEA"
msgid "Soothing Tea"
msgstr "진정 차"

#. NAMES.TABLE_WINTERS_FEAST
msgctxt "NAMES.TABLE_WINTERS_FEAST"
msgid "Winter's Feast Table"
msgstr "겨울 축제 테이블"

#. NAMES.TACKLECONTAINER
msgctxt "NAMES.TACKLECONTAINER"
msgid "Tackle Box"
msgstr "낚시 도구 통"

#. NAMES.TACKLESKETCH
msgctxt "NAMES.TACKLESKETCH"
msgid "{item} Advert"
msgstr "{item} 광고"

#. NAMES.TACKLESTATION
msgctxt "NAMES.TACKLESTATION"
msgid "Tackle Receptacle"
msgstr "낚시 도구 소켓"

#. NAMES.TAFFY
msgctxt "NAMES.TAFFY"
msgid "Taffy"
msgstr "사탕"

#. NAMES.TALLBIRD
msgctxt "NAMES.TALLBIRD"
msgid "Tallbird"
msgstr "키다리새"

#. NAMES.TALLBIRDEGG
msgctxt "NAMES.TALLBIRDEGG"
msgid "Tallbird Egg"
msgstr "키다리새 알"

#. NAMES.TALLBIRDEGG_COOKED
msgctxt "NAMES.TALLBIRDEGG_COOKED"
msgid "Fried Tallbird Egg"
msgstr "키다리새 알 프라이"

#. NAMES.TALLBIRDEGG_CRACKED
msgctxt "NAMES.TALLBIRDEGG_CRACKED"
msgid "Hatching Tallbird Egg"
msgstr "부화하는 키다리새 알"

#. NAMES.TALLBIRDNEST
msgctxt "NAMES.TALLBIRDNEST"
msgid "Tallbird Nest"
msgstr "키다리새 둥지"

#. NAMES.TAMALES
msgctxt "NAMES.TAMALES"
msgid "Tamales"
msgstr "타말레"

#. NAMES.TEAMLEADER
msgctxt "NAMES.TEAMLEADER"
msgid "Team Leader"
msgstr "팀장"

#. NAMES.TEENBIRD
msgctxt "NAMES.TEENBIRD"
msgid "Smallish Tallbird"
msgstr "조그마한 키다리새"

#. NAMES.TELEBASE
msgctxt "NAMES.TELEBASE"
msgid "Telelocator Focus"
msgstr "순간이동 지점"

#. NAMES.TELEPORTATO_BASE
msgctxt "NAMES.TELEPORTATO_BASE"
msgid "Wooden Thing"
msgstr "나무 물건"

#. NAMES.TELEPORTATO_BOX
msgctxt "NAMES.TELEPORTATO_BOX"
msgid "Box Thing"
msgstr "상자 물건"

#. NAMES.TELEPORTATO_CHECKMATE
msgctxt "NAMES.TELEPORTATO_CHECKMATE"
msgid "Wooden Thing"
msgstr "나무 물건"

#. NAMES.TELEPORTATO_CRANK
msgctxt "NAMES.TELEPORTATO_CRANK"
msgid "Crank Thing"
msgstr "크랭크 물건"

#. NAMES.TELEPORTATO_POTATO
msgctxt "NAMES.TELEPORTATO_POTATO"
msgid "Metal Potato Thing"
msgstr "금속 감자 물건"

#. NAMES.TELEPORTATO_RING
msgctxt "NAMES.TELEPORTATO_RING"
msgid "Ring Thing"
msgstr "고리 물건"

#. NAMES.TELESTAFF
msgctxt "NAMES.TELESTAFF"
msgid "Telelocator Staff"
msgstr "순간이동 지팡이"

#. NAMES.TENT
msgctxt "NAMES.TENT"
msgid "Tent"
msgstr "천막"

#. NAMES.TENTACLE
msgctxt "NAMES.TENTACLE"
msgid "Tentacle"
msgstr "촉수"

#. NAMES.TENTACLESPIKE
msgctxt "NAMES.TENTACLESPIKE"
msgid "Tentacle Spike"
msgstr "촉수 가시"

#. NAMES.TENTACLESPOTS
msgctxt "NAMES.TENTACLESPOTS"
msgid "Tentacle Spots"
msgstr "촉수 가죽"

#. NAMES.TENTACLE_GARDEN
msgctxt "NAMES.TENTACLE_GARDEN"
msgid "Big Tentacle"
msgstr "거대 촉수"

#. NAMES.TENTACLE_PILLAR
msgctxt "NAMES.TENTACLE_PILLAR"
msgid "Big Tentacle"
msgstr "거대 촉수"

#. NAMES.TENTACLE_PILLAR_ARM
msgctxt "NAMES.TENTACLE_PILLAR_ARM"
msgid "Baby Tentacle"
msgstr "새끼 촉수"

#. NAMES.TENTACLE_PILLAR_HOLE
msgctxt "NAMES.TENTACLE_PILLAR_HOLE"
msgid "Big Slimy Pit"
msgstr "큰 점액질 구덩이"

#. NAMES.TERRARIUM
msgctxt "NAMES.TERRARIUM"
msgid "Terrarium"
msgstr "테라리움"

#. NAMES.TERRARIUMCHEST
msgctxt "NAMES.TERRARIUMCHEST"
msgid "Conspicuous Chest"
msgstr "눈에 띄는 상자"

#. NAMES.TERRORBEAK
msgctxt "NAMES.TERRORBEAK"
msgid "Terrorbeak"
msgstr "공포 부리"

#. NAMES.THULECITE
msgctxt "NAMES.THULECITE"
msgid "Thulecite"
msgstr "툴레사이트"

#. NAMES.THULECITE_PIECES
msgctxt "NAMES.THULECITE_PIECES"
msgid "Thulecite Fragments"
msgstr "툴레사이트 파편"

#. NAMES.THURIBLE
msgctxt "NAMES.THURIBLE"
msgid "Shadow Thurible"
msgstr "그림자 향로"

#. NAMES.TICOON
msgctxt "NAMES.TICOON"
msgid "Ticoon"
msgstr "어흥쿤"

#. NAMES.TICOON_BUILDER
msgctxt "NAMES.TICOON_BUILDER"
msgid "Ticoon"
msgstr "어흥쿤"

#. NAMES.TILLWEED
msgctxt "NAMES.TILLWEED"
msgid "Tillweeds"
msgstr "엎을잡초"

#. NAMES.TILLWEEDSALVE
msgctxt "NAMES.TILLWEEDSALVE"
msgid "Tillweed Salve"
msgstr "엎을잡초 연고"

#. NAMES.TOADSTOOL
msgctxt "NAMES.TOADSTOOL"
msgid "Toadstool"
msgstr "독두꺼비"

#. NAMES.TOADSTOOL_CAP
msgctxt "NAMES.TOADSTOOL_CAP"
msgid "Toadstool"
msgstr "독두꺼비"

#. NAMES.TOADSTOOL_CAP_DARK
msgctxt "NAMES.TOADSTOOL_CAP_DARK"
msgid "Misery Toadstool"
msgstr "비참한 독두꺼비"

#. NAMES.TOADSTOOL_DARK
msgctxt "NAMES.TOADSTOOL_DARK"
msgid "Misery Toadstool"
msgstr "비참한 독두꺼비"

#. NAMES.TOADSTOOL_HOLE
msgctxt "NAMES.TOADSTOOL_HOLE"
msgid "Hole"
msgstr "구멍"

#. NAMES.TOMATO
msgctxt "NAMES.TOMATO"
msgid "Toma Root"
msgstr "토마 뿌리"

#. NAMES.TOMATO_COOKED
msgctxt "NAMES.TOMATO_COOKED"
msgid "Roasted Toma Root"
msgstr "구운 토마 뿌리"

#. NAMES.TOMATO_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.TOMATO_OVERSIZED"
msgid "Giant Toma Root"
msgstr "거대 토마 뿌리"

#. NAMES.TOMATO_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.TOMATO_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Toma Root"
msgstr "썩어가는 거대 토마 뿌리"

#. NAMES.TOMATO_SEEDS
msgctxt "NAMES.TOMATO_SEEDS"
msgid "Spiky Seeds"
msgstr "까슬까슬한 씨앗"

#. NAMES.TOPHAT
msgctxt "NAMES.TOPHAT"
msgid "Top Hat"
msgstr "신사 모자"

#. NAMES.TORCH
msgctxt "NAMES.TORCH"
msgid "Torch"
msgstr "횃불"

#. NAMES.TORNADO
msgctxt "NAMES.TORNADO"
msgid "Tornado"
msgstr "토네이도"

#. NAMES.TOURTIERE
msgctxt "NAMES.TOURTIERE"
msgid "Tourtiere"
msgstr "투르티에르"

#. NAMES.TOWNPORTAL
msgctxt "NAMES.TOWNPORTAL"
msgid "The Lazy Deserter"
msgstr "게으른 사막꾼"

#. NAMES.TOWNPORTALTALISMAN
msgctxt "NAMES.TOWNPORTALTALISMAN"
msgid "Desert Stone"
msgstr "사막석"

#. NAMES.TRAILMIX
msgctxt "NAMES.TRAILMIX"
msgid "Trail Mix"
msgstr "산행 스낵"

#. NAMES.TRAILS
msgctxt "NAMES.TRAILS"
msgid "Boarilla"
msgstr "멧돼릴라"

#. NAMES.TRAILS1
msgctxt "NAMES.TRAILS1"
msgid "Boarilla"
msgstr "멧돼릴라"

#. NAMES.TRAILS2
msgctxt "NAMES.TRAILS2"
msgid "Boarilla"
msgstr "멧돼릴라"

#. NAMES.TRANSISTOR
msgctxt "NAMES.TRANSISTOR"
msgid "Electrical Doodad"
msgstr "전기 장치"

#. NAMES.TRAP
msgctxt "NAMES.TRAP"
msgid "Trap"
msgstr "덫"

#. NAMES.TRAP_BRAMBLE
msgctxt "NAMES.TRAP_BRAMBLE"
msgid "Bramble Trap"
msgstr "가시떨기 덫"

#. NAMES.TRAP_STARFISH
msgctxt "NAMES.TRAP_STARFISH"
msgid "Anenemy"
msgstr "말가사리"

#. NAMES.TRAP_TEETH
msgctxt "NAMES.TRAP_TEETH"
msgid "Tooth Trap"
msgstr "이빨 덫"

#. NAMES.TRAP_TEETH_MAXWELL
msgctxt "NAMES.TRAP_TEETH_MAXWELL"
msgid "Maxwell's Tooth Trap"
msgstr "맥스웰의 이빨 덫"

#. NAMES.TREASURECHEST
msgctxt "NAMES.TREASURECHEST"
msgid "Chest"
msgstr "상자"

#. NAMES.TREASURECHEST_TRAP
msgctxt "NAMES.TREASURECHEST_TRAP"
msgid "Treasure Chest"
msgstr "보물 상자"

#. NAMES.TREEGROWTHSOLUTION
msgctxt "NAMES.TREEGROWTHSOLUTION"
msgid "Tree Jam"
msgstr "나무 잼"

#. NAMES.TRIDENT
msgctxt "NAMES.TRIDENT"
msgid "Strident Trident"
msgstr "삼삼한 삼지창"

#. NAMES.TRINKET_1
msgctxt "NAMES.TRINKET_1"
msgid "Melty Marbles"
msgstr "구슬"

#. NAMES.TRINKET_10
msgctxt "NAMES.TRINKET_10"
msgid "Second-hand Dentures"
msgstr "중고 틀니"

#. NAMES.TRINKET_11
msgctxt "NAMES.TRINKET_11"
msgid "Lying Robot"
msgstr "거짓말쟁이 로봇"

#. NAMES.TRINKET_12
msgctxt "NAMES.TRINKET_12"
msgid "Dessicated Tentacle"
msgstr "말라비틀어진 촉수"

#. NAMES.TRINKET_13
msgctxt "NAMES.TRINKET_13"
msgid "Gnomette"
msgstr "여자 노움"

#. NAMES.TRINKET_14
msgctxt "NAMES.TRINKET_14"
msgid "Leaky Teacup"
msgstr "새는 찻잔"

#. NAMES.TRINKET_15
msgctxt "NAMES.TRINKET_15"
msgid "White Bishop"
msgstr "하얀 비숍"

#. NAMES.TRINKET_16
msgctxt "NAMES.TRINKET_16"
msgid "Black Bishop"
msgstr "검은 비숍"

#. NAMES.TRINKET_17
msgctxt "NAMES.TRINKET_17"
msgid "Bent Spork"
msgstr "구부러진 스포크"

#. NAMES.TRINKET_18
msgctxt "NAMES.TRINKET_18"
msgid "Toy Trojan Horse"
msgstr "장난감 트로이 목마"

#. NAMES.TRINKET_19
msgctxt "NAMES.TRINKET_19"
msgid "Unbalanced Top"
msgstr "불균형한 팽이"

#. NAMES.TRINKET_2
msgctxt "NAMES.TRINKET_2"
msgid "Fake Kazoo"
msgstr "모조품 카주"

#. NAMES.TRINKET_20
msgctxt "NAMES.TRINKET_20"
msgid "Back Scratcher"
msgstr "효자손"

#. NAMES.TRINKET_21
msgctxt "NAMES.TRINKET_21"
msgid "Beaten Beater"
msgstr "망가진 비터"

#. NAMES.TRINKET_22
msgctxt "NAMES.TRINKET_22"
msgid "Frayed Yarn"
msgstr "해어진 실뭉치"

#. NAMES.TRINKET_23
msgctxt "NAMES.TRINKET_23"
msgid "Shoe Horn"
msgstr "구둣주걱"

#. NAMES.TRINKET_24
msgctxt "NAMES.TRINKET_24"
msgid "Lucky Cat Jar"
msgstr "운 좋은 고양이 항아리"

#. NAMES.TRINKET_25
msgctxt "NAMES.TRINKET_25"
msgid "Air Unfreshener"
msgstr "공기 오염기"

#. NAMES.TRINKET_26
msgctxt "NAMES.TRINKET_26"
msgid "Potato Cup"
msgstr "감자컵"

#. NAMES.TRINKET_27
msgctxt "NAMES.TRINKET_27"
msgid "Wire Hanger"
msgstr "옷걸이"

#. NAMES.TRINKET_28
msgctxt "NAMES.TRINKET_28"
msgid "White Rook"
msgstr "하얀 루크"

#. NAMES.TRINKET_29
msgctxt "NAMES.TRINKET_29"
msgid "Black Rook"
msgstr "검은 루크"

#. NAMES.TRINKET_3
msgctxt "NAMES.TRINKET_3"
msgid "Gord's Knot"
msgstr "고드의 매듭"

#. NAMES.TRINKET_30
msgctxt "NAMES.TRINKET_30"
msgid "White Knight"
msgstr "하얀 나이트"

#. NAMES.TRINKET_31
msgctxt "NAMES.TRINKET_31"
msgid "Black Knight"
msgstr "검은 나이트"

#. NAMES.TRINKET_32
msgctxt "NAMES.TRINKET_32"
msgid "Cubic Zirconia Ball"
msgstr "수정 구슬"

#. NAMES.TRINKET_33
msgctxt "NAMES.TRINKET_33"
msgid "Spider Ring"
msgstr "거미 반지"

#. NAMES.TRINKET_34
msgctxt "NAMES.TRINKET_34"
msgid "Monkey Paw"
msgstr "원숭이 앞발"

#. NAMES.TRINKET_35
msgctxt "NAMES.TRINKET_35"
msgid "Empty Elixir"
msgstr "빈 엘릭서"

#. NAMES.TRINKET_36
msgctxt "NAMES.TRINKET_36"
msgid "Faux Fangs"
msgstr "가짜 송곳니"

#. NAMES.TRINKET_37
msgctxt "NAMES.TRINKET_37"
msgid "Broken Stake"
msgstr "부러진 말뚝"

#. NAMES.TRINKET_38
msgctxt "NAMES.TRINKET_38"
msgid "Binoculars"
msgstr "쌍안경"

#. NAMES.TRINKET_39
msgctxt "NAMES.TRINKET_39"
msgid "Lone Glove"
msgstr "장갑 한 짝"

#. NAMES.TRINKET_4
msgctxt "NAMES.TRINKET_4"
msgid "Gnome"
msgstr "노움"

#. NAMES.TRINKET_40
msgctxt "NAMES.TRINKET_40"
msgid "Snail Scale"
msgstr "달팽이 저울"

#. NAMES.TRINKET_41
msgctxt "NAMES.TRINKET_41"
msgid "Goop Canister"
msgstr "점액통"

#. NAMES.TRINKET_42
msgctxt "NAMES.TRINKET_42"
msgid "Toy Cobra"
msgstr "장난감 코브라"

#. NAMES.TRINKET_43
msgctxt "NAMES.TRINKET_43"
msgid "Crocodile Toy"
msgstr "악어 장난감"

#. NAMES.TRINKET_44
msgctxt "NAMES.TRINKET_44"
msgid "Broken Terrarium"
msgstr "부서진 테라리엄"

#. NAMES.TRINKET_45
msgctxt "NAMES.TRINKET_45"
msgid "Odd Radio"
msgstr "이상한 라디오"

#. NAMES.TRINKET_46
msgctxt "NAMES.TRINKET_46"
msgid "Broken Hairdryer"
msgstr "부서진 헤어드라이어"

#. NAMES.TRINKET_5
msgctxt "NAMES.TRINKET_5"
msgid "Tiny Rocketship"
msgstr "미니로켓"

#. NAMES.TRINKET_6
msgctxt "NAMES.TRINKET_6"
msgid "Frazzled Wires"
msgstr "낡은 전선"

#. NAMES.TRINKET_7
msgctxt "NAMES.TRINKET_7"
msgid "Ball and Cup"
msgstr "죽방울"

#. NAMES.TRINKET_8
msgctxt "NAMES.TRINKET_8"
msgid "Hardened Rubber Bung"
msgstr "단단하게 굳은 고무 마개"

#. NAMES.TRINKET_9
msgctxt "NAMES.TRINKET_9"
msgid "Mismatched Buttons"
msgstr "짝지지 않는 단추"

#. NAMES.TROPHYSCALE_FISH
msgctxt "NAMES.TROPHYSCALE_FISH"
msgid "Fish Scale-O-Matic"
msgstr "물고기 무게 측정기"

#. NAMES.TROPHYSCALE_OVERSIZEDVEGGIES
msgctxt "NAMES.TROPHYSCALE_OVERSIZEDVEGGIES"
msgid "Produce Scale"
msgstr "생산 규모"

#. NAMES.TRUNKVEST_SUMMER
msgctxt "NAMES.TRUNKVEST_SUMMER"
msgid "Breezy Vest"
msgstr "방풍 조끼"

#. NAMES.TRUNKVEST_WINTER
msgctxt "NAMES.TRUNKVEST_WINTER"
msgid "Puffy Vest"
msgstr "부푼 조끼"

#. NAMES.TRUNK_COOKED
msgctxt "NAMES.TRUNK_COOKED"
msgid "Koalefant Trunk Steak"
msgstr "코알라펀트 코 스테이크"

#. NAMES.TRUNK_SUMMER
msgctxt "NAMES.TRUNK_SUMMER"
msgid "Koalefant Trunk"
msgstr "코알라펀트 코"

#. NAMES.TRUNK_WINTER
msgctxt "NAMES.TRUNK_WINTER"
msgid "Winter Koalefant Trunk"
msgstr "겨울 코알라펀트 코"

#. NAMES.TUMBLEWEED
msgctxt "NAMES.TUMBLEWEED"
msgid "Tumbleweed"
msgstr "회전초"

#. NAMES.TURFCRAFTINGSTATION
msgctxt "NAMES.TURFCRAFTINGSTATION"
msgid "Terra Firma Tamper"
msgstr "대지 간섭기"

#. NAMES.TURF_ARCHIVE
msgctxt "NAMES.TURF_ARCHIVE"
msgid "Ancient Stonework"
msgstr "고대의 석조물"

#. NAMES.TURF_CARPETFLOOR
msgctxt "NAMES.TURF_CARPETFLOOR"
msgid "Carpeted Flooring"
msgstr "카펫 바닥"

#. NAMES.TURF_CAVE
msgctxt "NAMES.TURF_CAVE"
msgid "Guano Turf"
msgstr "구아노 토탄"

#. NAMES.TURF_CHECKERFLOOR
msgctxt "NAMES.TURF_CHECKERFLOOR"
msgid "Checkered Flooring"
msgstr "체크무늬 바닥"

#. NAMES.TURF_DECIDUOUS
msgctxt "NAMES.TURF_DECIDUOUS"
msgid "Deciduous Turf"
msgstr "낙엽 토탄"

#. NAMES.TURF_DESERTDIRT
msgctxt "NAMES.TURF_DESERTDIRT"
msgid "Sandy Turf"
msgstr "모래 토탄"

#. NAMES.TURF_DIRT
msgctxt "NAMES.TURF_DIRT"
msgid "Dirt Turf"
msgstr "흙 토탄"

#. NAMES.TURF_DRAGONFLY
msgctxt "NAMES.TURF_DRAGONFLY"
msgid "Scaled Flooring"
msgstr "비늘 바닥"

#. NAMES.TURF_FOREST
msgctxt "NAMES.TURF_FOREST"
msgid "Forest Turf"
msgstr "숲 토탄"

#. NAMES.TURF_FUNGUS
msgctxt "NAMES.TURF_FUNGUS"
msgid "Fungal Turf"
msgstr "버섯 토탄"

#. NAMES.TURF_FUNGUS_GREEN
msgctxt "NAMES.TURF_FUNGUS_GREEN"
msgid "Fungal Turf"
msgstr "버섯 토탄"

#. NAMES.TURF_FUNGUS_MOON
msgctxt "NAMES.TURF_FUNGUS_MOON"
msgid "Mutated Fungal Turf"
msgstr "변이된 곰팡이 토탄"

#. NAMES.TURF_FUNGUS_RED
msgctxt "NAMES.TURF_FUNGUS_RED"
msgid "Fungal Turf"
msgstr "버섯 토탄"

#. NAMES.TURF_GRASS
msgctxt "NAMES.TURF_GRASS"
msgid "Grass Turf"
msgstr "풀 토탄"

#. NAMES.TURF_MARSH
msgctxt "NAMES.TURF_MARSH"
msgid "Marsh Turf"
msgstr "늪지 토탄"

#. NAMES.TURF_METEOR
msgctxt "NAMES.TURF_METEOR"
msgid "Moon Crater Turf"
msgstr "달 분화구 토탄"

#. NAMES.TURF_METEOR_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.TURF_METEOR_BLUEPRINT"
msgid "Crater Turf Blueprint"
msgstr "분화구 토탄 설계도"

#. NAMES.TURF_MUD
msgctxt "NAMES.TURF_MUD"
msgid "Mud Turf"
msgstr "진흙 토탄"

#. NAMES.TURF_PEBBLEBEACH
msgctxt "NAMES.TURF_PEBBLEBEACH"
msgid "Rocky Beach Turf"
msgstr "바위투성이 해변 토탄"

#. NAMES.TURF_ROAD
msgctxt "NAMES.TURF_ROAD"
msgid "Cobblestones"
msgstr "자갈 바닥"

#. NAMES.TURF_ROCKY
msgctxt "NAMES.TURF_ROCKY"
msgid "Rocky Turf"
msgstr "바위 토탄"

#. NAMES.TURF_SAVANNA
msgctxt "NAMES.TURF_SAVANNA"
msgid "Savanna Turf"
msgstr "사바나 토탄"

#. NAMES.TURF_SHELLBEACH
msgctxt "NAMES.TURF_SHELLBEACH"
msgid "Shell Beach Turf"
msgstr "조개껍데기 해변 토탄"

#. NAMES.TURF_SHELLBEACH_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.TURF_SHELLBEACH_BLUEPRINT"
msgid "Shell Turf Blueprint"
msgstr "조개껍데기 토탄 설계도"

#. NAMES.TURF_SINKHOLE
msgctxt "NAMES.TURF_SINKHOLE"
msgid "Slimy Turf"
msgstr "점액 표층"

#. NAMES.TURF_UNDERROCK
msgctxt "NAMES.TURF_UNDERROCK"
msgid "Cave Rock Turf"
msgstr "동굴 바위 토탄"

#. NAMES.TURF_WOODFLOOR
msgctxt "NAMES.TURF_WOODFLOOR"
msgid "Wooden Flooring"
msgstr "나무 바닥"

#. NAMES.TURKEYDINNER
msgctxt "NAMES.TURKEYDINNER"
msgid "Turkey Dinner"
msgstr "칠면조 정식"

#. NAMES.TURNIP
msgctxt "NAMES.TURNIP"
msgid "Turnip"
msgstr "순무"

#. NAMES.TURNIP_COOKED
msgctxt "NAMES.TURNIP_COOKED"
msgid "Roasted Turnip"
msgstr "구운 순무"

#. NAMES.TURNIP_SEEDS
msgctxt "NAMES.TURNIP_SEEDS"
msgid "Round Seeds"
msgstr "둥근 씨앗"

#. NAMES.TURTILLUS
msgctxt "NAMES.TURTILLUS"
msgid "Snortoise"
msgstr "코자라"

#. NAMES.TWIGGYTREE
msgctxt "NAMES.TWIGGYTREE"
msgid "Twiggy Tree"
msgstr "가지나무"

#. NAMES.TWIGGY_NUT
msgctxt "NAMES.TWIGGY_NUT"
msgid "Twiggy Tree Cone"
msgstr "가지나무 솔방울"

#. NAMES.TWIGGY_NUT_SAPLING
msgctxt "NAMES.TWIGGY_NUT_SAPLING"
msgid "Twiggy Sapling"
msgstr "가지나무 묘목"

#. NAMES.TWIGS
msgctxt "NAMES.TWIGS"
msgid "Twigs"
msgstr "잔가지"

#. NAMES.TWINOFTERROR1
msgctxt "NAMES.TWINOFTERROR1"
msgid "Retinazor"
msgstr "망마고르"

#. NAMES.TWINOFTERROR2
msgctxt "NAMES.TWINOFTERROR2"
msgid "Spazmatism"
msgstr "산란감지즘"

#. NAMES.UMBRELLA
msgctxt "NAMES.UMBRELLA"
msgid "Umbrella"
msgstr "우산"

#. NAMES.UNAGI
msgctxt "NAMES.UNAGI"
msgid "Unagi"
msgstr "장어 초밥"

#. NAMES.UNKNOWN
msgctxt "NAMES.UNKNOWN"
msgid "Unknown"
msgstr "미상"

#. NAMES.VEGSTINGER
msgctxt "NAMES.VEGSTINGER"
msgid "Vegetable Stinger"
msgstr "채소 스팅어"

#. NAMES.VICTORIAN_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.VICTORIAN_BLUEPRINT"
msgid "Victorian Costume Pattern"
msgstr "빅토리아 의상 패턴"

#. NAMES.VOLTGOATJELLY
msgctxt "NAMES.VOLTGOATJELLY"
msgid "Volt Goat Chaud-Froid"
msgstr "번개염소 쇼프루아"

#. NAMES.WAFFLES
msgctxt "NAMES.WAFFLES"
msgid "Waffles"
msgstr "와플"

#. NAMES.WAGSTAFF_NPC
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_NPC"
msgid "Grainy Transmission"
msgstr "까칠한 전송"

#. NAMES.WAGSTAFF_NPC_PSTBOSS
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_NPC_PSTBOSS"
msgid "Grainy Transmission"
msgstr "까칠한 전송"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_1
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_1"
msgid "Reticulating Buffer"
msgstr "망상화 완충기"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_1_LAYMAN
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_1_LAYMAN"
msgid "Odd Tool"
msgstr "희한한 도구"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_2
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_2"
msgid "Widget Deflubber"
msgstr "오류 방지기"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_2_LAYMAN
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_2_LAYMAN"
msgid "Weird Tool"
msgstr "이상한 도구"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_3
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_3"
msgid "Grommet Scriber"
msgstr "쇠고리 스크라이버"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_3_LAYMAN
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_3_LAYMAN"
msgid "Strange Tool"
msgstr "기이한 도구"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_4
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_4"
msgid "Conceptual Scrubber"
msgstr "개념 세척기"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_4_LAYMAN
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_4_LAYMAN"
msgid "Funky Tool"
msgstr "야릇한 도구"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_5
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_5"
msgid "Calibrated Perceiver"
msgstr "보정된 감지기"

#. NAMES.WAGSTAFF_TOOL_5_LAYMAN
msgctxt "NAMES.WAGSTAFF_TOOL_5_LAYMAN"
msgid "Bizarre Tool"
msgstr "기묘한 도구"

#. NAMES.WALKINGPLANK
msgctxt "NAMES.WALKINGPLANK"
msgid "Plank"
msgstr "판자"

#. NAMES.WALL_HAY
msgctxt "NAMES.WALL_HAY"
msgid "Hay Wall"
msgstr "지푸라기 벽"

#. NAMES.WALL_HAY_ITEM
msgctxt "NAMES.WALL_HAY_ITEM"
msgid "Hay Wall"
msgstr "지푸라기 벽"

#. NAMES.WALL_MOONROCK
msgctxt "NAMES.WALL_MOONROCK"
msgid "Moon Rock Wall"
msgstr "월석 벽"

#. NAMES.WALL_MOONROCK_ITEM
msgctxt "NAMES.WALL_MOONROCK_ITEM"
msgid "Moon Rock Wall"
msgstr "월석 벽"

#. NAMES.WALL_RUINS
msgctxt "NAMES.WALL_RUINS"
msgid "Thulecite Wall"
msgstr "툴레사이트 벽"

#. NAMES.WALL_RUINS_2
msgctxt "NAMES.WALL_RUINS_2"
msgid "Archival Thulecite Wall"
msgstr "아카이브 툴레사이트 벽"

#. NAMES.WALL_RUINS_ITEM
msgctxt "NAMES.WALL_RUINS_ITEM"
msgid "Thulecite Wall"
msgstr "툴레사이트 벽"

#. NAMES.WALL_STONE
msgctxt "NAMES.WALL_STONE"
msgid "Stone Wall"
msgstr "돌 벽"

#. NAMES.WALL_STONE_2
msgctxt "NAMES.WALL_STONE_2"
msgid "Archival Stone Wall"
msgstr "아카이브 암석 벽"

#. NAMES.WALL_STONE_ITEM
msgctxt "NAMES.WALL_STONE_ITEM"
msgid "Stone Wall"
msgstr "돌 벽"

#. NAMES.WALL_WOOD
msgctxt "NAMES.WALL_WOOD"
msgid "Wood Wall"
msgstr "나무 벽"

#. NAMES.WALL_WOOD_ITEM
msgctxt "NAMES.WALL_WOOD_ITEM"
msgid "Wood Wall"
msgstr "나무 벽"

#. NAMES.WALRUS
msgctxt "NAMES.WALRUS"
msgid "MacTusk"
msgstr "맥터스크"

#. NAMES.WALRUSHAT
msgctxt "NAMES.WALRUSHAT"
msgid "Tam o' Shanter"
msgstr "태머섄터"

#. NAMES.WALRUS_CAMP
msgctxt "NAMES.WALRUS_CAMP"
msgid "Walrus Camp"
msgstr "바다코끼리 캠프"

#. NAMES.WALRUS_TUSK
msgctxt "NAMES.WALRUS_TUSK"
msgid "Walrus Tusk"
msgstr "바다코끼리 상아"

#. NAMES.WALTER
msgctxt "NAMES.WALTER"
msgid "Walter"
msgstr "월터"

#. NAMES.WALTERHAT
msgctxt "NAMES.WALTERHAT"
msgid "Pinetree Pioneer Hat"
msgstr "소나무 개척단 모자"

#. NAMES.WANDA
msgctxt "NAMES.WANDA"
msgid "Wanda"
msgstr "완다"

#. NAMES.WARDROBE
msgctxt "NAMES.WARDROBE"
msgid "Wardrobe"
msgstr "옷장"

#. NAMES.WARG
msgctxt "NAMES.WARG"
msgid "Varg"
msgstr "바르그"

#. NAMES.WARGLET
msgctxt "NAMES.WARGLET"
msgid "Varglet"
msgstr "바글렛"

#. NAMES.WARGSHRINE
msgctxt "NAMES.WARGSHRINE"
msgid "Varg Shrine"
msgstr "바르그 사원"

#. NAMES.WARLY
msgctxt "NAMES.WARLY"
msgid "Warly"
msgstr "왈리"

#. NAMES.WAR_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.WAR_BLUEPRINT"
msgid "Warrior Costume Pattern"
msgstr "전사 의상 패턴"

#. NAMES.WASPHIVE
msgctxt "NAMES.WASPHIVE"
msgid "Killer Bee Hive"
msgstr "말벌집"

#. NAMES.WATER
msgctxt "NAMES.WATER"
msgid "Short Circuit"
msgstr "누전"

#. NAMES.WATERBALLOON
msgctxt "NAMES.WATERBALLOON"
msgid "Waterballoon"
msgstr "물풍선"

#. NAMES.WATERINGCAN
msgctxt "NAMES.WATERINGCAN"
msgid "Empty Watering Can"
msgstr "빈 물뿌리개"

#. NAMES.WATERINGCAN_NOT_EMPTY
msgctxt "NAMES.WATERINGCAN_NOT_EMPTY"
msgid "Watering Can"
msgstr "물뿌리개"

#. NAMES.WATERMELON
msgctxt "NAMES.WATERMELON"
msgid "Watermelon"
msgstr "수박"

#. NAMES.WATERMELONHAT
msgctxt "NAMES.WATERMELONHAT"
msgid "Fashion Melon"
msgstr "패션 멜론"

#. NAMES.WATERMELONICLE
msgctxt "NAMES.WATERMELONICLE"
msgid "Melonsicle"
msgstr "수박바"

#. NAMES.WATERMELON_COOKED
msgctxt "NAMES.WATERMELON_COOKED"
msgid "Grilled Watermelon"
msgstr "구운 수박"

#. NAMES.WATERMELON_OVERSIZED
msgctxt "NAMES.WATERMELON_OVERSIZED"
msgid "Giant Watermelon"
msgstr "거대 수박"

#. NAMES.WATERMELON_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "NAMES.WATERMELON_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Watermelon"
msgstr "썩어가는 거대 수박"

#. NAMES.WATERMELON_SEEDS
msgctxt "NAMES.WATERMELON_SEEDS"
msgid "Square Seeds"
msgstr "사각 씨앗"

#. NAMES.WATERPLANT
msgctxt "NAMES.WATERPLANT"
msgid "Sea Weed"
msgstr "해초"

#. NAMES.WATERPLANT_BABY
msgctxt "NAMES.WATERPLANT_BABY"
msgid "Sea Sprout"
msgstr "해초 싹"

#. NAMES.WATERPLANT_BOMB
msgctxt "NAMES.WATERPLANT_BOMB"
msgid "Seedshell"
msgstr "씨앗탄"

#. NAMES.WATERPLANT_PLANTER
msgctxt "NAMES.WATERPLANT_PLANTER"
msgid "Sea Sprout Starter"
msgstr "해초 싹 모종"

#. NAMES.WATERPUMP
msgctxt "NAMES.WATERPUMP"
msgid "Fire Pump"
msgstr "불 펌프"

#. NAMES.WATERTREE_PILLAR
msgctxt "NAMES.WATERTREE_PILLAR"
msgid "Great Tree Trunk"
msgstr "큰 나무 줄기"

#. NAMES.WATERTREE_ROOT
msgctxt "NAMES.WATERTREE_ROOT"
msgid "Great Tree Root"
msgstr "큰 나무 뿌리"

#. NAMES.WATER_TURTLE
msgctxt "NAMES.WATER_TURTLE"
msgid "Sea Turtle"
msgstr "바다거북"

#. NAMES.WATHGRITHR
msgctxt "NAMES.WATHGRITHR"
msgid "Wigfrid"
msgstr "위그프리드"

#. NAMES.WATHGRITHRHAT
msgctxt "NAMES.WATHGRITHRHAT"
msgid "Battle Helm"
msgstr "전투 투구"

#. NAMES.WAXPAPER
msgctxt "NAMES.WAXPAPER"
msgid "Wax Paper"
msgstr "납지"

#. NAMES.WAXWELL
msgctxt "NAMES.WAXWELL"
msgid "Maxwell"
msgstr "맥스웰"

#. NAMES.WAXWELLJOURNAL
msgctxt "NAMES.WAXWELLJOURNAL"
msgid "Codex Umbra"
msgstr "본영의 고대서"

#. NAMES.WAXWELL_SHADOWSTRIKER
msgctxt "NAMES.WAXWELL_SHADOWSTRIKER"
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#. NAMES.WEBBER
msgctxt "NAMES.WEBBER"
msgid "Webber"
msgstr "웨버"

#. NAMES.WEBBERSKULL
msgctxt "NAMES.WEBBERSKULL"
msgid "Webber's Skull"
msgstr "웨버의 두개골"

#. NAMES.WEBBER_SPIDER_MINION
msgctxt "NAMES.WEBBER_SPIDER_MINION"
msgid "Baby Spider"
msgstr "새끼 거미"

#. NAMES.WEED_FIRENETTLE
msgctxt "NAMES.WEED_FIRENETTLE"
msgid "Fire Nettles"
msgstr "불쐐기풀"

#. NAMES.WEED_FORGETMELOTS
msgctxt "NAMES.WEED_FORGETMELOTS"
msgid "Forget-Me-Lots"
msgstr "건망초"

#. NAMES.WEED_IVY
msgctxt "NAMES.WEED_IVY"
msgid "Spiny Bindweed"
msgstr "가시 올무잡초"

#. NAMES.WEED_TILLWEED
msgctxt "NAMES.WEED_TILLWEED"
msgid "Tillweed"
msgstr "엎을잡초"

#. NAMES.WENDY
msgctxt "NAMES.WENDY"
msgid "Wendy"
msgstr "웬디"

#. NAMES.WEREITEM_BEAVER
msgctxt "NAMES.WEREITEM_BEAVER"
msgid "Kitschy Beaver Idol"
msgstr "투박한 비버 우상"

#. NAMES.WEREITEM_GOOSE
msgctxt "NAMES.WEREITEM_GOOSE"
msgid "Kitschy Goose Idol"
msgstr "투박한 거위 우상"

#. NAMES.WEREITEM_MOOSE
msgctxt "NAMES.WEREITEM_MOOSE"
msgid "Kitschy Moose Idol"
msgstr "투박한 큰사슴 우상"

#. NAMES.WES
msgctxt "NAMES.WES"
msgid "Wes"
msgstr "웨스"

#. NAMES.WETGOOP
msgctxt "NAMES.WETGOOP"
msgid "Wet Goop"
msgstr "곤죽"

#. NAMES.WETPAPER
msgctxt "NAMES.WETPAPER"
msgid "Paper"
msgstr "종이"

#. NAMES.WETPOUCH
msgctxt "NAMES.WETPOUCH"
msgid "Crumpled Package"
msgstr "구겨진 꾸러미"

#. NAMES.WHIP
msgctxt "NAMES.WHIP"
msgid "Tail o' Three Cats"
msgstr "세 고양이 꼬리"

#. NAMES.WICKERBOTTOM
msgctxt "NAMES.WICKERBOTTOM"
msgid "Wickerbottom"
msgstr "위커바텀"

#. NAMES.WILLOW
msgctxt "NAMES.WILLOW"
msgid "Willow"
msgstr "윌로우"

#. NAMES.WILSON
msgctxt "NAMES.WILSON"
msgid "Wilson"
msgstr "윌슨"

#. NAMES.WINCH
msgctxt "NAMES.WINCH"
msgid "Pinchin' Winch"
msgstr "꼬집 윈치"

#. NAMES.WINCH_BLUEPRINT
msgctxt "NAMES.WINCH_BLUEPRINT"
msgid "Pinchin' Winch Blueprint"
msgstr "꼬집 윈치 설계도"

#. NAMES.WINONA
msgctxt "NAMES.WINONA"
msgid "Winona"
msgstr "위노나"

#. NAMES.WINONA_BATTERY_HIGH
msgctxt "NAMES.WINONA_BATTERY_HIGH"
msgid "Winona's G.E.M.erator"
msgstr "위노나의 보석 발전기"

#. NAMES.WINONA_BATTERY_LOW
msgctxt "NAMES.WINONA_BATTERY_LOW"
msgid "Winona's Generator"
msgstr "위노나의 발전기"

#. NAMES.WINONA_CATAPULT
msgctxt "NAMES.WINONA_CATAPULT"
msgid "Winona's Catapult"
msgstr "위노나의 투석기"

#. NAMES.WINONA_SPOTLIGHT
msgctxt "NAMES.WINONA_SPOTLIGHT"
msgid "Winona's Spotlight"
msgstr "위노나의 조명기"

#. NAMES.WINTERCOOKING_BERRYSAUCE
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_BERRYSAUCE"
msgid "Merry Berrysauce"
msgstr "메리 베리 소스"

#. NAMES.WINTERCOOKING_BIBINGKA
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_BIBINGKA"
msgid "Bibingka"
msgstr "비빙카"

#. NAMES.WINTERCOOKING_CABBAGEROLLS
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_CABBAGEROLLS"
msgid "Cabbage Rolls"
msgstr "양배추 말이"

#. NAMES.WINTERCOOKING_FESTIVEFISH
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_FESTIVEFISH"
msgid "Festive Fish Dish"
msgstr "축제 생선 요리"

#. NAMES.WINTERCOOKING_GRAVY
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_GRAVY"
msgid "Good Gravy"
msgstr "훌륭한 그레이비"

#. NAMES.WINTERCOOKING_LATKES
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_LATKES"
msgid "Latkes"
msgstr "랏커"

#. NAMES.WINTERCOOKING_LUTEFISK
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_LUTEFISK"
msgid "Lutefisk"
msgstr "루테피스크"

#. NAMES.WINTERCOOKING_MULLEDDRINK
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_MULLEDDRINK"
msgid "Mulled Punch"
msgstr "뮬드 펀치"

#. NAMES.WINTERCOOKING_PANETTONE
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_PANETTONE"
msgid "Panettone"
msgstr "파네토네"

#. NAMES.WINTERCOOKING_PAVLOVA
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_PAVLOVA"
msgid "Pavlova"
msgstr "파블로바"

#. NAMES.WINTERCOOKING_PICKLEDHERRING
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_PICKLEDHERRING"
msgid "Pickled Herring"
msgstr "청어 피클"

#. NAMES.WINTERCOOKING_POLISHCOOKIE
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_POLISHCOOKIE"
msgid "Polish Cookies"
msgstr "폴란드식 쿠키"

#. NAMES.WINTERCOOKING_PUMPKINPIE
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_PUMPKINPIE"
msgid "Pumpkin Pie"
msgstr "호박파이"

#. NAMES.WINTERCOOKING_ROASTTURKEY
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_ROASTTURKEY"
msgid "Roasted Turkey"
msgstr "칠면조 구이"

#. NAMES.WINTERCOOKING_STUFFING
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_STUFFING"
msgid "Stuffing"
msgstr "스터핑"

#. NAMES.WINTERCOOKING_SWEETPOTATO
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_SWEETPOTATO"
msgid "Sweet Potato Casserole"
msgstr "고구마 캐서롤"

#. NAMES.WINTERCOOKING_TAMALES
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_TAMALES"
msgid "Tamales"
msgstr "타말레"

#. NAMES.WINTERCOOKING_TOURTIERE
msgctxt "NAMES.WINTERCOOKING_TOURTIERE"
msgid "Tourtiere"
msgstr "투르티에르"

#. NAMES.WINTERHAT
msgctxt "NAMES.WINTERHAT"
msgid "Winter Hat"
msgstr "겨울 모자"

#. NAMES.WINTEROMETER
msgctxt "NAMES.WINTEROMETER"
msgid "Thermal Measurer"
msgstr "온도계"

#. NAMES.WINTERSFEASTFUEL
msgctxt "NAMES.WINTERSFEASTFUEL"
msgid "Holiday Cheer"
msgstr "명절의 기쁨"

#. NAMES.WINTERSFEASTOVEN
msgctxt "NAMES.WINTERSFEASTOVEN"
msgid "Masonry Oven"
msgstr "벽돌 오븐"

#. NAMES.WINTER_FOOD1
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD1"
msgid "Gingerbread Cookie"
msgstr "진저브레드 쿠키"

#. NAMES.WINTER_FOOD2
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD2"
msgid "Sugar Cookie"
msgstr "슈가 쿠키"

#. NAMES.WINTER_FOOD3
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD3"
msgid "Candy Cane"
msgstr "지팡이 사탕"

#. NAMES.WINTER_FOOD4
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD4"
msgid "Eternal Fruitcake"
msgstr "영원의 프루트케이크"

#. NAMES.WINTER_FOOD5
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD5"
msgid "Chocolate Log Cake"
msgstr "초콜릿 로그 케이크"

#. NAMES.WINTER_FOOD6
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD6"
msgid "Plum Pudding"
msgstr "자두 푸딩"

#. NAMES.WINTER_FOOD7
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD7"
msgid "Apple Cider"
msgstr "사과주"

#. NAMES.WINTER_FOOD8
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD8"
msgid "Hot Cocoa"
msgstr "핫 코코아"

#. NAMES.WINTER_FOOD9
msgctxt "NAMES.WINTER_FOOD9"
msgid "Heavenly Eggnog"
msgstr "천상의 에그노그"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENT
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENT"
msgid "Festive Bauble"
msgstr "트리 장식"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENTBOSS
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENTBOSS"
msgid "Magnificent Adornment"
msgstr "웅장한 장식"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENTFORGE
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENTFORGE"
msgid "Champion Adornment"
msgstr "챔피언 장식"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENTGORGE
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENTGORGE"
msgid "Appeasing Adornment"
msgstr "화목의 장식"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENTLIGHT
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENTLIGHT"
msgid "Festive Light"
msgstr "축제 조명"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENTPEARL
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENTPEARL"
msgid "Sentimental Adornment"
msgstr "감성적인 장식"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENT_BOSS_HERMITHOUSE
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENT_BOSS_HERMITHOUSE"
msgid "Sentimental Adornment"
msgstr "감성적인 장식"

#. NAMES.WINTER_ORNAMENT_BOSS_PEARL
msgctxt "NAMES.WINTER_ORNAMENT_BOSS_PEARL"
msgid "Sentimental Adornment"
msgstr "감성적인 장식"

#. NAMES.WINTER_TREE
msgctxt "NAMES.WINTER_TREE"
msgid "Winter's Feast Tree"
msgstr "겨울 축제 트리"

#. NAMES.WINTER_TREESTAND
msgctxt "NAMES.WINTER_TREESTAND"
msgid "Festive Tree Planter"
msgstr "축제 트리 화분"

#. NAMES.WOBSTER_DEN
msgctxt "NAMES.WOBSTER_DEN"
msgid "Wobster Mound"
msgstr "웝스터 둥지"

#. NAMES.WOBSTER_MOONGLASS
msgctxt "NAMES.WOBSTER_MOONGLASS"
msgid "Lunar Wobster"
msgstr "달 웝스터"

#. NAMES.WOBSTER_SHELLER
msgctxt "NAMES.WOBSTER_SHELLER"
msgid "Wobster"
msgstr "웝스터"

#. NAMES.WOBSTER_SHELLER_DEAD
msgctxt "NAMES.WOBSTER_SHELLER_DEAD"
msgid "Dead Wobster"
msgstr "죽은 웝스터"

#. NAMES.WOBSTER_SHELLER_DEAD_COOKED
msgctxt "NAMES.WOBSTER_SHELLER_DEAD_COOKED"
msgid "Delicious Wobster"
msgstr "맛좋은 웝스터"

#. NAMES.WOBSTER_SHELLER_LAND
msgctxt "NAMES.WOBSTER_SHELLER_LAND"
msgid "Wobster"
msgstr "웝스터"

#. NAMES.WOBYBIG
msgctxt "NAMES.WOBYBIG"
msgid "Woby"
msgstr "워비"

#. NAMES.WOBYSMALL
msgctxt "NAMES.WOBYSMALL"
msgid "Woby"
msgstr "워비"

#. NAMES.WOLFGANG
msgctxt "NAMES.WOLFGANG"
msgid "Wolfgang"
msgstr "볼프강"

#. NAMES.WOODIE
msgctxt "NAMES.WOODIE"
msgid "Woodie"
msgstr "우디"

#. NAMES.WORLD
msgctxt "NAMES.WORLD"
msgid "The World"
msgstr "세계"

#. NAMES.WORM
msgctxt "NAMES.WORM"
msgid "Depths Worm"
msgstr "동굴 지렁이"

#. NAMES.WORMHOLE
msgctxt "NAMES.WORMHOLE"
msgid "Worm Hole"
msgstr "웜홀"

#. NAMES.WORMHOLE_LIMITED
msgctxt "NAMES.WORMHOLE_LIMITED"
msgid "Sick Worm Hole"
msgstr "병든 웜홀"

#. NAMES.WORMLIGHT
msgctxt "NAMES.WORMLIGHT"
msgid "Glow Berry"
msgstr "빛나는 베리"

#. NAMES.WORMLIGHT_LESSER
msgctxt "NAMES.WORMLIGHT_LESSER"
msgid "Lesser Glow Berry"
msgstr "덜 빛나는 베리"

#. NAMES.WORMLIGHT_PLANT
msgctxt "NAMES.WORMLIGHT_PLANT"
msgid "Mysterious Plant"
msgstr "수상한 식물"

#. NAMES.WORMWOOD
msgctxt "NAMES.WORMWOOD"
msgid "Wormwood"
msgstr "웜우드"

#. NAMES.WORM_DIRT
msgctxt "NAMES.WORM_DIRT"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙 무더기"

#. NAMES.WORM_PLANT
msgctxt "NAMES.WORM_PLANT"
msgid "Mysterious Plant"
msgstr "수상한 식물"

#. NAMES.WORTOX
msgctxt "NAMES.WORTOX"
msgid "Wortox"
msgstr "워톡스"

#. NAMES.WORTOX_SOUL
msgctxt "NAMES.WORTOX_SOUL"
msgid "Soul"
msgstr "영혼"

#. NAMES.WURT
msgctxt "NAMES.WURT"
msgid "Wurt"
msgstr "워트"

#. NAMES.WX78
msgctxt "NAMES.WX78"
msgid "WX-78"
msgstr "WX-78"

#. NAMES.WX78MODULE_BEE
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_BEE"
msgid "Beanbooster Circuit"
msgstr "콩부스터 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_COLD
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_COLD"
msgid "Refrigerant Circuit"
msgstr "냉장 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_HEAT
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_HEAT"
msgid "Thermal Circuit"
msgstr "열 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_LIGHT
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_LIGHT"
msgid "Illumination Circuit"
msgstr "발광 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MAXHEALTH
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MAXHEALTH"
msgid "Hardy Circuit"
msgstr "튼튼 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MAXHEALTH2
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MAXHEALTH2"
msgid "Super-Hardy Circuit"
msgstr "슈퍼 튼튼 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MAXHUNGER
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MAXHUNGER"
msgid "Super-Gastrogain Circuit"
msgstr "슈퍼 위장획득 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MAXHUNGER1
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MAXHUNGER1"
msgid "Gastrogain Circuit"
msgstr "위장획득 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MAXSANITY
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MAXSANITY"
msgid "Super-Processing Circuit"
msgstr "슈퍼 프로세싱 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MAXSANITY1
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MAXSANITY1"
msgid "Processing Circuit"
msgstr "프로세싱 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MOVESPEED
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MOVESPEED"
msgid "Acceleration Circuit"
msgstr "가속 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MOVESPEED2
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MOVESPEED2"
msgid "Super-Acceleration Circuit"
msgstr "슈퍼 가속 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_MUSIC
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_MUSIC"
msgid "Chorusbox Circuit"
msgstr "음악상자 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_NIGHTVISION
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_NIGHTVISION"
msgid "Optoelectronic Circuit"
msgstr "광전자 회로"

#. NAMES.WX78MODULE_TASER
msgctxt "NAMES.WX78MODULE_TASER"
msgid "Electrification Circuit"
msgstr "전기화 회로"

#. NAMES.WX78_MODULEREMOVER
msgctxt "NAMES.WX78_MODULEREMOVER"
msgid "Circuit Extractor"
msgstr "회로 추출기"

#. NAMES.WX78_SCANNER
msgctxt "NAMES.WX78_SCANNER"
msgid "Bio Scanalyzer"
msgstr "생체 스캔분석기"

#. NAMES.WX78_SCANNER_ITEM
msgctxt "NAMES.WX78_SCANNER_ITEM"
msgid "Bio Scanalyzer"
msgstr "생체 스캔분석기"

#. NAMES.WX78_SCANNER_SUCCEEDED
msgctxt "NAMES.WX78_SCANNER_SUCCEEDED"
msgid "Bio Scanalyzer"
msgstr "생체 스캔분석기"

#. NAMES.YELLOWAMULET
msgctxt "NAMES.YELLOWAMULET"
msgid "Magiluminescence"
msgstr "마광"

#. NAMES.YELLOWGEM
msgctxt "NAMES.YELLOWGEM"
msgid "Yellow Gem"
msgstr "노란 보석"

#. NAMES.YELLOWMOONEYE
msgctxt "NAMES.YELLOWMOONEYE"
msgid "Yellow Moonlens"
msgstr "노란 달수정"

#. NAMES.YELLOWSTAFF
msgctxt "NAMES.YELLOWSTAFF"
msgid "Star Caller's Staff"
msgstr "별 부름 지팡이"

#. NAMES.YOTB_BEEFALOSHRINE
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALOSHRINE"
msgid "Beefalo Shrine"
msgstr "비팔로 사원"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_BEAST
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_BEAST"
msgid "Lucky Beast Beefalo Doll"
msgstr "행운의 짐승 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_DOLL
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_DOLL"
msgid "Dolled-Up Beefalo Doll"
msgstr "한껏 모양낸 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_FESTIVE
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_FESTIVE"
msgid "Festive Beefalo Doll"
msgstr "축제 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_FORMAL
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_FORMAL"
msgid "Formal Beefalo Doll"
msgstr "정식 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_ICE
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_ICE"
msgid "Frostbitten Beefalo Doll"
msgstr "동상에 걸린 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_NATURE
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_NATURE"
msgid "Flowery Beefalo Doll"
msgstr "꽃이 달린 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_ROBOT
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_ROBOT"
msgid "Ironclad Beefalo Doll"
msgstr "철갑 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_VICTORIAN
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_VICTORIAN"
msgid "Victorian Beefalo Doll"
msgstr "빅토리아풍 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_WAR
msgctxt "NAMES.YOTB_BEEFALO_DOLL_WAR"
msgid "Warrior Beefalo Doll"
msgstr "전사 비팔로 인형"

#. NAMES.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_1
msgctxt "NAMES.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_1"
msgid "Fearsome Pattern Scrap"
msgstr "무시무시한 패턴 스크랩"

#. NAMES.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_2
msgctxt "NAMES.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_2"
msgid "Formal Pattern Scrap"
msgstr "형식적인 패턴 스크랩"

#. NAMES.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_3
msgctxt "NAMES.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_3"
msgid "Festive Pattern Scrap"
msgstr "축제 패턴 스크랩"

#. NAMES.YOTB_POST
msgctxt "NAMES.YOTB_POST"
msgid "Beefalo Stage"
msgstr "비팔로 스테이지"

#. NAMES.YOTB_POST_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTB_POST_ITEM"
msgid "Beefalo Stage"
msgstr "비팔로 스테이지"

#. NAMES.YOTB_SEWINGMACHINE
msgctxt "NAMES.YOTB_SEWINGMACHINE"
msgid "Sewing Machine"
msgstr "재봉틀"

#. NAMES.YOTB_SEWINGMACHINE_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTB_SEWINGMACHINE_ITEM"
msgid "Sewing Machine Kit"
msgstr "재봉틀 키트"

#. NAMES.YOTB_STAGE
msgctxt "NAMES.YOTB_STAGE"
msgid "Judge's Booth"
msgstr "심사위원 부스"

#. NAMES.YOTB_STAGE_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTB_STAGE_ITEM"
msgid "Judge's Booth"
msgstr "심사위원 부스"

#. NAMES.YOTC_CARRATSHRINE
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRATSHRINE"
msgid "Carrat Shrine"
msgstr "당근이쥐 사원"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION"
msgid "Navigation Gym"
msgstr "방향감각 체육관"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION_ITEM"
msgid "Navigation Gym Kit"
msgstr "방향감각 체육관 키트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION"
msgid "Reflex Gym"
msgstr "반사 신경 체육관"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION_ITEM"
msgid "Reflex Gym Kit"
msgstr "반사 신경 체육관 키트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED"
msgid "Speed Gym"
msgstr "속도 체육관"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED_ITEM"
msgid "Speed Gym Kit"
msgstr "속도 체육관 키트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA"
msgid "Endurance Gym"
msgstr "인내력 체육관"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA_ITEM"
msgid "Endurance Gym Kit"
msgstr "인내력 체육관 키트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT"
msgid "Checkpoint"
msgstr "체크포인트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT_ITEM"
msgid "Checkpoint Kit"
msgstr "체크포인트 키트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH"
msgid "Finish Line"
msgstr "결승선"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH_ITEM"
msgid "Finish Line Kit"
msgstr "결승선 키트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_START
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_START"
msgid "Starting Point"
msgstr "출발선"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_START_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_RACE_START_ITEM"
msgid "Starting Point Kit"
msgstr "출발선 키트"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_SCALE
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_SCALE"
msgid "Carrat Scale"
msgstr "당근이쥐 저울"

#. NAMES.YOTC_CARRAT_SCALE_ITEM
msgctxt "NAMES.YOTC_CARRAT_SCALE_ITEM"
msgid "Carrat Scale Kit"
msgstr "당근이쥐 저울 키트"

#. NAMES.YOTC_OWNED_CARRAT
msgctxt "NAMES.YOTC_OWNED_CARRAT"
msgid "{trainer}'s Carrat"
msgstr "{trainer}의 당근이쥐"

#. NAMES.YOTC_SEEDPACKET
msgctxt "NAMES.YOTC_SEEDPACKET"
msgid "Packet of Seeds"
msgstr "씨앗 봉지"

#. NAMES.YOTC_SEEDPACKET_RARE
msgctxt "NAMES.YOTC_SEEDPACKET_RARE"
msgid "Premium Seed Packet"
msgstr "고급 씨앗 봉지"

#. NAMES.YOTP_FOOD1
msgctxt "NAMES.YOTP_FOOD1"
msgid "Tribute Roast"
msgstr "구이 제물"

#. NAMES.YOTP_FOOD2
msgctxt "NAMES.YOTP_FOOD2"
msgid "Eight Treasure Mud Pie"
msgstr "팔보진흙파이"

#. NAMES.YOTP_FOOD3
msgctxt "NAMES.YOTP_FOOD3"
msgid "Fish Heads on a Stick"
msgstr "생선 대가리 꼬치"

#. NAMES.YOT_CATCOONSHRINE
msgctxt "NAMES.YOT_CATCOONSHRINE"
msgid "Catcoon Shrine"
msgstr "냥냥쿤 신전"

